<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resource>
 <item name="toc_h"><![CDATA[Sisältö]]></item>
 <item name="preface_h"><![CDATA[Aloitus]]></item>
 <item name="preface_main_h"><![CDATA[Tervetuloa, avaruuspilotit!]]></item>
 <item name="preface_main_p"><![CDATA[Täältä löydät vinkkejä ja jippoja, jotta pärjäät paremmin avaruudessa:<br /><br />1. Kerää raaka-aineita avaruudessa ja vaihda niitä krediiteiksi avaruusasemallasi.<br />2. Ole tarkkana, ettet hyökkää oman yhtiösi alusten kimppuun.<br />3. Kerää kokemuspisteitä ampumalla avaruusolentoja ja vihollisten aluksia.]]></item>
 <item name="preface_ctrl_h"><![CDATA[Ohjaus:]]></item>
 <item name="preface_ctrl_p"><![CDATA[- Hiiren klikkaus: lennä <br />- [CTRL]-näppäin: ammu laseria<br />- Välilyönti: ammu raketteja<br />- [M]-näppäin: aseta miina]]></item>
 <item name="move_h"><![CDATA[Kartalla liikkuminen]]></item>
 <item name="move_main_h"><![CDATA[Kuinka lennän?]]></item>
 <item name="move_main_p"><![CDATA[Ensimmäinen asia, jota sinun tulisi harjoitella on kartalla liikkuminen. Peliä pelataan hiirtä käyttäen; sillä myös navigoidaan aluksia läpi galaksien. Tämä tarkoittaa sitä, että voit lähettää aluksesi kuvaruudun mihin tahansa kohtaan yhdellä klikkauksella. Suositeltavaa: Jos pidät hiiren painiketta pohjassa, alustasi on paljon helpompi lennättää.]]></item>
 <item name="move_advice_h"><![CDATA[Vinkki]]></item>
 <item name="move_advice_p"><![CDATA[Vietät paljon aikaa lennellen ympäri avaruutta ja joskus sinun pitää lentää pitkiäkin matkoja. Sen vuoksi pikkukartta ruutusi oikeassa alakulmassa on hyvin hyödyllinen. Kerran pikkukarttaa klikkaamalla aluksesi (myös vihollisen sitä tulittaessa) lentää valitsemaasi paikkaan. Varoitus: navigointi pikkukartalla on melko epätarkkaa verrattuna normaaliin karttaan - kiinnitä siis huomiota siihen, mihin klikkailet.]]></item>
 <item name="attack_h"><![CDATA[Hyökkäys]]></item>
 <item name="attack_intro_h"><![CDATA[Kuinka hyökkään?]]></item>
 <item name="attack_intro_p"><![CDATA[Joudut usein tilanteisiin, joissa sinun pitää puolustaa itseäsi, ja vielä todennäköisempää on se, että sinut asetetaan hyökkäystilanteisiin, joissa sinun on hyökättävä itse.]]></item>
 <item name="attack_main_p"><![CDATA[Tätä ajatellen saatavilla on kolmenlaisia aselajeja: laserit, raketit ja miinat.  Ennen kuin voit aloittaa lasereilla ja raketeilla tulittamisen, sinun pitää valita kohteeksi vastustaja - kohteen valinta tehdään klikkaamalla vasempaa hiiripainiketta, mikä merkitsee kohteen punaisella, ja samalla siitä kertyvät osumapisteet tulevat näkyville.  Kun kohde on valittu, valitse aseesi - laser tai raketit.<br /><br />Kun klikkaat kerran <i>laserhyökkäystä</i>, aluksesi ampuu kohdetta aina siihen asti, kunnes ammukset loppuvat, kohde tuhoutuu tai klikkaat uudelleen <i>laserhyökkäystä</i>.<br /><br />Klikkaamalla <i>rakettihyökkäystä</i> voit ampua raketteja, vain yhden kerrallaan.]]></item>
 <item name="attack_advice_h"><![CDATA[Vinkki]]></item>
 <item name="attack_advice_p"><![CDATA[Klikkaa ensin <i>laserhyökkäystä</i> ja aina välillä <i>rakettihyökkäystä</i>. Voit myös käyttää näppäimistöä: [STRG] laserille, välilyöntinäppäin raketeille.<br /><br />Vielä yksi vinkki: Ekstroista löytyy nk. <i>raketinkiihdytin</i>. Sillä raketteja voi ampua tuplasti nopeammin!]]></item>
 <item name="attack_mines_p"><![CDATA[Kolmas saatavilla oleva asetyyppi on miina. Näitä säilytetään lastiruumassa rakettien kanssa. Tähtikartalla matkatessasi voit asettaa miinoja painamalla [M]- tai [Y] -painiketta. Miinat aktivoituvat viiden sekunnin kuluttua. Jos avaruuspilotti tulee liian lähelle miinaa, miina räjähtää. Ole siis varovainen, sillä jos miina räjähtää aluksesi lähellä, myös oma aluksesi vahingoittuu.]]></item>
 <item name="keyctrl_h"><![CDATA[Näppäinasetukset]]></item>
 <item name="keyctrl_attack_h"><![CDATA[Hyökkäys]]></item>
 <item name="keyctrl_attack_p"><![CDATA[Vastustaja, jota kohden aiotaan hyökätä, merkitään hiirellä klikkaamalla. Kun NPC:tä tai vihollisen avaruusasemaa on klikattu, se on hyökkäyksesi kohde. Hyökkäys voidaan käynnistää näppäimistöllä.<br /><br />- [CTRL] aktivoi laserit, ja näppäimen uudelleenpainaminen keskeyttää hyökkäyksen.<br />- Raketteja voidaan ampua välilyönnillä ja ammuttavat raketit ovat raketit, jotka valitsit hyökkäyksen aloittaessasi. Koska raketinheitin tulee ladata ensimmäisen laukauksen ampumisen jälkeen, kestää hetkisen ennen kuin seuraava raketti voidaan ampua (lataaminen on automaattista).]]></item>
 <item name="keyctrl_laser_chg_h"><![CDATA[Ammusten vaihtaminen]]></item>
 <item name="keyctrl_laser_chg_p"><![CDATA[[1] - Painike 1 valitsee LCB-10 ammukset (yksinkertainen vahinko)<br />[2] - Painike 2 valitsee MCB-25 ammukset (tuplavahinko)<br />[3] - Painike 3 valitsee MCB-50 ammukset (kolminkertainen vahinko)<br />[4] - Painike 4 valitsee MCB-100 ammukset (vain saatavilla erikoistilanteissa, nelinkertainen vahinko)<br />[5] - Painike 5 valitsee SAB-50 ammukset (kilven tuhoaja)]]></item>
 <item name="keyctrl_rocket_chg_h"><![CDATA[Rakettien vaihtaminen ja miinojen asettaminen]]></item>
 <item name="keyctrl_rocket_chg_p"><![CDATA[[E] - Valitse R310-etsinraketit (enint. 1000 vahinkopistettä osumalta)<br />[R] - Valitse PLT-2026 Hiob-raketit (enint. 2000 vahinkoa osumalta)<br />[T] - Valitse PLT-2021 raketit (enint. 4000 vahinkoa osumalta)<br />[M] tai [Y] - asettaa ACM-1 miinan (20% vahinkoa räjähdyksessä) (yksi laukaus minuutissa mahdollista)]]></item>
 <item name="keyctrl_misc_h"><![CDATA[Hyppääminen, avaruusaluksen säädöt ja uloskirjautuminen]]></item>
 <item name="keyctrl_misc_p"><![CDATA[[J] - Aktivoi hyppäämisen viereiselle kartalle hyppyportaalin läheisyydessä.<br />[C] - Vaihtaa säätöjen 1 ja 2 välillä jokaisella painalluksella. Jokaisen asetusvaihdon jälkeen  tämä voidaan tallentaa vasta pienen viiveen jälkeen.<br />[L] - aloittaa uloskirjautumisen. Kun laskenta on valmis, alus poistuu universumista ja tähtikartta sulkeutuu.]]></item>
 <item name="keyctrl_viewport_h"><![CDATA[Näytön asettaminen]]></item>
 <item name="keyctrl_viewport_p"><![CDATA[[H] - Piilottaa näytön/ohjauselementit (HUD) tähtikartalta. Painamalla [H] uudelleen saat elementit taas näkyviin. Jos HUD on poissa käytöstä, "H" ilmestyy vasempaan yläkulmaan osoittaakseen, että tätä painamalla HUD saadaan takaisin käyttöön. <br/> [F] - Piilottaa bonuslaatikot, resurssit, miinat ja vihollisten rahtilaatikot.]]></item>
 <item name="ships_h"><![CDATA[Alukset]]></item>
 <item name="ships_get_h"><![CDATA[Kuinka saan aluksen?]]></item>
 <item name="ships_get_p"><![CDATA[Osta hangaarista (krediiteillä normaaleja aluksia, uridiumilla <i>Elite</i>-aluksia).<br />- Huutokauppa markkinapaikalla (<i>Elite</i>-aluksia voidaan ostaa täältä krediiteillä).]]></item>
 <item name="ships_multiple_h"><![CDATA[Voinko omistaa useamman aluksen kerralla?]]></item>
 <item name="ships_multiple_p"><![CDATA[Numero Viimeisin ostettu alus korvaa edellisen aluksen. Tämä tarkoittaa, että sinulla voi olla enintään yksi alus omistuksessasi.]]></item>
 <item name="ships_update_h"><![CDATA[Mitä tapahtuu, kun ostan toisen aluksen?]]></item>
 <item name="ships_update_p"><![CDATA[Vaihtaessasi alusta saat pitää mukanasi omistamasi esineet (aseet, ammukset, moottorit, ekstrat), mutta niitä voidaan käyttää vain siihen mittaan asti kuin uuden aluksesi tilat ja mahdollisuudet riittävät. Jos uuden aluksesi tilat eivät riitä lasereiden säilyttämiseen, ylimääräiset laserit jäävät hangaariin.<br />Kun ostat myöhemmin suuremman aluksen, voit ottaa kaikkia saatavilla olevat laserit käyttöön.]]></item>
 <item name="ships_sell_h"><![CDATA[Voinko myydä tai huutokaupata aluksia?]]></item>
 <item name="ships_sell_p"><![CDATA[Et.]]></item>
 <item name="repairs_h"><![CDATA[Korjaukset]]></item>
 <item name="repairs_howto_h"><![CDATA[Kuinka voin korjata alustani avaruudessa?]]></item>
 <item name="repairs_howto_p"><![CDATA[Jos alustasi ei ole täysin tuhottu (0 OP), voit palauttaa osumapisteesi korjausrobotilla.<br />Korjausrobotteja on saatavilla: <br />- Hangaarin ekstrat -osiosta(krediiteillä yksinkertaisia versioita, uridiumilla <i>eliittiversioita</i>)<br />- Huutokaupasta kauppapaikalla (<i>eliittiversiot</i> huutokaupasta krediiteillä)<br />Korjausrobotti ei katoa sen ostettuasi paitsi ostaessasi uuden, esim. paremman version. Korjausrobottia voit käyttää rajoituksetta.]]></item>
 <item name="repairs_robot_h"><![CDATA[Kuinka korjausrobotti toimii?]]></item>
 <item name="repairs_robot_p"><![CDATA[Se täytyy aktivoida (tähtikartalla): klikkaa painiketta alalaidassa <i>Robotti + Ekstrat</i>, ja sen jälkeen painiketta <i>ROB</i>. Korjausrobotti jatkaa korjaamista, kunnes osumapisteet on palautettu. Jos sen täytyy suorittaa korjaukset uudelleen, se täytyy uudelleenaktivoida.<br />- Korjauksen tahdoton keskeytys: Jos alusta siirretään tai siihen osutaan, robotti keskeyttää korjaukset ja se tulee aktivoida uudelleen (klikkaamalla painiketta <i>ROB</i>).]]></item>
 <item name="repairs_nohitpoints_h"><![CDATA[Mitä tapahtuu, jos aluksellani on 0 osumapistettä?]]></item>
 <item name="repairs_nohitpoints_p"><![CDATA[Jos aluksesi tuhotaan kokonaan, et voi enää matkustaa avaruuden läpi ja tähtikartta pysyy sinulle suljettuna.<br />Vaihtoehtosi ovat:<br />- Korjaa nykyinen aluksesi 500 uridiumilla (ei vaivan arvoista Phoenixin kanssa, sillä alus on ilmainen).<br />- Osta uusi alus (katso <i>Kuinka saan uuden aluksen?</i>. Jos sinulla on Phoenix, sinun tulisi aina hankkia mieluummin uusi alus, kuin korjata se).]]></item>
 <item name="quests_h"><![CDATA[Tehtävät]]></item>
 <item name="quests_main_h"><![CDATA[Mitä tehtävät ovat?]]></item>
 <item name="quests_main_p"><![CDATA[Tehtävässä sinua pyydetään tekemään asioita suunnitellulla tavalla.<br />Tehtäviä voi luonnehtia joko töiksi eli erikoistoimeksiannoiksi, joissa yhtiösi tarvitsee sinun apuasi, tai haasteiksi, joiden aikana sinun suoritustasi arvioidaan ja sinä voit samalla verrata itseäsi muihin pelaajiin.<br />Suoritettuasi työn saat mielenkiintoisia palkintoja.<br /><br />Myös osia tehdyistä töistä arvioidaan, ja ne voivat myöhemmin tulla eteesi haasteen muodossa.]]></item>
 <item name="quests_accept_h"><![CDATA[Kuinka otan vastaan tehtävän?]]></item>
 <item name="quests_accept_p"><![CDATA[Päävalikon kohta <i>Tehtävät</i> jakautuu kahteen alakohtaan <i>Työt</i> ja <i>Haasteet</i>, joissa on lueteltuna saatavilla olevat tehtävät. Ottaessasi työn tai haasteen vastaan tähtikartalle ilmaantuu samalla näyttö, josta selviää sen hetkinen tehtävätilanteesi. Jos olet ottanut vastaan monta tehtävää samanaikaisesti, voit valita näytettävän tehtävät yläoikealla näkyvien valkoisten pisteiden avulla. Kerrallaan voit suorittaa korkeintaan kolmea tehtävää.]]></item>
 <item name="quests_multiple_counting_h"><![CDATA[Otetaanko kerätyt resurssit jne. huomioon kaikkien vastaanotettujen tehtävien suorituksessa?]]></item>
 <item name="quests_multiple_counting_p"><![CDATA[Ei, vaan kerätyt voimavarat, tuhotut vastustajat yms. otetaan huomioon vain yhden tehtävän suorituskriteereissä.<br />Vihje: Kun tilanne jossain tehtävässä, jota ei ole valittu, on muuttunut, alkaa sitä edustava valkoinen piste yläoikealla vilkkua.]]></item>
 <item name="quests_rewards_h"><![CDATA[Saanko jostain työstä uuden palkkion, jos suoritan sen haasteen muodossa?]]></item>
 <item name="quests_rewards_p"><![CDATA[Et, haasteissa on kyse siitä, että kilpaillaan toisten kilpailijoiden kanssa ja että hiotaan omia taitoja.]]></item>
 <item name="quests_sequence_h"><![CDATA[Onko sillä väliä, missä järjestyksessä tehtävän alakohdittain suorittaa?]]></item>
 <item name="quests_sequence_p"><![CDATA[Tehtävien tietyt alakohdat täytyy suorittaa järjestyksessä. Tällaiset osatehtävät on otsikoitu ja numeroitu <i>tärkeysjärjestyksen mukaan</i>.<br />Lisäksi olemassa on sellaisiakin tehtäviä, joiden osatehtäviä täytyy suorittaa vain tietty määrä. Silloin voit itse päättää, mitkä niistä otat suorittaaksesi.]]></item>
 <item name="quests_types_h"><![CDATA[Mitä tehtävälajeja on olemassa?]]></item>
 <item name="quests_types_p"><![CDATA[Jotta tehtävien luonne tulisi heti selville, jokainen tehtävä on merkitty symbolilla sen mukaan onko kyseessä:<br />- Vihollisalusten tuhoaminen<br />- Resurssien kerääminen tai uusien paikkojen tutkiminen.<br /><br />Lisäksi kellosymboli merkitsee tehtävään käytetyllä ajalla olevan merkitystä.]]></item>
 <item name="xp_h"><![CDATA[Kokemuspisteet]]></item>
 <item name="xp_get_h"><![CDATA[Kuinka saan kokemuspisteitä (KP)?]]></item>
 <item name="xp_get_p"><![CDATA[- Tuhoamalla avaruusolioita (NPC)<br />- Suorittamalla tehtäviä: palkintona jopa yli 32 000 kokemuspistettä / tehtävä.]]></item>
 <item name="xp_effect_h"><![CDATA[Mihin tarvitsen kokemuspisteitä?]]></item>
 <item name="xp_effect_p"><![CDATA[- Tasojen kerääminen<br />Taso 1: pääsy oman yhtiön kartoille X-1 ja X-2<br />Taso 2: 10.000 KP, pääsy oman yhtiön kartoille X-3 ja X-4 <br />Taso 3: 20.000 KP, suora pääsy oman yhtiön alueella kartalta X-3 kartalle X-4 <br />Taso 4: 40.000 KP<br />Taso 5: 80.000 KP, pääsy vihollisyhtiön kartoille X-3 tai X-4<br />Taso 6: 160.000 KP, vihollisyhtiöiden alueella suora pääsy kartalta X-3 kartalle X-4 <br />Taso 7: 320.000 KP<br />Taso 8: 640.000 KP, pääsy PvP-kartoille 4-1, 4-2, 4-3<br />Taso 9: 1.280.000 KP, pääsy PvP-kartalle 4-4<br />Taso 10: 2.560.000 KP, pääsy oman yhtiön kartalle X-5<br />Taso 11: 5.120.000 KP, pääsy oman yhtiön kartoille X-6 ja X-7 <br />Taso 12: 10.240.000 KP, pääsy oman yhtiön kartalle X-8 <br />Taso 13: 20.480.000 KP, pääsy vihollisyhtiöiden kartalle X-2<br />Taso 14: 40.960.000 KP, pääsy vihollisyhtiöiden kartalle X-5<br />Taso 15: 81.920.000 KP, pääsy vihollisyhtiöiden kartoille X-6 ja X-7<br />Taso 16: 163.840.000 KP, pääsy vihollisyhtiöiden kartalle X-1, vihollistukikohtiin pääsee vanhassa universumissa<br />Taso 17: 327.680.000 KP, pääsy kaikille tunnetuille kartoille<br /><br />- Sijoitus: KP:tä lasketaan 1/1.000 <i>Hall of Famessa</i> (KP/1.000 + Kunnia/100), joten 10.000 KP:tä vastaa 10 sijapistettä]]></item>
 <item name="xp_levelup_h"><![CDATA[Mitä varten tasokehitys on?]]></item>
 <item name="xp_levelup_p"><![CDATA[- Pääsy muille kartoille: Tasoista 2, 3, 5, 6 ja 10 alkaen pääset uusille kartoille (hyppyportaalit aktivoituvat), tasosta 17 alkaen pääset kaikille kartoille (voit käyttää kaikkia hyppyportteja)<br />- Tehtäviin pääsy: Uusia tehtäviä aktivoituu tasostasi riippuen]]></item>
 <item name="honor_h"><![CDATA[Kunnia]]></item>
 <item name="honor_get_h"><![CDATA[Kuinka ansaitsen kunniaa?]]></item>
 <item name="honor_get_p"><![CDATA[- Tuhoa NPC:itä (tietokoneen ohjaamia alien-aluksia)<br />- >Tuhoa muiden yhtiöiden avaruusasemia]]></item>
 <item name="honor_lose_h"><![CDATA[Kuinka menetän kunniaa?]]></item>
 <item name="honor_lose_p"><![CDATA[- Menetät 100 kunniapistettä ja 1000 krediittiä ampumalla alas oman yhtiösi avaruusasemia (sininen nimi ja valintarinki).<br />- Varastamalla muilta rahtilaatikoita (sininen aikalaskurilla)<br />(Poikkeus: Kunniavähennystä ei tapahdu, jos oman yhtiösi avaruusasema on lainsuojaton ja sillä on vähintään -500 kunniapistettä.)]]></item>
 <item name="honor_effect_h"><![CDATA[Mihin tarvitsen kunniaa?]]></item>
 <item name="honor_effect_p"><![CDATA[- Sijoitus: Kunniapisteet lasketaan 1/100 <i>Hall of Famessa</i> kaavalla (KP/1000 + Kunnia/100), jolloin 1000 kunniapistettä ovat 10 sijoituspisteen arvoisia.<br />- Myytäessä paremmat hinnat raaka-aineille. Laskelma tehdään seuraavasti: raaka-aineen hinta x (1 + kunniapisteet/500.000). Ylimmillään raaka-aineen hinta voi olla kaksinkertaisena (myyntihinta tuplana).<br />- Lisäksi miinusmerkkisellä kunnialla on vaikutusta myös hyökkäyksessä aiheutettavaan vahinkoon:<br />Kunnia on alle -200 = 10% vähemmän vahinkoa (vain 90% normaalista vahingosta aiheutetaan)<br />Kunniaa on alle -500 = 20% vähemmän vahinkoa (80% normaalista vahingosta)<br />Kunnia on alle -1000 = 40% vähemmän vahinkoa (60% normaalista vahingosta)<br />Kunnia on alle -2000 = 70% vähemmän vahinkoa (30% normaalista vahingosta)<br />Kunnia on alle -10.000 = 90% vähemmän vahinkoa (10% normaalista vahingosta)]]></item>
 <item name="ore_h"><![CDATA[Raa'at materiaalit / malmit]]></item>
 <item name="ore_main_h"><![CDATA[Millaisia raaka-aineita on olemassa?]]></item>
 <item name="ore_main_p"><![CDATA[Olemassa on seitsemäntyyppisiä materiaaleja: <br />- 4 (jalostamatonta) perusmateriaalia: Prometium (punainen), Endurium (sininen), Terbium (keltainen), Xenomit (hopea, ei saatavilla avaruudessa)<br />- 3 jalostettua materiaalia: Prometid (pinkki), Duranium (vihreä), Promerium (keltainen/oranssi)]]></item>
 <item name="ore_get_h"><![CDATA[Miten saan raaka-aineita?]]></item>
 <item name="ore_get_p"><![CDATA[1. Prometium, endurium, terbium<br />Kerää: Raaka-aineet leijuvat ympäri avaruutta ja niitä voidaan lastata aluksesi lastiruumaan. Klikkaat vain raaka-ainetta ja se materiaalien yli ja ne suuntaavaat suoraan lastiruumaasi.<br />- Kartta X-1: prometium, endurium<br />- Kartta X-2: prometium, endurium, terbium<br />- Kartta X-3 / X-4: endurium, terbium<br />NPC-alusten tuhoaminen:<br />- Streuner: 10 prometiumia, enduriumia kukin<br />- Lordakiaanit: 20 prometiumia, enduriumia, terbiumia kukin<br />- Saimonit: 40 jokaista kolmea raaka-ainetta ja 2 prometidia ja 2 duraniumia<br />2. Xenomit<br />Tee niistä tarjous krediiteillä tai  uridiumilla osta nyt -toiminnolla kauppa-alueella.<br />Myös ampuessasi alas oikeita pelaajia ja heillä sattuu olemaan xenomitia aluksessaan, voit saada sen raaka-aineen haltuusi.<br />3. Prometid, duranium, promerium<br />-jalostus: voit tuottaa näitä materiaaleja laboratoriossasi neljästä yllä mainitusta raaka-aineesta. Tarkat "valmistusohjeet" löytyvät hangaarista kohdasta <i>Laboratorio</i>.<br />Voit saada niitä itsellesi myös ampumalla vastustajia alas.]]></item>
 <item name="ore_storage_h"><![CDATA[Missä raaka-aineita säilytetään?]]></item>
 <item name="ore_storage_p"><![CDATA[Kaikki raaka-aineet löytyvät aluksen rahtiruumasta. Voit nähdä varastoidut esineet Laboratorio-osiossa. Nämä raaka-aineet voidaan osittain menettää, jos oma aluksesi tuhotaan (Katso yltä: "Tuhoa vastustaja").<br />Xenomit on poikkeus. Sitä voit saada ampumalla alas oikeita vastustajia tai boss-NPC:itä, mutta se on yleensä helpommin sanottu kuin tehty.]]></item>
 <item name="ore_purpose_h"><![CDATA[Mitä voin tehdä raaoilla materiaaleilla?]]></item>
 <item name="ore_purpose_p"><![CDATA[- Myy niitä krediiteillä oman yhtiösi kauppa-asemalla (Kartta X-1): Kaikki raa'at materiaalit paitsi Xenomit.<br />- Jalosta niitä Laboratoriossa.<br />- Suorita aseparannuksia jalostetuilla materiaaleilla.]]></item>
 <item name="ore_effect_h"><![CDATA[Mitä hyötyä jalostamisesta, myynnistä ja aseiden päivittämisestä on?]]></item>
 <item name="ore_effect_p"><![CDATA[- Jalostaminen vähentää tarvittavaa varastotilaa (koska useampi yksikkö raakaa materiaalia tarvitaan tekemään yksi yksikkö jalostettua materiaalia).<br />- Jalostetun materiaalin myynnistä saatu tuotto on alle vastaavan määrän jalostamatonta raakaa materiaalia.<br />- Aseparannukset: <br />1. Prometid: yksi yksikkö parantaa laserien ja rakettien läpäisyä 15%:lla 10 laukauksen ajaksi (jopa 1000 laukausta voidaan parantaa etukäteen).<br />2. Duranium: yksi yksikkö parantaa moottorin tehoa tai kilven tuotantoa 10%:lla 10 minuutiksi.<br />3. Promerium: yksi yksikkö nostaa läpäisyä 30% tai moottorin tehoa 20%.]]></item>
 <item name="bounsbox_h"><![CDATA[Bonuslaatikot]]></item>
 <item name="bounsbox_main_h"><![CDATA[Mitä bonuslaatikot ovat?]]></item>
 <item name="bounsbox_main_p"><![CDATA[<i>Bonuslaatikot</i> ovat pieniä laatikoita, joita on levitetty ympäri ulkoavaruutta ja ne sisältävät arvokasta sisältöä. <i>Bonuslaatikot</i> sijaitsevat kaikilla kartoilla.]]></item>
 <item name="bounsbox_content_h"><![CDATA[Mitä bonuslaatikoissa on?]]></item>
 <item name="bounsbox_content_p"><![CDATA[<i>Bonuslaatikot</i> sisältävät:<br />- Laserammuksia<br />- Krediittejä<br />- Uridiumia<br />- Jackpot-euroja<br />Saamasi määrä vaihtelee. Valmistaudu yllätykseen!]]></item>
 <item name="uridium_h"><![CDATA[Uridium]]></item>
 <item name="uridium_get_h"><![CDATA[Miten saan uridiumia?]]></item>
 <item name="uridium_get_p"><![CDATA[- Keräämällä <i>bonuslaatikoita</i>: Joissakin (n. 6%) laatikoissa on 20, 50 tai 100 uridiumia.<br />- Tuhoamalla NPC-hahmoja<br />- Suorita tehtäviä: Palkkioksi saat esim. 20 tai 50 uridiumia.<br />- Ostamalla <i>krediitit</i> -osiosta hangaarista: esim. 1,99 € = 5 000 uridiumia, 10 € = 30 000 uridiumia.]]></item>
 <item name="uridium_effect_h"><![CDATA[Mihin tarvitsen uridiumia?]]></item>
 <item name="uridium_effect_p"><![CDATA[- Täysin tuhoutuneen aluksen korjaamiseen (0 osumapistettä) hangaarissa 500 uridiumilla tai droonien korjaamiseen.<br />- <i>Eliitti</i>-esineiden ostamiseen (alukset, moottorit, aseet, ammukset, ekstrat) hangaarista. On myös mahdollista asettaa nämä esineet huutokaupattavaksi kauppa-alueella ja saada siten krediittejä.]]></item>
 <item name="credits_h"><![CDATA[Krediitit]]></item>
 <item name="credits_get_h"><![CDATA[Kuinka saan krediittejä?]]></item>
 <item name="credits_get_p"><![CDATA[- Keräämällä <i>bonuslaatikoita</i>: joissakin (n. 40%) laatikoista on 200, 500 tai 1 000 krediitin palkkioita.<br />- Tuhoamalla NPC-hahmoja.<br />- Suorittamalla tehtäviä: noin 1000 - 10 000 krediitin palkkioita.<br />- Vaihtamalla uridiumia <i>krediitit</i> -osiossa: kurssi on 1:10 eli esim. 10 uridiumia = 100 krediittiä. (Tämä kannattaa kuitenkin vain hätätilanteessa, sillä krediittejä et voi vaihtaa takaisin uridiumiksi.)]]></item>
 <item name="credits_effect_h"><![CDATA[Mihin tarvitsen krediittejä?]]></item>
 <item name="credits_effect_p"><![CDATA[- Esineiden ostamiseen (alukset, moottorit, aseet, ammukset, ekstrat) hangaarissa (paitsi <i>eliitti</i>-esineet) tai kauppa-alueen huutokaupassa ostamiseen (vain <i>eliitti</i>-esineet).<br />- Klaaniin liittymisen maksu (50.000 krediittiä), klaanin perustaminen (300.000 krediittiä) ja klaaninsisäisesti määritellyt kulut.]]></item>
 <item name="clan_h"><![CDATA[Klaanit]]></item>
 <item name="clan_main_h"><![CDATA[Mikä klaani on?]]></item>
 <item name="clan_main_p"><![CDATA[Klaani on ryhmä pelaajia, jotka lyöttäytyvät yhteen saavuttaakseen tiettyjä maaleja. Jotkut klaanit haluavat olla suuria ja vahvoja, toiset haluavat rikastua jne.<br />Jokaisella klaanilla on nk. klaanitagi, joka koostuu kolmesta kirjaimesta tai numerosta. Useimmiten nämä tagit ovat lyhenteitä.]]></item>
 <item name="clan_adv_h"><![CDATA[Mitä etuja klaanista on?]]></item>
 <item name="clan_adv_p"><![CDATA[Useista pelaajista (max. 50) koostuva klaani tarjoaa apua ja suojelua. Tämä tarkoittaa että klaanin muut jäsenet voivat auttaa sinua ongelmatilanteissa (esim. tehtävissä) ja klaani voi voi jakaa jäsenilleen krediittejä keräämistään veroista.]]></item>
 <item name="clan_disadv_h"><![CDATA[Mitä haittoja klaanista on?]]></item>
 <item name="clan_disadv_p"><![CDATA[Klaaneissa on oikeastaan vain kaksi mainittavaa haittaa. Ensimmäiseksi sinun tulee maksaa ennalta määritelty klaanivero (0-5%). Toiseksi on olemassa ongelma, että sinun täytyy ehkä joskus maksaa muiden virheistä. Jos joku klaanissa mokaa ja klaanisi päätyy sotaan toisten klaanien kanssa, olet mukana taistelussa muita vastaan - vaikket välttämättä haluaisikaan.<br />Kaikki yhden ja yksi kaikkien puolesta - tämä on klaanielämän motto. Tästä syystä sinun tulisi valita klaani, josta pidät ja jossa tunnet olosi mukavaksi.]]></item>
 <item name="dmz_h"><![CDATA[Hyökkäämättömyysalueet (NAZ)]]></item>
 <item name="dmz_main_h"><![CDATA[Mikä NAZ on?]]></item>
 <item name="dmz_main_p"><![CDATA[NAZ on <i>Hyökkäämättömyysalue (No Attack Zone)</i>. Tämä tarkoittaa, ettei kimppuusi voida hyökätä ollessasi alueen sisällä.<br />Poikkeus: <br />Jos olet tulen alla ja lennät alueelle, jatkat vahingon kärsimistä, sillä hyökkäys alkoi ennen kuin tuli alueelle.<br />Jos vihollisalus (punainen) tulee kartallesi, sen kimppuun voidaan hyökätä <i>NAZ:n</i> sisällä. Heti kun aloitat hyökkäyksen, kimppuusi voidaan myös hyökätä, sillä <i>NAZ</i>-suojaus päättyy.<br /><i>NAZ:t</i> ovat voimassa vain oman yhtiösi kartoilla. Jos olet vihollisyhtiön alueella, et saa suojausta.]]></item>
 <item name="dmz_warning_p"><![CDATA[Huomaa: <i>Taistelukartat</i> 4-1, 4-2, 4-3 ja 4-4 eivät sisällä <i>Hyökkäyssuojausaluetta</i>.]]></item>
 <item name="dmz_position_h"><![CDATA[Mitä Hyökkäämättömyysalueet ovat?]]></item>
 <item name="dmz_position_p"><![CDATA[<i>NAZ:t</i> löytyvät tukikohdista ja kaikkien kotikarttojesi hyppyporttien luota.]]></item>
 <item name="battlemaps_h"><![CDATA[Taistelukartat]]></item>
 <item name="battlemaps_main_h"><![CDATA[Mitä taistelukartat ovat?]]></item>
 <item name="battlemaps_main_p"><![CDATA[Taistelukartat (4-1, 4-2, 4-3 ja 4-4) ovat erityisiä PvP-taistelukarttoja (Pelaaja-vastaan-Pelaaja). Siellä saat 50% enemmän kokemuspisteitä ja kunniaa jokaisesta tuhoamastasi aluksesta!<br />Bonuslaatikot taistelukartoilla sisältävät myös 50% enemmän sisältöä. Taistelukartoissa ei ole turva-alueita, mikä tarkoittaa että kun kimppuusi hyökätään, et voi paeta, sillä taistelun aikana hyppääminen viereiselle kartalle ei onnistu.]]></item>
 <item name="drones_h"><![CDATA[Droonit]]></item>
 <item name="drones_main_h"><![CDATA[Mitä droonit ovat?]]></item>
 <item name="drones_main_p"><![CDATA[Droonit seuraavat alustasi kartalla ja tukevat sinua riippuen varustuksestasi ekstroin, laserein ja kilvenvahvistimin. Voit päättää itse, haluatko taistelualuksen vai haluatko pelata turvallisesti ja varustaa aluksesi korkeammalla kilven suojaustasolla.]]></item>
 <item name="drones_get_h"><![CDATA[Kuinka saan drooneja?]]></item>
 <item name="drones_get_p"><![CDATA[Voit myös ostaa drooneja pelissä valikosta <i>Droonit</i> hangaarissa. Droonien hinta nousee jokaista ostettua droonia kohti. Urdium-drooneilla ja krediitti-drooneilla on eroa.<br /><br />Näillä eri droonityypeillä on eri paikat ja eri mallit.<br />- Krediittidrooni tottelee nimeä Flax. Flaxilla on yksi paikka.<br />- Uridium-drooni on nimeltään Iris. Iriksellä on kaksi vapaata paikkaa.]]></item>
 <item name="drones_purpose_h"><![CDATA[Mitä voin tehdä drooneilla?]]></item>
 <item name="drones_purpose_p"><![CDATA[Hangaarissa olevan valikon kohdasta <i>Varusteet</i> voit varustaa droonisi laserein, kilpigeneraattorein ja ekstroin. Nopeusgeneraattoreiden asettaminen drooneihin ei kannata, sillä droonit ovat vain saattoaluksia. Laserien tai generaattorin vahvuus nousee tietyllä määrällä droonisi tason myötä.]]></item>
 <item name="drones__pricelist_h"><![CDATA[Mitä droonit maksavat?]]></item>
 <item name="drones__pricelist_p"><![CDATA[Droonien hinnat ovat seuraavat:<br />Flaxit:<br /> 1. drooni 100 000 krediittiä<br /> 2. drooni 200 000 krediittiä<br /> 3. drooni 400 000 krediittiä<br /> 4. drooni 800 000 krediittiä<br /> 5. drooni 1 600 000 krediittiä<br /> 6. drooni 3 200 000 krediittiä<br /> 7. drooni 6 400 000 krediittiä<br /> 8. drooni 12 800 000 krediittiä<br />Irikset:<br /> 1. drooni 15 000 uridiumia<br /> 2. drooni 24 000 uridiumia<br /> 3. drooni 42 000 uridiumia<br /> 4. drooni 60 000 uridiumia<br /> 5. drooni 84 000 uridiumia<br /> 6. drooni 96 000 uridiumia<br /> 7. drooni 126 000 uridiumia<br /> 8. drooni 200 000 uridiumia]]></item>
 <item name="drones_repair_h"><![CDATA[Mitä korjaaminen maksaa, ja kuinka usein minun tarvitsee korjata droonejani?]]></item>
 <item name="drones_repair_p"><![CDATA[Droonin korjaaminen maksaa tavalliselle pelaajalle 500 uridiumia, kun taas <i>Premium</i>-pelaajat maksavat korjauksesta vain 250 uridiumia.<br />On sinusta kiinni, milloin haluat korjata droonisi. Drooniesi tuhoutumistilanne näytetään prosenteissa. Varoitus: Jos droonisi saavuttaa 100% vahingon, se tuhoutuu ja menetät sen. Drooniesi tuhoutumistaso nousee vain jos aluksesi tuhotaan.]]></item>
 <item name="drones_eqt_h"><![CDATA[Mitä tapahtuu drooneissa olleille tavaroille?]]></item>
 <item name="drones_eqt_p"><![CDATA[Jos droonisi tuhotaan tai myydään, sen tavarat palaavat lastiruumaan. Et menetä moottoreita, lasereita tai ekstroja]]></item>
 <item name="drones_specials_h"><![CDATA[Voiko minulla olla useampi kappale samaa ekstraa?]]></item>
 <item name="drones_specials_p"><![CDATA[Asetussäädössä voit käyttää vain yhtä samantyyppistä ekstraa. Kahden korjausrobotin tai hyppy-CPU:n käyttäminen ei ole mahdollista. Droonien avulla voit kuitenkin käyttää useita ekstroja samaan aikaan.]]></item>
 <item name="drones_level_h"><![CDATA[Mikä on droonin taso, ja miten se nousee?]]></item>
 <item name="drones_level_p"><![CDATA[Droonisi taso lasketaan sen saavuttamasta kokemuksesta sen jälkeen, kun olet ottanut sen käyttöön. Riippuen tasosta droonin ulkoasu muuttuu. On olemassa kuusi erilaista tasoa. Kun droonisi taso nousee, se aiheuttaa enemmän vahinkoa tai kilven vahvuus nousee riippuen sen kantamasta varustuksesta.<br />Muista, että drooni menettää yhden tason jokaisesta korjauskerrasta. Tällöin sinun tulee taas nostaa taso takaisin ylös.]]></item>
 <item name="drones_attack_h"><![CDATA[Ampuvatko droonit itsestään?]]></item>
 <item name="drones_attack_p"><![CDATA[Eivät. Droonit ampuvat vain jos itse ammut vastustajaa. Muulloin droonit ovat epäaktiivisia.]]></item>
 <item name="drones_viz_h"><![CDATA[Ovatko droonini näkymättömiä kun alukseni muuttuu näkymättömäksi?]]></item>
 <item name="drones_viz_p"><![CDATA[Kyllä. Kun aluksesi on näkymätön, myös droonisi ovat näkymättömiä.]]></item>
 <item name="ranks_h"><![CDATA[Arvomerkit]]></item>
 <item name="ranks_main_h"><![CDATA[Mitä arvomerkit ovat?]]></item>
 <item name="ranks_main_p"><![CDATA[- Arvomerkit ovat pieniä kuvia käyttäjänimien edessä alusten alla kartalla, joka kertoo, miten hyvä tietty pelaaja on tiettyjen kriteerien mukaan.]]></item>
 <item name="ranks_formula_h"><![CDATA[Millä kaavalla taso lasketaan?]]></item>
 <item name="ranks_formula_p"><![CDATA[Nykyinen kaava:<br />+ Kokemuspisteet / 100 000<br />+ Kunniapisteet / 100<br />+ Taso * 100<br />+ Päiviä rekisteröinnistä * 6<br />+ Alustyyppi (<i>Phoenix</i> = 1, <i>Goliath</i> = 9) * 1 000<br />+ Tuhotut vihollisyhtiöiden alukset * 3<br />+ Tuhotut avaruusoliot / 2<br />+ Suoritetut tehtävät * 100<br />- Oman yhtiön jäsenten tapot * 100<br />- Vihollisyhtiöiden aiheuttamat tuhoutumiset * 4<br />- Tuhoutuminen säteilyaluella * 8<br />- Tuhotut vihollisyhtiöiden <i>Phoenixit</i> * 2<br />Tätä kaavaa käyttäen jokainen käyttäjä saa arvon, jonka avulla hänen suoriutumistaa voidaan verrata muiden pelaajien vastaavaan.]]></item>
 <item name="ranks_order_h"><![CDATA[Mitä arvoja on olemassa?]]></item>
 <item name="ranks_order_p"><![CDATA[1. Kenraali (max. 1 yhtiössä)<br /> 2. Peruskenraali (0.01%)<br /> 3. Päällikköeversti (0.10%)<br /> 4. Eversti (0.50%)<br /> 5. Peruseversti (1.00%)<br /> 6. Päällikkömajuri (1.50%)<br /> 7. Majuri (2.00%)<br /> 8. Perusmajuri (2.50%)<br /> 9. Päällikkökapteeni (3.00%)<br /> 10. Kapteeni (3.50%)<br /> 11. Peruskapteeni (4.00%)<br /> 12. Päällikköluutnantti (4.50%)<br /> 13. Luutnantti (5.00%)<br /> 14. Perusluutnantti (6.00%)<br /> 15. Ylikersantti (7.00%)<br /> 16. Kersantti (8.00%)<br /> 17. Alikersantti (9.00%)<br /> 18. Korpraali (10.0%)<br /> 19. Avaruuspilotti (12.39%)<br /> 20. Perusavaruuspilotti (20.00%)]]></item>
 <item name="ranks_about_p"><![CDATA[Taulukko lasketaan kerran päivässä. Perustana tämä taulukko käyttää kaikkia asiaankuuluvia lukuja (katso ylläoleva kaava), jotka on saavutettu rekisteröintipäiväyksen jälkeen.<br /><br />Koska tämän taulukon arvot muuttuvat, se voi johtaa muutoksiin sijoituksissa. Pelkästään oma suorituksesi ei vaikuta, vaan myös suorituksesi verrattuna muihin käyttäjiin.]]></item>
 <item name="jpbattle_h"><![CDATA[Jackpot-taistelu]]></item>
 <item name="jpbattle_intro_p"><![CDATA[Tässä hieman perustietoja Jackpot-taistelusta.]]></item>
 <item name="jpbattle_currency_purpose_h"><![CDATA[Mitä jättipotti-eurot ovat ja mistä niitä löytää?]]></item>
 <item name="jpbattle_currency_purpose_p"><![CDATA[Kartoilta löytyy bonuslaatikoita, joihin jackpot-eurot on piilotettu. Niitä voi siis kerätä. Kaikki kerätyt jackpot-eurot lisätään yhteen, jolloin potin arvo nousee. Korkein mahdollinen määrä on 10.000 jackpot-euroa.]]></item>
 <item name="jpbattle_winnings_p"><![CDATA[Kun ottaa osaa jackpot-taisteluun ja voittaa sen, saa oman jackpotin sisällön aitoina euroina palkinnoksi. Sen jälkeen voittajan jackpot-eurojen määrä asetetaan alkamaan nollasta. Ellei voita taistelua, jättipotti-eurojen määrä säilyy entisellään ja niiden keräämistä voi jatkaa seuraavaa jättipotti-taistelua varten.]]></item>
 <item name="jpbattle_main_h"><![CDATA[Mikä Jackpot-taistelu on?]]></item>
 <item name="jpbattle_main_p"><![CDATA[Jackpot-taistelu käydään kuukauden joka toinen sunnuntai ja siihen voi ottaa osaa jokainen yli 18 vuotta täyttänyt pelaaja. Taistelussa tuhoutunut ei voi palata takaisin taistelukartalle jatkamaan kamppailua.]]></item>
 <item name="jpbattle_winner_p"><![CDATA[Jättipotti-taistelun voittaja saa jättipottinsa sisällön euromääräisenä. Ellei hän ole saanut mitään kerätyksi, ei palkintoon kuulu mitään. Voittaja saa palkintonsa pankkisiirron avulla, mistä syystä on taisteluun ilmoittauduttaessa annettava tarvittavat tilitiedot.]]></item>
 <item name="jpbattle_participate_h"><![CDATA[Miten jackpot-taiseluun voi ottaa osaa ja miten kauan se kestää?]]></item>
 <item name="jpbattle_participate_p"><![CDATA[Kolme päivää ennen jackpot-taistelua näytölle ilmestyy kutsuikkuna. Sen avulla voi rekisteröitymällä ilmoittautua mukaan taisteluun. Kunkin jackpot-taistelun ilmoittautumisaika päättyy kello 13:30 samana päivänä kuin taistelu on määrä käydä. Kaikki osanottajat kuljetetaan kello 14 automaattisesti taistelukartalle riippumatta siitä onko silloin online tai ei.]]></item>
 <item name="jpbattle_pre_procedure_p"><![CDATA[Kello 14.00 kaikki osanottajat on kuljetettu taistelukartalle, hyökkäyssuoja poistuu ja jackpot-taistelu alkaa.]]></item>
 <item name="jpbattle_procedure_p"><![CDATA[Taistelukartta on jaoteltu eri alakarttoihin. Joka kartalle ohjataan satunnaisesti 500 pelaajaa. Jos pelaajia on vain 500, kuljetetaan heidät kaikki yhdelle loppukartalle, jolla käydään mahtava välienselvittely. Jackpot-taistelu päättyy kello 22:00. Jos silloin mukana taistelussa on vielä monta pelaajaa, voittaja ratkeaa arpomalla.]]></item>
 <item name="jpbattle_post_procedure_p"><![CDATA[Kun taistelu jonkin pelaajan kohdalla päättyy, kuljetetaan pelaajan avaruusalus heti takaisin X-1 -kartalle. Niin tehdään riippumatta siitä, millä kartalla pelaaja on ennen taistelun alkua ollut.]]></item>
 <item name="jpbattle_age_limit_h"><![CDATA[Sovelletaanko ikärajoituksia?]]></item>
 <item name="jpbattle_age_limit_p"><![CDATA[Jotta voi ottaa osaa jackpot-taisteluun ja/tai saada haltuunsa jackpot-taistelun voittopalkinnon, pitää olla yli 18 vuotta täyttänyt. Alaikäiset (alle 18 vuotta täyttäneet pelaajat) eivät laillisten syiden perusteella voi ottaa osaa jackpot-taisteluun tai saada haltuunsa mahdollista voittopalkintoa. Tämä pätee, vaikka alaikäisellä olisikin huoltajan suostumus asiaan. Osanottajan ikä tarkistetaan ennen palkinnon luovuttamista. Jos ikää tarkistettaessa todetaan, että pelaaja on kaikesta huolimatta alaikäinen, ei tällainen pelaaja voi esittää mitään voiton saamista koskevia vaatimuksia.]]></item>
 <item name="noobprotection_h"><![CDATA[Aloittelijasuojaus]]></item>
 <item name="noobprotection_main_h"><![CDATA[Mikä aloittelijasuojaus on?]]></item>
 <item name="noobprotection_main_p"><![CDATA[Suojaus on jaettu kahteen ryhmään:<br /> - Aloituskartoilla - X-1 - jokainen käyttäjä tasolle 6 asti näkee vastustajansa pikkukartalla merkittynä oranssilla neliöllä. Vain käyttäjät vihollisyhtiöistä näytetään näillä neliöillä. NPC:t näytetään normaalisti.<br /> - Kartoilla X-1 ja X-2 kaikilla käyttäjillä on vaaranäyttö. Tämä sijaitsee pikkukartan oikealla puolella. Jos vihollisyhtiön jäsen hyppää kartallesi, vaaranäyttö nousee. Tällä tapaa näet aina, miten vaarallista kartalla on liikkua.]]></item>
 <item name="noobprotection_appendix_p"><![CDATA[Vihollisten näyttö oransseissa laatikoissa on saatavilla vain kartoilla X-1. Järjestelmä, joka näyttää viholliset X-1:ssä oranssina on käytettävissä vain tasoon 6 asti. Vaaranäyttö kartoilla X-1 ja X-2 toimii tasosta riippumatta.]]></item>
 <item name="titles_h"><![CDATA[Nimikejärjestelmä]]></item>
 <item name="titles_main_h"><![CDATA[Mikä nimike on?]]></item>
 <item name="titles_main_p"><![CDATA[Nimike on palkinto käyttäjälle. Nimien, arvomerkkien ja yhtiömerkinnän lisäksi tämä nimike näytetään tähtikartalla keltaisena nimien yllä. Aluksi on olemassa 10 nimikettä, mutta välillä uusia lisätään. Voit antaa mielipiteesi nimikkeistä forumin ketjuissa ja pelikeskusteluissa.]]></item>
 <item name="titles_examples_h"><![CDATA[Mitä nimikkeitä on olemassa?]]></item>
 <item name="titles_examples_p"><![CDATA[Esimerkiksi Kiertoradan Mestari, Keisari, Goli-metsästäjä, Alien-metsästäjä...]]></item>
 <item name="titles_quantity_h"><![CDATA[Kuinka monta nimikettä on olemassa?]]></item>
 <item name="titles_quantity_p"><![CDATA[Palvelinta kohti vain yksi kutakin nimikettä.]]></item>
 <item name="titles_get_h"><![CDATA[Kuinka voin saada nimikkeen?]]></item>
 <item name="titles_get_p"><![CDATA[Jos näet käyttäjän nimikkeen kanssa, voit ampua käyttäjän alas varastaaksesi nimikkeen häneltä. Jos sinulla on jo nimike, vanha nimikkeesi korvataan ja se annetaan jollekin alienille. Jos tuhoat alienin, jolla on nimike, voit myös saada nimikkeen siltä.]]></item>
 <item name="titles_lose_h"><![CDATA[Voinko menettää nimikkeeni?]]></item>
 <item name="titles_lose_p"><![CDATA[Kyllä, jos NPC tai pelaaja tuhoaa sinut, nimikkeesi poistetaan ja NPC tai vihollispelaaja lentää siitä edespäin nimikkeesi kanssa. Jos toinen pelaaja tuhoaa tämän NPC:n, hän saa nimikkeen.<br />Jos kirjadut ulos ja olet poissa pelistä yli 48 tuntia, nimikkeesi poistetaan myös ja alien saa nimikkeen. Tällä tavalla muut käyttävät voivat joutua toisten pelaajien uhriksi. NAZ:lla viettämäsi aika lasketaan myös pelistä poissaoloajaksi - joten muista puolustaa nimikettäsi aina! Hyökkäys on paras puolustus!]]></item>
 <item name="titles_info_h"><![CDATA[Näkevätkö kaikki, kenellä nimike on?]]></item>
 <item name="titles_info_p"><![CDATA[Kyllä, voit käydä Hall of Famessa milloin tahansa nähdäksesi, kenellä mikäkin nimike on, ja miten kauan se on heillä ollut. Sen lisäksi voit myös nähdä, kuka on pitänyt nimikettään pisimpään. Jokaisesta nimikkeestä pidetään Top10-sijoituksia.]]></item>
 <item name="acknowledgement_h"><![CDATA[Tunnistus]]></item>
 <item name="acknowledgement_main_h"><![CDATA[Tämä FAQ perustuu seuraavien henkilöiden hienoon työhön:]]></item>
 <item name="acknowledgement_main_p"><![CDATA[Bisco Brown<br />Mr. Flatout<br />Sow<br />Crystal Lion<br />f3ld<br />Sambagirl<br />KITWO<br />_section_<br />Fake<br />BPHorst<br />mblpz<br />--Patrick--Star--]]></item>
 <item name="galaxygates_h"><![CDATA[Galaksiportit]]></item>
 <item name="galaxygates_main_h"><![CDATA[Mitä galaksiportit ovat?]]></item>
 <item name="galaxygates_main_p"><![CDATA[Galaksiportit ovat ovia tuntemattomiin maailmoihin. Ne koostuvat materialisoijasta, jota klikatessa syöksähtää esiin yksittäisiä rakennusosia uusia hyppyportteja varten. Näistä osasista pääsee rakentamaan omaan käyttöön yksittäisiä portteja. Kun kaikki osat ovat koossa, voi matka kohti seikkailuja alkaa. Vain yksi hyppäys ja olet siirtynyt aivan uuteen maailmaan…<br /><br />Materialisoijan avulla voit rakentaa erilaisia hyppyportteja tieksi tuntemattomille galakseille.]]></item>
 <item name="galaxygates_output_h"><![CDATA[Mikä materialisoija on ja mitä sillä voi voittaa?]]></item>
 <item name="galaxygates_output_list_p"><![CDATA[Materialisoijasta voit saada seuraavia esineitä:<br /><br />– portin osia<br />– eliitti-laserammuksia<br />– eliittiraketteja ja -miinoja<br />– korjausseteleitä<br />– xenomiittia<br />– nanorungonvahvuutta.<br /><br />Saat aina jotain, sillä jokaisella klikkauksella voittaa.]]></item>
 <item name="galaxygates_output_duplicate_part_p"><![CDATA[Jos pelaaja saa portin osan, joka hänellä jo on, voi sitä käyttää kertoimena, jolla seuraavan voiton saa useamman kertaisena.]]></item>
 <item name="galaxygates_output_repair_vouchers_p"><![CDATA[Korjaussetelit otetaan aluksen tai droonin seuraavalla korjauskerralla automaattisesti käyttöön.<br /><br />Premium-pelaajalla on joka tapauksessa käytössään ilmainen korjauspalvelu, jolloin korjauksessa ei käytetä korjausseteleitä.]]></item>
 <item name="galaxygates_output_nanohull_p"><![CDATA[Nanorungonvahvuus on aluksesi lisä-energiareservi, jota voit täyttää galaksiportti-materialisoijalla. Se on normaaleista osumapisteistä erillinen, itsenäinen arvo. Kun aluksesi saa vahinkoa, nanorunkovahvuus katoaa ensimmäisenä. Se näkyy pelissä aluksesi yllä keltaisena palkkina. Nanorungoilla olet paremmin kuin koskaan suojassa hyökkäyksiltä.]]></item>
 <item name="galaxygates_spins_h"><![CDATA[Voinko tehdä useamman "materialisoinnin" kerralla?]]></item>
 <item name="galaxygates_spins_main_p"><![CDATA[Kyllä, materialisoijan uusimman päivityksen myötä on mahdollista tehdä yhdellä klikkauksella jopa 100 materialisointia.<br />Vihreän materialisoija-painikkeen alla on valikko, josta näet materialisointien määrän ja jossa voit valita materialisointien määrän klikkaukselle.]]></item>
 <item name="galaxygates_spins_multiplier_p"><![CDATA[Ekstraenergiaa on käytössä, ja sitä käytetään materialisointeihin automaattisesti.<br />Valittujen materialisointikertojen kulut näkyvät suoraan painikkeessa.<br />Jos kerroin nousee materialisoinnin aikana X6:teen, käytetään sitä automaattisesti.]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_h"><![CDATA[Mitä portit ovat ja miten pääsen uusiin galakseihin ja niistä pois?]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_main_p"><![CDATA[Heti kun portti on saatu kokoon, kaikki voi alkaa: hyppää portin takana oleviin galakseihin ja löydä sieltä vielä tuntemattomia seutuja ja uusia maailmoja. Mutta varo, sillä siellä sinua odottavat uudet vaarat ja haasteet. Jos selviydyt näiden galaksien kaikista tehtävistä, voittosi on tosi mahtava.]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_caption_p"><![CDATA[Uuden portin galaksista joutuu pois seuraavista syistä:]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_on_kill_p"><![CDATA[1. Jos joutuu ammutuksi, pitää alus korjauttaa tavanomaiseen tapaan. Silloin päätyy kotitukikohtaan. Portti säilyy ja pelaaja voi hypätä galaksiin uudestaan.]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_after_wave_p"><![CDATA[2. Kun olet selvinnyt NPC-aallosta, voit galaksin keskikohdalla valita, haluatko portin kautta takaisin tavalliselle kartalle vai jatkatko hypäten seuraavalle kartalle. Jos päätät lähteä galaksi-kartalta, portti säilyy seuraavaa pelikertaa varten.]]></item>
 <item name="galaxygates_pvemap_leave_after_completion_p"><![CDATA[3. Jos selviytyy kaikista portin takana olevista haasteista, on todella taitava! Hienoa! Pelaaja kuljetetaan sen jälkeen kotikartalle, eikä hän enää pääse takaisin portille. Jos pelaaja vielä haluaa pelata tässä galaksissa, hänen pitää koota portti alusta alkaen uudelleen.]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_h"><![CDATA[Mikä on kerroin ja miten siitä voi hyötyä?]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_main_p"><![CDATA[Kertoimia voi kerätä viisi kappaletta ja käyttää sitten galaksiportin pyöräytyksissä.<br />– Yhdellä kertoimella saa kaksinkertaisen voiton.<br />– Kahdella kertoimella saa kolminkertaisen voiton.<br />– Kolmella kertoimella saa nelinkertaisen voiton.<br />– Neljällä kertoimella saa viisinkertaisen voiton.<br />– Viidellä kertoimella saa kuusinkertaisen voiton.]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_maximum_p"><![CDATA[Jos kertoimia on kerättynä viisi kappaletta, saa pelaaja seuraavalla materialisoijan käyttökerralla kuusi kertaa ilmoitettua arvoa enemmän!]]></item>
 <item name="galaxygates_multiplier_multilpier_on_parts_p"><![CDATA[Jos yhdellä kierroksella käyttää yhtä tai useampaa kerrointa ja saa siten itselleen ennestään uuden portin osan, ei portin osaa saa moninkertaisena vaan porttia varten saa muita uusia osia. Jos valmista porttia varten tarvittaisi vähemmän osia kuin niitä on saanut, kirjautuvat loput ammuksiksi tai etukupongeiksi.]]></item>
 <item name="galaxygates_costs_h"><![CDATA[Kuinka paljon materialisoijan käyttäminen maksaa?]]></item>
 <item name="galaxygates_costs_main_p"><![CDATA[Yksi galaksiportin kierros maksaa 100 uridiumia. Jokaisella kierroksella saa joko portin osan tai vähintään 100 uridiumin arvoisen voiton. Lisäksi voi käydä taistelua lisäenergiasta. Lisäenergian avulla saa materialisoijaa käyttää maksuttomasti.<br />Lisäenergiaa voi hankkia päivän bonuksena tai sitä löytää toisinaan myös bonuslaatikoista.]]></item>
 <item name="galaxygates_costs_discount_p"><![CDATA[Jos käytössä on premium-pelaajan alennukset tai alennuspaketti, ne otetaan huomioon kuten yleensä.]]></item>
 <item name="galaxygates_hadesgate_h"><![CDATA[Onko galaksiportteja mahdollista pelata yhdessä muiden kanssa?]]></item>
 <item name="galaxygates_hadesgate_main_p"><![CDATA[Galaksiportin pelaaminen yhdessä muiden kanssa on mahdollista ainoastaan Hades-portissa. Kuten muidenkin porttien kohdalla, täytyy sinun rakentaa portti materialisoijassa ennen kuin se ilmestyy X-1 -kartallesi. Voit osallistua ainoastaan pilottiryhmässä jonka kaikkien jäsenten on oltava samassa vaiheessa. Vaiheen löydät numeron 1, 2 tai 3 sisältävästä ikonista oikealta, ryhmän jäsenen nimen vierestä. Kaikki Hades-portissa saamanne palkkiot jaetaan tasaisesti ryhmän jäsenten kesken.]]></item>
 <item name="galaxygates_caption_p"><![CDATA[<b>Aloha avaruuspilotti!</b><br /><br />Vakoojasi onnistuivat varastamaan yhtiöiden salaisista tutkimuslaboratorioista galaksiporttien materialisoijan. Sellaista ei ole koskaan ennen nähty missään kiertoradalla.<br /><br />Materialisoijan avulla voit rakentaa useita erilaisia hyppyportteja, joiden kautta pääset vierailemaan tuntemattomissa galakseissa ja tarttumaan uusiin, vaarallisiin haasteisiin. Saat mahtavia palkintoja, jos suoritat kaikki galaksin haasteet.<br /><br />Porttien osien lisäksi voit voittaa korjausseteleitä, ammuksia ja xenomiittia! Ainakin ensimmäisten koetulosten perusteella materialisoijan pitäisi toimia vakaasti. Ota haaste vastaan ja kerää makoisat voitot itsellesi!<br /><br />]]></item>
 <item name="cpu_h"><![CDATA[CPU:t]]></item>
 <item name="cpu_main_h"><![CDATA[Mitä CPU:t ovat?]]></item>
 <item name="cpu_main_p"><![CDATA[CPU:t ovat hyödyllisiä ekstroja ja laajennuksia alukseesi. Ne helpottavat taistelemista, antavat lisätietoja vastustajastasi ja sallii sinun valmistaa erikoisaseita.]]></item>
 <item name="cpu_fight_h"><![CDATA[Mitkä CPU:t ovat hyödyllisiä taistelussa?]]></item>
 <item name="cpu_fight_p"><![CDATA[CPU:t auttavat sinua taistelussa antamalla aseillesi ylimääräistä tehoa alentaen viilentymisaikoja tai sallien sinun käyttää erikoisaseyhdistelmiä.]]></item>
 <item name="cpu_boost_h"><![CDATA[Vahvistavatko CPU:t aseideni tehoa?]]></item>
 <item name="cpu_boost_p"><![CDATA[Tähtäys-Avustus-CPU:t kuten AIM01 ja AIM02 parantavat mahdollisuuksiasi osua alukseen ja vähentävät aluksen ampumien laserien ohiampumisen määrää.<br /><br /><i>AIM01 CPU</i> vähentää OHIAMPUMISmäärää 25% ja käyttää 10 Xenomiittia ryöpyllä.<br /><i>AIM02 CPU</i> vähentää OHIAMPUMISmäärää 50%:lla ja käyttää 10 Xenomiittia ryöpyllä.<br /><br />Automaattiset boost-CPU:t päivittävät automaattisesti laserit ja raketit raaoilla materiaaleilla laboratoriossa.<br /><br /><i>NC AWB</i> tehostaa lasereita ja raketteja raaoilla materiaaleilla, joita on saatavilla laboratoriossa.<br /><i>NC AWR</i> vain tehostaa raketteja, joita käytetään laboratoriossa.<br /><i>NC AWL</i> tehostaa vain lasereita raaoilla materiaaleilla, joita käytetään laboratoriossa.]]></item>
 <item name="cpu_cooldown_h"><![CDATA[Mitkä CPU:t vähentävät aseideni viilentymisaikaa?]]></item>
 <item name="cpu_cooldown_p"><![CDATA[Nopeasti latautuva rakettimoduuli ja Turbo-Miina-CPU:t MINT01 ja MINT02 vähentävät odotusaikaa rakettien ampumisen, miinojen asettamisen, älypommien ja pikakilpien käyttämisen välillä.<br /><i>Pikalataava rakettimoduuli</i> tuplaa rakettien ampumisen ampumanopeuden.<br /><i>MINT01 CPU</i> vähentää miinojen ja miinoilla tehtyjen esineiden viilentymisaikaa 25%:lla.<br /><i>MINT02</i> vähentää miinojen ja miinoista tehtyjen esineiden viilentymisaikaa 50%:lla.]]></item>
 <item name="cpu_alternative_strategies_h"><![CDATA[Mitkä CPU:t sallivat erikoishyökkäyksiä?]]></item>
 <item name="cpu_alternative_strategies_p"><![CDATA[AROL-X CPU, SMB01 CPU ja ISH01 CPU sallivat erilaisten hyökkäysstrategioiden käytön taistelussa.<br /><i>AROL-X</i> ampuu nopeasti valituntyyppisiä raketteja laserhyökkäystesi aikana.<br /><i>SMB01 CPU</i> luo älypommin 10 miinasta ja 100 xenomiitista, ja se räjähtää kuin miina, mutta ei aiheuta vahinkoa aluksellesi.<br /><i>ISH01 CPU</i> antaa sinulle suojan 3 sekunniksi hyökkäyksiä vastaan. Se käyttää 10 miinaa ja 100 xenomiittia joka käyttökerralla.<br /><br />Viilentymisajat älypommeilla ja pikakilvillä ovat samat kuin miinoilla.]]></item>
 <item name="cpu_extension_h"><![CDATA[Mitkä CPU:t parantavat jo olemassa olevia toimintoja?]]></item>
 <item name="cpu_extension_p"><![CDATA[Paikkalaajennus-CPU:illa voi päivittää aluksen varusteita. Niillä saa lisättyä erikoisesineiden paikkojen määrää. Hyppy-CPU:illa pääsee hyppäämään yli lähistöllä sijaitsevien karttojen. Tutka-CPU näyttää pikkukartalla diplomatiastatuksen.<br />SL01-CPU vapauttaa alukseen kaksi uutta esinepaikkaa, SL02-CPU neljä ja SL03-CPU kuusi uutta paikkaa ekstroja varten. Vain yhtä paikka-CPU:ta voidaan käyttää kerrallaan.<br /><i>JP01-CPU</i> tekee mahdolliseksi hypätä kotikartalle X-1, mutta toimii enintään kartalle X-4 asti EIKÄ se toimi PvP-kartoilla (4-X)! Siitä riittää 10 hyppyyn.<br /><i>JP02-CPU</i> auttaa hyppäämään kotikartalle X-1 ja se toimii kaikkialla. Siitä kestää 20 hyppyä. Vain yhtä hyppy-CPU:ta voidaan käyttää kerralla.<i>RD-CPU</i> näyttää diplomatiastatuksen pikkukartalla.]]></item>
 <item name="cpu_assistant_h"><![CDATA[Mitkä CPU:t suojelevat sinua epämiellyttäviltä yllätyksiltä ja helpottavat selviytymistäsi pelistä päivittäin?]]></item>
 <item name="cpu_assistant_p"><![CDATA[<i>Automaattinen korjausbotti-CPU</i> alkaa automaattisesti korjata robotteja, jos korjauksia tarvitaan ja ne voidaan suorittaa.<br /><i>AM CPU</i> ostaa automaattisesti 10.000 kpl laserammuksia silloin kuin aluksellasi oleva ammusmäärä alittaa 1000 kpl. Voit säätää asetuksista tietyntyyppiset ammukset itsellesi.<br />Drooninkorjaus-CPU:t korjaavat droonisi automaattisesti, jos aluksesi on tuhoutunut.<br /><i>DR01 CPU</i> korjaa droonit automaattisesti, kun aluksesi vahinko ylittää 70%, jos sinulla on tarpeeksi uridiumia korjausta varten. Tämä CPU kestää 8 korjausta.<br /><i>DR02 CPU</i> korjaa drooneja automaattisesti, kun alustasi on vahingoitettu maksimimaalisesti, mikäli sinulla vain on aluksellasi tarpeeksi uridiumia korjaamiseen. Se kestää 32 korjausta. Yhdellä kerralla voidaan käyttää vain yksi drooninkorjaus-CPU.<br />Naamiointi-CPU <i>CL04K</i> sallii sinun naamioida aluksesi 10 kertaa näkymättömäksi ja se säilyy toimintavalmiina siihen asti kunnes hyökkäät itse.]]></item>
 <item name="booster_h"><![CDATA[Tehoste]]></item>
 <item name="booster_main_h"><![CDATA[Mitä tehosteet ovat?]]></item>
 <item name="booster_main_p"><![CDATA[Tehosteilla peliisi tulee lisää puhtia, ja pääset niin pelaamaan tehokkaammin.<br />Jokainen tehoste nostaa tilisi tai aluksesi arvoa.<br />- Tehosteita voi <i>ostaa</i> uridiumilla tai <i>tilata</i> vaivattomasti.<br /> - Jokaisen tehosteen voimassaoloaika alkaa ostohetkestä ja kestää tehosteen kuvauksessa määritetyn ajan. Tehosteen voimassaoloaika vähenee sitä mukaa kuin ollaan pelaamassa tähtikartalla.]]></item>
 <item name="booster_atglance_h"><![CDATA[Mitä tehosteita on olemassa?]]></item>
 <item name="booster_atglance_p"><![CDATA[<i>Kokemuspistetehoste</i><br />antaa bonuksia kokemuspisteitä kerätessä.<br /><br /><i>Kunniatehoste</i><br />antaa bonuksia kunniaa kerättäessä.<br /><br /><i>Vahinkotehoste</i><br />antaa bonuksia kaikista pelaajan aiheuttamista vahingoista.<br /><br /><i>Kilpitehoste</i><br />nostaa aluksen maksimikilpivahvuutta.<br /><br /><i>Korjaustehoste</i><br />nostaa aluksen korjausnopeutta.<br /><br /><i>Kilpigeneraattorin tehoste</i><br />nostaa kilven palautumisnopeutta.<br /><br /><i>Resurssitehoste</i><br />lisää malmin määrää, jonka pelaaja saa haltuunsa kukistetuilta vihollisilta saatavista rahtilaatikoista.<br /><br /><i>Osumapistetehoste</i><br />lisää aluksen ylintä osumapistemäärää.]]></item>
 <item name="booster_buywhere_h"><![CDATA[Miten ja mistä voin ostaa tehosteita?]]></item>
 <item name="booster_buywhere_p"><![CDATA[- Tehosteita voi ostaa <i>hangaarista</i> tehostevalikon kautta.<br />- Niitä voi hankkia myös huutokaupasta kohdasta <i>Kauppapaikka</i>.]]></item>
 <item name="booster_buylimits_h"><![CDATA[Kuinka monta tehostetta voin ostaa?]]></item>
 <item name="booster_buylimits_p"><![CDATA[- Pelaajalla saa olla kaikki tehoste-tyypit yht'aikaa käytössään.<br />- Kaikkia tehostetyyppejä voi ostaa niin monta kappaletta kuin haluaa edellyttäen, että tilillä on sitä varten riittävästi uridiumia.<br />- Jos ostetaan tehoste, jollainen on jo käytössä, uuden tehosteen voimassaoloaika lisätään jo käytössä olevan tehosteen jäljellä olevaan voimassaoloaikaan.]]></item>
 <item name="booster_active_h"><![CDATA[Miten näen, onko tehoste käytössä?]]></item>
 <item name="booster_active_p"><![CDATA[- Kun hangaarissa olevasta tehostevalikosta on valittu tehoste, näkyy selosteessa se, onko tehoste käytössä ja miten pitkä on sen jäljellä oleva käyttöaika.]]></item>
 <item name="booster_subscribe_h"><![CDATA[Miten tehosteen voi tilata itselleen?]]></item>
 <item name="booster_subscribe_p"><![CDATA[- Tehostetilauksessa uusi tehoste ostetaan automaattisesti heti, kun käytössä olevan tehosteen voimassaoloaika loppuu.<br />- Ostokseen tarvittava uridium-määrä vähennetään pelitililtä.<br />- Jos tilaushetkellä tilillä ei ole tarpeeksi uridiumia, tehosteen osto ei käy päinsä. Tilaus jää kuitenkin voimaan edellyttäen, että pelaaja ei peruuta tilausta. Heti kun tilillä on jälleen tarpeeksi uridiumia, tilatut tehosteet ostetaan automaattisesti.]]></item>
 <item name="booster_unsubscribe_h"><![CDATA[Miten peruutan tehostetilauksen?]]></item>
 <item name="booster_unsubscribe_p"><![CDATA[- Tilaus voidaan peruuttaa tehostevalikossa siitä kohdasta, jossa tehoste on valittu ostettavaksi valitsemalla nyt vastaavasti kohta <i>Peruuta tilaus</i>.<br />- Jos tilaus peruutetaan, käytössä oleva tehoste on voimassa sen käyttöajan loppuun asti, eikä sen päätyttyä osteta uutta tehostetta automaattisesti.]]></item>
 <item name="summergames_h"><![CDATA[Kesäpelit]]></item>
 <item name="summergames_main_h"><![CDATA[Mitä kesäpelit ovat?]]></item>
 <item name="summergames_main_p"><![CDATA[Kesäpelit ovat tapahtuma, johon kerran vuodessa kaikki universumin avaruuspilotit kokoontuvat, ja siellä otetaan selvää, kuka heistä on parhain, eli avaruuspilottien mestari.<br />Joka päivä vuorossa on oma taistelulajinsa. Tavoite: selviä taisteluista mahdollisimman hyvin, suoriudu päivän voittaja ja kerää mahdollisimman monta mestaruuspistettä. Vain sillä tavalla sinulla on mahdollisuus saada tämänvuotisten kesäpelien mestaruus itsellesi!]]></item>
 <item name="summergames_dailytasks_h"><![CDATA[Mitä päivän taistelut ovat?]]></item>
 <item name="summergames_dailytasks_p"><![CDATA[Kesäpelien aikana järjestetään päivittäin yksi kamppailu, johon kaikki pelaajat ottavat osaa ja he kamppailevat kunkin päivän voittajan paikasta. Voittopisteistä lasketaan päivän sijoitukset. Päivän päättyessä julistetaan päivän voittajaksi se pelaaja, jolla on eniten pisteitä. Päivän voittaja yhdessä 99 parahaan pelaajan kanssa palkitaan mukavasti.<br /><br />Pelaajan kaikista päivän taisteluissa saavutetusta kymmenestä parhaasta sijoituksesta lasketaan pelaajan henkilökohtainen kesäpelien yleinen mestaruussija.]]></item>
 <item name="summergames_participate_h"><![CDATA[Miten otan päivän taisteluihin osaa?]]></item>
 <item name="summergames_participate_p" comment="&quot;abo beenden&quot; ist der Text mit dem Key booster_subscription_cancel aus der Datei resource.item.inc.php&#10;"><![CDATA[Päivittäisen taistelun löydät valikon tehtäväkohdasta <i>kesätapahtuma</i>. Voit osallistua siihen samalla tavalla kuin valitsisit itsellesi tavallisen tehtävän.<br />Päätettyäsi osallistua päivän taisteluun ilmestyy avaruuskarttaan pisteesi näyttävä laskuri.]]></item>
 <item name="summergames_cships_h"><![CDATA[Mikä kesäpelien mestaruus tarkoittaa?]]></item>
 <item name="summergames_cships_p"><![CDATA[Kesäpelien mestaruuskisa kestää koko tapahtuman eli kesäpelien ajan. Tapahtuman lopussa julistetaan KP3-mestari (SG3-Champion).<br /><br />Mestaruuspisteet kerääntyvät ottamalla osaa päivittäisiin taisteluihin.  Päivän tuloksista kunkin pelaajan kymmenen parasta tulosta otetaan huomioon mestaruussijoitusta laskettaessa. Pelaaja, joka on eri peleissä kerännyt eniten mestaruuspisteitä kokoon, voittaa KP-mestaruuden ja saa itselleen <i>SG3-Champion</i> -tittelin.<br /><br />Voittaja saa kuukaudeksi käyttöönsä tuhoutumattoman 9. droonnin ja 50.000 uridiumia.<br />Myös sijoille 2-100 tulleet pelaajat saavat palkinnon upeasta suorituksestaan.]]></item>
 <item name="summergames_cships_participate_h"><![CDATA[Miten voin ottaa kesäpelien mestaruuskisoihin osaa?]]></item>
 <item name="summergames_cships_participate_p"><![CDATA[Jokainen pelaaja, joka on tullut mukaan päivän taisteluihin, ottaa automaattisesti osaa mestaruuskisaan.]]></item>
 <item name="summergames_viewranking_h"><![CDATA[Mitä voin tarkistaa päivittäisen ja mestaruus-sijoituksen?]]></item>
 <item name="summergames_viewranking_p"><![CDATA[Päivittäisten taistelulajien voittajat näet lueteltuna Hall of Fame -kohdan vastaavasta alakohdasta tai tehtäväalueen Kesätapahtuma-kohdasta. Mestaruussijat saa näkyviin Hall of Fame -kohdan pudotusvalikosta.]]></item>
 <item name="summergames_bonuspoints_h"><![CDATA[Miten paljon omasta alustyypistä riippuvaa bonusta on saatavilla?]]></item>
 <item name="summergames_bonuspoints_p"><![CDATA[Joissakin lajeissa saa bonuspisteitä silloin, jos käytettävä alus on Goliathia heikompi. Bonuspisteet lasketaan seuraavan kaavan mukaisesti:<br /><br /> - Phoenix: 100% bonus<br /> - Yamato: 90% bonus<br /> - Leonov: 80%<br /> - Defcom: 70%<br /> - Liberator: 60%<br /> - Piranha: 50%<br /> - Nostromo: 40%<br /> - Vengeance: 20%<br /> - Bigboy: 10%]]></item>
 <item name="summergames_chances_h"><![CDATA[Onko minulla uutena pelaajana jonkinlaisia mahdollisuuksia voittaa?]]></item>
 <item name="summergames_chances_p"><![CDATA[Yleensä ottaen uuden pelaajan ei ole niin helppo voittaa. Kun on liikkeellä pienellä aluksella kilpailuedellytykset ovat huonommat. Siitä syystä pienen aluksen kuljettaja saa bonuksen keräämilleen pisteille.]]></item>
 <item name="summergames_sideevents_h"><![CDATA[Onko muitakin tapahtumia tarjolla?]]></item>
 <item name="summergames_sideevents_p"><![CDATA[Kesäpelien 3 (SG3)aikana järjestetään vielä eri aikoihin lisätapahtumia: suosittu SpaceBall ja tiimin deathmatch (TDM). Jokainen pelaaja voi ottaa näihin tapahtumiin osaa, mutta niillä ei ole kuitenkaan vaikutuksista kesäpelien sijoitukseen.]]></item>
</resource>
