<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resource>
 <item name="breakingNewsTitle_minijuegos2012"><![CDATA[Älä ohita tätä houkuttelevaa tarjousta!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_minijuegos2012"><![CDATA[Vahvista laivastoasi tällä fantastisella tarjouksella.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_minijuegos2012"><![CDATA[Hei avaruuspilotti,
<br><br>
hankkimalla tuotteen %packageNameVariable% saat %packagaDetailsVariable% lyömättömään hintaan - säästät yhteensä %percentageSavingVariable% %.
<br>
Tarjous on voimassa rajoitetun ajan, toimi heti ettet menetä etuasi.
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_minijuegos2012"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_hungarianRevolution"><![CDATA[Forradalmi Űrpilóták!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_hungarianRevolution"><![CDATA[A mai napon ünnepeljük Magyarország újkori történetének egyik meghatározó eseményét, az 1848-49-es forradalom és szabadságharcot, amely a nemzeti identitásunk egyik alapköve.<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_hungarianRevolution"><![CDATA[Ezen neves nap alkalmával úgy határoztunk, hogy meglepjük a magyar pilótákat egy eventsorozattal:<br>
    <ul>
    <li>14:00-16:00 óra között: Spaceball</li>
    <li>17:00-18:00 óra között: Admin vs. User</li>
    <li>18:00-20:00 óra között: Level Invasion Gate</li>
    <li>Ingyenes javítás egész nap</li>
    <li>Különleges bónuszdobozok egész nap</li>
    </ul><br>Jó szórakozást kívánunk az ünnepnapra!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_hungarianRevolution"><![CDATA[A DarkOrbit csapata”]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_huRevolution2015"><![CDATA[Forradalmi Űrpilóták!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_huRevolution2015"><![CDATA[A mai napon ünnepeljük Magyarország újkori történetének egyik meghatározó eseményét, az 1848-49-es forradalom és szabadságharcot, amely a nemzeti identitásunk egyik alapköve.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_huRevolution2015"><![CDATA[Üdv, Űrpilóták!
	<br /><br />
	Ezen neves nap alkalmával úgy határoztunk, hogy meglepjük a magyar pilótákat egy eventsorozattal:<br>
	<ul>
	<li>13:00-15:00 óra között: Level Invasion Gate</li>
	<li>16:00-18:00 óra között: Spaceball</li>
	<li>19:00-22:00 óra között: Sector Control</li>
	<li>Ingyenes javítás egész nap</li>
	<li>Különleges bónuszdobozok egész nap</li>
	</ul>
	<br />Jó szórakozást kívánunk az ünnepnapra!
	<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_huRevolution2015"><![CDATA[A DarkOrbit csapata]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Операция «Защити Отечество!» в DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Отметим 23 февраля захватывающими турнирами и особыми бонусными коробками с российской символикой!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Здравия желаем, защитники космического Отечества!<br><br>
	Пилоты, ваша Родина – это космос, и ваша первостепенная задача – защищать её от посягательств любых непрошеных гостей. Чтобы не терять боевой формы и по первому звонку быть готовыми ринуться в бой, в День защитника Отечества мы устраиваем особые космические учения!
	<br><br>
	Только на российских серверах DarkOrbit 23-го февраля с 00:01 до 23:59 часов по московскому времени пройдёт акция во имя мужества и преданности космической Отчизне!
	<br><br>
	Отточите свои боевые навыки в уровневых интервент-портах с 18:00 до 21:00 по Москве, а с 22:00 до 01:00 вам понадобится второе дыхание для участия в Скормагеддоне! Попутно ищите специальные бонусные коробки с символикой российского флага! В подарок на День защитника Отечества дроиды будут неуязвимы на протяжении всей акции!
	<br><br>
	На вас вся надежда, защитники!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_defenderOfFatherlandRU2014"><![CDATA[Ваша команда DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_stPatricksDay"><![CDATA[DarkOrbit vihertää!<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_stPatricksDay"><![CDATA[Koko Orbitissa juhlitaan irlantilaista St. Patrick's Dayta!<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_stPatricksDay"><![CDATA[Irlantilaiset ovat avokätistä porukkaa, siksi kartoilla riittää keräiltävää! Laatikot, joissa on laserammuksia, raketteja, energiaa, uridiumia sekä monia muita tuotteita tuovat värikästä juhlatunnelmaa!<br><br>
Mitä olisikaan juhlapäivä DarkOrbitissa ilman kunnon ammuskelua? Ei mitään, tietenkään! Siksi heti tänään on tarjolla kaksi peliä: Näytä kovuutesi pilottikollegoidesi kanssa Team Deatch Matchissa ja pysy tiukkana tasoinvaasioportilla!
    Pidä pintasi niin pitkään kuin mahdollista läheneviä vihollisia vastaan!<br><br>
Ja koska irlantilaiset ovat myös rauhanomainen kansa, kaikki tavalliset aluskorjaukset ovat koko päivän ilmaisia! Ole siis tänään täysillä mukana!<br><br>
Moottorit käyntiin ja täydellä vauhdilla lahjojen ja actionin täyteiseen päivään!<br><br>
Hyvää Pyhän Patrickin päivää!<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_stPatricksDay"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_independanceDay2014"><![CDATA[Independence Day: the action-packed holiday celebration!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_independanceDay2014"><![CDATA[The 4th of July in DarkOrbit - come and celebrate America's Independence Day!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_independanceDay2014"><![CDATA[Greetings space pilot,
	<br><br>
	Today we are celebrating Independence Day in DarkOrbit Reloaded. There are tons of fireworks just waiting around to be shot into the sky. To mark the occasion, DarkOrbit has all sorts of exciting events and surprises lined up:
	<br><br>
	<ul style="line-height:180%">
	<li>The <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Independence Goliath Design</b></span> will be available all day long at the special discount price in the payment section.</li>
	<li><span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Level Invasion Gate</b></span> from from 2:00 p.m. and 5:00 p.m. (local server time)</li>
	<li><span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Spaceball</b></span> 7:00 p.m. and 10:00 p.m. (local server time)</li>
	<li><span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Invulnerable Drones</b></span> Your drones will not receive any damage during the entire event.</li>
	<li>All day long <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>fireworks</b></span> will be available in the shop.</li>
	</ul>
	<br>
	Come out, party hard and get in on this action-packed day!
	<br>
	Good luck, pilot!
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_independanceDay2014"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_cosmonautDay2014"><![CDATA[День космонавтики в DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_cosmonautDay2014"><![CDATA[Захватываюшие турниры и бонусные коробки с российской символикой в память о первом полёте человека в космос]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_cosmonautDay2014"><![CDATA[Здравия желаем, пилоты-космонавты!
	<br><br>
	53 года тому назад в космос полетел первый в мире человек и облетел планету Земля за 108 минут. Им был никто иной, как наш соотечественник и отважный парень Юрий Гагарин! С тех вся страна отмечает <b>День космонавтики</b>, в честь которого команда DarkOrbit приготовила для вас увлекательнейшие турниры и особенные призы!
	<br><br>
	Весь день <b>12 апреля с 00:01 до 23:59</b> по Моске мы будем чтить на российских серверах DarkOrbit память первого космонавта и совершать достойные его подвиги!
	<br><br>
	Продемонстрируйте свои боевые навыки в <b> матчах "Контроля за сектором" с 17:00 до 20:00</b> по Москве, а <b>с 21:00 до 00:00</b> вам понадобится второе дыхание для отражения нападения <b>Ice Meteoroids</b>. Попутно ищите <b>специальные бонусные коробки с символикой российского флага</b>! В подарок на День космонавтики <b>дроиды будут неуязвимы</b> на протяжении всей акции!
	<br><br>
	Покорите космос заново в знаменательный день 12 апреля!!
	<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_cosmonautDay2014"><![CDATA[Ваша команда DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_YurisDay"><![CDATA[Ensiaskel avaruuteen]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_YurisDay"><![CDATA[Muistamme ihmisen ensimmäistä avaruuslentoa]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_YurisDay"><![CDATA[Juri Gagarin oli ensimmäinen ihminen, joka jätti taakseen Maan painovoiman ja lensi avaruuteen 12.4.1961. Ensimmäinen avaruussukkula ampaisi yläilmoihin 30 vuotta myöhemmin. Siitä lähtien aina nykypäiviin saakka on järjestetty lukuisia lentoja, joiden tarkoituksena on tutkia avaruutta ja kulkea kohti tuntematonta.<br /><br /> Ensimmäisen avaruuslennon vuosipäivää juhlistavat avaruustutkimukselle ja -matkailulle omistautuneet ihmiset kautta maailman.<br /><br /> Me emme halua jäädä kaikesta paitsi, joten kaikilla palvelimilla juhlitaan koko päivän ajan. Tarjolla on<br /><br /><ul><li>ilotulitteita</li><li>vahingoittumattomia drooneja</li><li>bonuslaatikoita kartoilla 1-1, 3-8, 4-x ja 5-x</li><li>sekä paljon muuta.</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_YurisDay"><![CDATA[Toivotamme kaikille hauskaa juhlaa!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_mayDay2015"><![CDATA[Aloita kevääsi rytinällä - DarkOrbitissa!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_mayDay2015"><![CDATA[Tule juhlimaan kevään tuloa ja nauttimaan kiivaasta toiminnasta DarkOrbitissa!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_mayDay2015"><![CDATA[Hei avaruuspilotti,
<br><br>
DarkOrbit toivottaa kevään tervetulleeksi ja haastaa sinut vapunviettoon kiertoradalla. Väritä juhlan kunniaksi taivas ilotulitteilla ja kerää arvokkaita tavaroita tapahtumabonuslaatikoista.
	<br><br>
Lisäksi tarjoamme roppakaupala toimintaa. Kello 10-12 on ohjelmassa sektorinhallinnan pelaamista ystäviesi (ja vihollistesi!) kanssa. Lyhyen tauon jälkeen kello 13-15 voit jatkaa hauskanpitoa tasoinvaasioportin parissa. Tämän jälkeen toimintaa lupaavat team deathmatch kello 16-18 ja spaceball kello 19-22.
	<br><br>
Droonit eivät muuten kärsi tapahtumapäivänä vahinkoa!
	<br><br>
Lataa siis aseesi, kiinnitä turvavyösi ja valmistaudu toimintaan!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_mayDay2015"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ColumbusDay2014"><![CDATA[DarkOrbit celebrates Columbus Day]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ColumbusDay2014"><![CDATA[It's Columbus Day!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ColumbusDay2014"><![CDATA[We're celebrating Columbus Day together! Join in the celebration by playing mini-games, or if you prefer to make a bang as you set off gorgeous fireworks, look for them in Bonus Boxes and in the Shop! Have fun!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ColumbusDay2014"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_victoryDay2013"><![CDATA[V-E Day in Space]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_victoryDay2013"><![CDATA[A New Era of Peace]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_victoryDay2013"><![CDATA[Greetings Space Pilots,
<br><br>
On May 9th, 1945, one of the worst military conflicts in our history came to an end. Today, we'd like to take the time to honor the memory of the victims and help lay the foundation for a better future.<br> <br>There will, of course, also be time for fun and action. Between 2pm and 4pm, an exciting competition will be taking place in the Level Invasion Gate and, from 6pm to 8pm, Sector Control is on the menu.
<br> <br>
There will be free repairs all day and drones won't take damage. You can also collect special boxes in the color and design of your national flag.
<br> <br>
See you out on the maps!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_victoryDay2013"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[Independence Day!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[Celebrate Poland's Independence Day with DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[What better way to celebrate Poland's Independence Day than with fireworks, games, and prizes? Keep a sharp eye out for Bonus Boxes colored like the Polish flag, as they can drop fireworks (among other great prizes)! If you can't wait to set off your sparklers, fireworks will also be available for purchase in the shop. Best of all, you can join in Level Invasion Gate, Team Deathmatch, and Spaceball games!
<br><br>Happy Independence Day!<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_IndependenceDay2013PL"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[Less Gunpowder, More Rockets]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[Remember, Remember - to celebrate with DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[What better way to celebrate Guy Fawkes Day than with fireworks, games, and prizes?
	<br>Keep a sharp eye out for Bonus Boxes that look a little like the Union Jack, as they may drop fireworks (among other brilliant prizes)! If you can't wait to set off your sparklers, fireworks will also be available for purchase in the shop.
	<br>Best of all, you can join in Sector Control and Spaceball!
	<br>Stay warm in deep space on Bonfire Night!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GuyFawkesDay2014GB"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ThanksGiving2014"><![CDATA[It’s Thanksgiving in DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ThanksGiving2014"><![CDATA[A day for giving thanks and eating green bean casserole]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ThanksGiving2014"><![CDATA[Hello Space Pilots,
<br><br>
Who says you can’t enjoy a little turkey and stuffing in deep space? Log in to DarkOrbit and enjoy our special Roast Turkey Cargo Boxes and your drones will not take any damage. Head into battle and get in on Team Death Match and Level Invasion Gate while you make room for some piping hot pumpkin pie.
<br><br>
We wish you a happy Thanksgiving.
<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ThanksGiving2014"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trNationalDay16"><![CDATA[May 19th]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trNationalDay16"><![CDATA[25% more honor and experience in DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trNationalDay16"><![CDATA[Hello Space Pilots,<br /><br />        
		To celebrate 19th of May, all space pilots who log into Darkorbit will receive 25% bonus HON and TP during the day!<br /><br />
		The opportunity to gain bonus experience in all Darkorbit Turkey servers throughout the day waiting for you! Login now and enjoy the faster rise in DarkOrbit!<br /><br />
		For more details, please <a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/19-mayis-atatuerkue-anma-genclik-ve-spor-bayrami-kutlu-olsun.119708/">check the Forum</a>!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trNationalDay16"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ferragosto2012"><![CDATA[Das Fest des Augustes]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ferragosto2012"><![CDATA[Der Sommer auf dem Höhepunkt im Orbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ferragosto2012"><![CDATA[Hallo Space-Piloten!
<br><br>
Der Sommer ist auf seinem Höhepunkt und man kann die Hitze nun sogar im Orbit spüren: Am <b>15.08</b>  tobt im All das <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Fest des Augustes!</b></span>
<br><br>
Wir feiern exklusiv auf <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>allen italienischen Servern</b></span> ein echtes Sommerfest mit Event-Games, gratis Basis-Reparaturen und ganz besonderen <b>italienischen Spezial Boxen</b>!
<br><br>
Spielt mit beim <b>Spaceball von 14:00 bis 16:00 Uhr</b> und lasst es danach beim <b>Level Invasion Gate von 18:00 bis 20:00 Uhr</b> krachen. Wie es sich für eine richtige Feier gehört, sind natürlich alle Basis-Reparaturen umsonst und Drohnen nehmen keinen Schaden!
<br><br>
Schnappt Euch Eure Space-Erfrischung, genießt den Feiertag und kämpft mit!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ferragosto2012"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_CzDemocracy2014"><![CDATA[Oslavte Den boje za svobodu a demokracii jak se patří!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_CzDemocracy2014"><![CDATA[DarkOrbit slaví Den boje za svobodu a demokracii spolu s Čechy!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_CzDemocracy2014"><![CDATA[Jak jinak oslavit Den boje za svobodu a demokracii než akcemi, ohňostroji a cenami?
	<br><br>
	Mějte oči na stopkách a hledejte bonusové boxy v národních barvách – mohou se v nich skrývat ohňostroje a jiné skvělé ceny! Pokud se vám nechce čekat, můžete si ohňostroje zakoupit přímo v obchodě.
	<br><br>
	Dále se můžete těšit na akční hry jako Brána invaze a Spaceball!
	<br><br>
	Užijte si oslavy!
	<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_CzDemocracy2014"><![CDATA[Váš DarkOrbit tým]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[Feast of the Immaculate Conception]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[The whole galaxy is celebrating this holiday!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[Hello Space Pilots,<br><br>Enter the orbit and celebrate the Immaculate Conception with us all day on the 8th of December. Special Bonus Boxes are waiting for you and we’ll have <span class="breakingNewsHighlightBlue"> Spaceball (13:00-15:00)</span>  and  <span class="breakingNewsHighlightBlue">Team Deathmatch (21:00-23:00)</span> events for you to enjoy.<br><br>
Join now and celebrate with an action packed day!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ImmaculateConceptionIT2013"><![CDATA[Your DarkOrbit team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_janHusDay2014"><![CDATA[DarkOrbit slaví den Jana Husa a vy všichni jste zváni!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_janHusDay2014"><![CDATA[Den Jana Husa ve hře DarkOrbit – vyrazte do boje za správnou věc!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_janHusDay2014"><![CDATA[Ahoj vesmírní piloti,
	<br><br>
	K uctění památky slavného kritika církve bude DarkOrbit pořádat Den Jana Husa. Vyrazte do boje za správnou věc a užijte si den plný akce a překvapení! Po celý den se můžete těšit na:
	<br>
	<ul style="line-height:180%">
	<li>Speciální bonusové boxy</li>
	<li>Rakety WIZ-X v obchodě</li>
	</ul>
	<br>
	Tak na co čekáte? Vyrazte do boje za pravdu!
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_janHusDay2014"><![CDATA[Váš DarkOrbit tým]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_bastilleDay2014"><![CDATA[Jour de la Bastille]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_bastilleDay2014"><![CDATA[Liberté, égalité, fraternité - faites la révolution en orbite !]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_bastilleDay2014"><![CDATA[Salut, pilotes de l'espace,
	<br><br>
	Pour fêter dignement le 14 juillet, faites péter des feux d'artifice monstrueux dans l'espace ! Un événement bleu blanc rouge s'apprête à embraser la galaxie lors de jeux bourrés d'action. Alors, soyez au rendez-vous pour ne rien rater !<br><br>
	<br>
	<ul style="line-height:180%">
	<li>Des boîtes bonus aux couleurs de la France dériveront dans l'espace toute la journée.</li>
	<li>Disponible en magasin : munitions feux d'artifice</li>
	<li>Infiltration (13h - 15h)</li>
	<li>Portail Invasion de niveau : 1, 2, 3 (16h – 18h)</li>
	<li>Crazy Cubi (19h – 22h)</li>
	<li>Drones sont immunisés contre les dégâts !</li>
	</ul>
	<br><br>
	Montrez à vos ennemis qu'ils sont tous égaux à vos yeux en n'en épargnant aucun !
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_bastilleDay2014"><![CDATA[Votre équipe DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_constitutionDayMX2015"><![CDATA[Viva Mexico!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_constitutionDayMX2015"><![CDATA[Aniversario de la Constitución!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_constitutionDayMX2015"><![CDATA[¡Hola pilotos!
	<br><br>
	Una vez más celebramos el día de la Constitución Mexicana en DarkOrbit. ¡No te lo pierdas!
	<br><br>
	Tendremos Cajas Bono especiales todo el día junto con los juegos Spaceball a las 14:00 y Capture the Beacon a las 19:00 hora local del servidor.
	<br><br>
	¡Te esperamos!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_constitutionDayMX2015"><![CDATA[El equipo de DarkOrbit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_fathersDay2015"><![CDATA[Vatertag 2015 - der Herrentag der Zukunft!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_fathersDay2015"><![CDATA[Partytime im Weltall ... schalala lala!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_fathersDay2015"><![CDATA[Hallo Space-Piloten,
	<br><br>
	jetzt geht's los: Heute wird in DarkOrbit gefeiert, bis die Milchstraße brennt, es ist Vatertag! Seid dabei und zischt mit Euren Spacepiloten-Kumpeln um den intergalaktischen Block - bei so viel Action bleibt kein Auge trocken! Das Level Invasion Gate wartet von 13:00 bis 15:00 Uhr auf Euch, von 16:00 bis 18:00 Uhr wird es nochmals frostig im All, geht auf die Jagd nach Ice Meteroids! Zum Ausklang könnt Ihr von 19:00 bis 22:00 Uhr dann noch bei dem Infiltration-Event ein paar Feinde aufspüren und vernichten.
	<br><br>
	Also, macht Euch auf die Jagd nach den speziellen Bollerwagen-Bonus-Boxen, die nur heute durchs All holpern und nehmt keine Rücksicht auf Verluste – am Herrentag nehmen Eure Drohnen keinen Schaden!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_fathersDay2015"><![CDATA[Euer DarkOrbit-Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trBonusXpNational"><![CDATA[19 Mayıs DarkOrbit'te Kutlanır!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trBonusXpNational"><![CDATA[Darkorbit’te daha fazla  TP ve ŞP kazanın!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trBonusXpNational"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları,<br><br>
        19 Mayıs Atatürk'ü Anma Gençlik ve Spor Bayramınızı ona yaraşır şekilde kutluyoruz! Tüm DarkOrbit oyuncularımız bu bayrama davetlidir!<br><br>
        Tüm gün boyunca %25 daha fazla tecrübe ve şeref puanı kazanma fırsatı sizlerle! Ayrıca oyundaki Bonus kutuları Türk Bayrağı ile süsleniyor! Bu şöleni kaçırmayın!<br>
        <a href="http://tiny.cc/19mayis" target="_blank">Forum</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trBonusXpNational"><![CDATA[DarkOrbit Turkey Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trRepublicDay2017"><![CDATA[Yaşasın Cumhuriyet!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trRepublicDay2017"><![CDATA[Cumhuriyet Bayramının 94. Yılı kutlu olsun!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trRepublicDay2017"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları,<br><br>
		Mustafa Kemal Atatürk önderliğinde kazanılan Milli Mücadele ile tarihte eşine çok az rastlanır bir başarı gerçekleştirilmiştir. Mustafa Kemal Atatürk’ü ve silah arkadaşlarını, canından aziz bildiği vatanı için kanlarını bu toprağa dökmüş şehitlerimizi rahmet ve minnetle bir kez daha yad ediyoruz.<br><br>
		Bu bayramda da havai fişekler, kıran kırana maçlar ve muhteşem ödüller Türkiye sunucularında sizi bekliyor!<br><br>Gözünüz harika ödüller içeren Türk bayraklı avantaj kutularında olsun.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trRepublicDay2017"><![CDATA[DarkOrbit Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_Subscriptions2016"><![CDATA[Lennä voittoon!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_Subscriptions2016"><![CDATA[Hanki itsellesi parhaat alennukset, edut ja premium-tilit. Älä viivyttele hetkeäkään!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_Subscriptions2016"><![CDATA[Tervehdys, pilotti! <br /><br />DarkOrbit tarjoaa monia mahtavia mahdollisuuksia veteraanipiloteille ja keltanokille. Arvokkaat tilaukset, reilut alennukset, loistavat uridium-paketit ja erinomaiset erikoistarjoukset ovat jokaisen pilotin mieleen. <br /><br /><strong>Tuplaajaetupaketit (normaali ja XL) </strong><br /><br />Tuplaa joka ikisen saalislaatikon sisältö. Tilaa nyt viikoksi... tai miksei saman tien kahdeksaksi viikoksi, niin pääset nauttimaan lisäaarteista! <br /><br /><strong>Alennusetupaketit (normaali ja XL) </strong><br /><br />Shoppailu alennusetupaketin kanssa on nyt palkitsevampaa kuin koskaan. Osta sellainen käyttöösi joko yhdeksi tai kahdeksaksi viikoksi, niin säästät kaikista pelinsisäisistä uridium-ostoksistasi. <br /><br /><strong>Uridium-etupaketit (normaali ja XL) </strong><br /><br />Haluatko lisää uridiumia? Saamasi pitää, sillä tämän tarjouksen hankkimalla saat automaattisesti 10 000 uridiumia yhdeksi tai kahdeksaksi viikoksi ilman, että sinun tarvitsee huolehtia erityistarjouksista. <br /><br /><strong>Premium 1/6/12 kuukaudeksi – nauti elämän hyvistä puolista seuraavien yleishyödyllisten erityisbonuksien kera:</strong> <ul> <li>5 %:n alennus kaikista uridium-ostoksista (voi käyttää yhdessä alennuspaketin kanssa)</li> <li>2 ylimääräistä toimintopalkkia</li> <li>50 % lyhyempi rakettien latausaika</li> <li>ilmaiset alus- ja P.E.T-korjaukset missä tahansa, droonien korjaus puoleen hintaan</li> <li>raaka-aineiden automaattinen jalostus, kaikki tutka-CPU:n edut, 500 yksikköä lisärahtitilaa</li> <li>100 % tehokkaammat korjausrobotit</li> <li>5 sekunnin uloskirjautuminen.</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_Subscriptions2016"><![CDATA[Voittaminen ei ole koskaan ollut näin helppoa!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_SocialChannels"><![CDATA[Pysy ajan tasalla]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_SocialChannels"><![CDATA[Seuraa meitä netissä, niin saat lisätietoa ja paljon muuta!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_SocialChannels"><![CDATA[Hei, avaruuspilotti! <br /><br />Seuraa DarkOrbitia kaikilla pelikanavilla pysyäksesi ajan tasalla. Keskustele tiimin kanssa, anna meille palautetta ja hamua itsellesi kaikki lempipelisi nippelitiedot. <br /><br />DarkOrbit-tiimin löydät seuraavilta kanavilta: <ul> <li><a href=https://discord.gg/j3MygA6 target="_blank">Discordin live-keskustelu</a> luo suoran yhteyden tiimiin ja kavereihisi.</li> <li><a href="https://www.twitch.tv/darkorbit/" target="_blank">Twitch.tv</a> tarjoaa säännölliset live-lähetykset tiimin kanssa.</li> <li><a href="https://www.facebook.com/darkorbit" target="_blank">Facebook</a> sisältää kuvia, tarinoita ja muuta.</li> <li><a href="https://twitter.com/darkorbit" target="_blank">@darkorbit</a> pitää sinut ajan tasalla välittömien ilmoitusten avulla.</li> <li><a href="https://www.youtube.com/darkorbithq"> target="_blank"&gt;YouTube</a> arkistoi aiemmat trailerit, podcastit ja Twitch-lähetykset.</li> <li><a href="http://www.bigpoint.com/darkorbit/board/" target="_blank">Foorumit</a> tarjoavat keskustelupaikan (klikkaa sivun alareunassa olevaa foorumi-linkkiä päästäksesi omankieliselle foorumillesi).</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_SocialChannels"><![CDATA[Liity joukkoomme haluamallasi kanavalla ja hanki viimeisimmät uutiset pelistä ja kaikista tapahtumista.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_DiscordServer"><![CDATA[DarkOrbitin Discord-palvelin]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_DiscordServer"><![CDATA[Liity DarkOrbitin Discord-yhteisöön ja juttele pelaajien, moderaattoreiden ja pelinkehittäjien kanssa!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_DiscordServer"><![CDATA[Hei avaruuspilotti! <br /><br /> Uusi tapa tutustua toisiin pilotteihin, moderaattoreihin ja pelinkehittäjiin on nyt saapunut – voit liittyä ilmaiseksi Discord-palvelimellemme <a href="https://discord.gg/0xowMaZN7rPF61TQ" target="_blank">klikkaamalla tästä</a>. Käytit sitten Discordin selain-, pelisovellus- tai mobiiliversiota, niin ajan tasalla pysyminen on tullut nyt reilusti helpommaksi. Muista ottaa työpöytä- tai push-ilmoitukset käyttöösi, niin pysyt aina ajan tasalla! <br /><br /> Valvotut keskustelut, helppokäyttöinen K&V-osio ja ystävällinen, rento ilmapiiri odottavat sinua. Toivottavasti näemme sinut pian linjoilla.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_DiscordServer"><![CDATA[<strong><a href="https://discordapp.com/invite/0xowMaZN7rPF61TQ" target="_blank">Liity jo tänään!</a></strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_pirateBootyIteration2"><![CDATA[UUTTA: Rakenna piraattidrooni]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_pirateBootyIteration2"><![CDATA[Hei avaruuspilotit,<br /><br />
salainen palvelumme informoi meitä piraattiasejärjestelmien rakennussuunnitelmista, joita voi löytää piraattisaaliin joukosta. Nyt melko moni pilotti on ilmoittanut myös löytäneensä piraattisaaliin joukosta uuden droonin rakennussuunnitelman osia.<br /><br /><br />

<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Kerää piraattidroonin rakennussuunnitelman osia</b></span><br />
Kerää drooninrakennussuunnitelman osia piraattisaaliista - vain täydellisen rakennussuunnitelman avulla voit rakentaa piraattidroonin. Puuttuuko sinulta vielä osia? Voit hankkia puuttuvat osat uridiumilla. Vinkki: Jokainen keräämäsi osa laskee droonin pikarakennuksen hintaa.  
        <br /><br />
<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Rakentaminen tek-keskuksessa</b></span><br />
Kun sinulla on kaikki drooninrakennussuunnitelman osat, voit aloittaa rakentamisen tek-keskuksessa. Täällä myös näet, kuinka monta osaa sinulla jo on ja kuinka monta uridiumia pikarakennus maksaa. 
<br /><br /><br />
Yhtiösi hallitus on päättänyt: <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Joka avaruuspilotti saa 5 osaa drooninrakennussuunnitelmasta</b></span> suoraan avuksi omalta yhtiöltään... kiitokseksi taisteluvalmiudesta.<br /><br />Käytä nyt viisaasti hyväksesi piraattien teknologiaa!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_botDetectionCaptcha"><![CDATA[+++ Bonus-laatikoita koodilukoilla löydetty +++]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_botDetectionCaptcha"><![CDATA[Hei avaruuspilotit!
<br><br>Tänään ilmoitamme tärkeästä uudistuksesta. Löydätte avaruudesta bonus-laatikoita, joita ei voikaan avata ihan helposti. Ne näyttävät olevan lukittu jonkinlaisella koodilla.<br><br>
Älkää huoliko. Koodi on helppo avata, kunnon avaruuspiloteille se ei ole homma eikä mikään. Mutta automaattipilotit eivät tule onnistumaan! Ne eivät siten hyödy työteliäiden avaruuspilottien kustannuksella.
</p><p><br><br>
<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Tässä ominaisuudet:</b></span><br><br>
</p>
<ul><li> Bonus-laatikot on suljettu koodilla, joka noudattaa sattuman lakia
</li><li>Laatikko aukeaa, kun syötätte oikean koodin
</li><li><span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Onnistuneella syötöllä</b></span> saatte seuraavasta keräämästänne laatikosta <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>yhden kerran tuplasisällön</b></span>
</li><li><span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Väärän syötön</b></span> myötä yritys epäonnistuu. Ette voi kerätä enempää laatikoita, ennen kuin koodi on annettu oikein.</li></ul>
<p><br><br>
Siinä kaikki. Jos teillä on kysyttävää tai kaipaatte lisätietoja, klikatkaa itsenne <b>foorumille</b>.
Löydätte lisätietoa F.A.Q-osiosta.
</p><p><br><br>
Nähdään Orbitissa!<br><br>
</p><p>Tv. DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[Punaisia ja sinisiä piraattisaaliita nähty!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[Lähtekää metsästämään värikästä piraattisaalista - se kannattaa!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[Terve avaruuspilotit,
<br><br>
olemme löytäneet tiedustelulennoillamme <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>erityisiä laatikoita</b></span>. Kyseessä näyttäisi olevan piraattien lastia, johon sisältyy <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>arvokkaita tuotteita</b></span>.
<br><br>
Onnistuimme saalistamaan muutaman näistä punaisista ja sinisistä laatikoista - ja tiedemiehemme ovat onnistuneet kehittämään <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>erityisiä saalisavaimia</b></span> punaisten ja sinisten piraattisaaliiden avaamiseen. Jotta erityiset saalisavaimet erottuvat toisistaan, olemme maalanneet nekin punaisiksi ja sinisiksi.
<br><br>
Punaisessa piraattisaaliissa näyttäisi olevan tavallisiin saalislaatikoihin verrattuna <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>tuplasti useammin haluttuja LF-4-lasereita</b></span> - jännittävää! Ja sininen piraattisaalis vasta kovaa tavaraa onkin: Tutkijat ovat todenneet niissä olevan keskimäärin <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>kolminkertaisella todennäköisyydellä LF-4-lasereita</b></span> ja lisäksi siitä on löydetty arvokkaita tuotteita, kuten erikoistuneet laivat <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Spearhead</b></span>, <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Aegis</b></span> ja <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Citadel</b></span> ja jopa <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>harvinainen Havoc-droonimalli!</b> </span>
<br><br>
Mutta ilmeisesti punainen ja sininen piraattisaalis katoaa tietyn ajan jälkeen, eli lähtekää etsintöihin nopeasti!
<br><br>
Varmistakaa itsellenne nopeasti oikeat avaimet oikeisiin laatikoihin maksuosiostamme.
<br><br>
Onnea saalistukseen!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_redAndBlueBootyBoxes"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_emailVerification"><![CDATA[Tilaa nyt DarkOrbitin uutiskirje!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_emailVerification"><![CDATA[Varmista, että saat aina tärkeimmät uutiset ja uusimmat etukoodit!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_emailVerification"><![CDATA[Hei avaruuspilotit,
<br /><br />
haluatteko pysyä kärryillä pelin uusimmista tapahtumista ja hyötyä säännöllisesti etukoodeista?
    Siinä tapauksessa teidän kannattaa käydä <a href="%ACCOUNTCENTERLINK%" target="_blank">DarkOrbitin tilinhallinnassa</a> tilaamassa uutiskirjeemme ja vahvistamassa omat sähköpostiosoitteenne.
	<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_emailVerification"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_friendInvite"><![CDATA[Kutsu kavereitasi pelaamaan, niin saat ainutlaatuisia palkintoja.]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_friendInvite"><![CDATA[Kutsumalla kavereita pelaamaan DarkOrbitia voit parantaa aluksiasi ja saada ainutlaatuisia ja mahtavia Nostromo-designeja.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_friendInvite"><![CDATA[Hei avaruuspilotit,<br /><br />nyt on mahdollista saada maksutta LF-4-lasereita ja erityisiä alus-designeja. Kuulostaako liian hyvältä ollakseen totta?
	<br /><br />Niin se vain on! Kaverikutsujen bonusjärjestelmä on nimittäin uudistettu, ja ystävien DarkOrbitiin kutsumisesta saa aikaisempaa parempia palkintoja. Tarjolla on kaikenlaista hienoa, kuten LF-4-lasereita. Lisäksi seassa on ainutlaatuisia designeja, joilla voi vahvistaa Nostromos-aluksen aivan uskomattoman tehokkaaksi.
	<br /><br />Tartu ihmeessä tähän tilaisuuteen ja kukista viholliset ystäviesi avulla. Kutsu heidät mukaan vaikka heti: %FRIENDINVITELINK%!<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_friendInvite"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_petCustomization"><![CDATA[Erotu massasta!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_petCustomization"><![CDATA[PETLOOKZ™ — uusi ulkoasu P.E.T:illesi]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_petCustomization"><![CDATA[Hei avaruuspilotti!<br /><br />DRONELOOKZ™-järjestelmän upeasti onnistuneen julkaisun jälkeen M.A.S.Q.U.E teki sen jälleen!<br /><br /><strong>PETLOOKZ™</strong> mahdollistaa kaikkien P.E.T:ien yksilöllisen varustelun, joten sinun ei tarvitse enää valita suorituskyvyn ja tyylin väliltä!<br /><br />Ensimmäiset designit ovat <a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization">nyt ihmisavaruudessa kaikkien saatavilla</a>:<br /><br />Valmistaudu <strong>Arctic, Green ja Red</strong> P.E.T-kuoseihin!<br /><br />PETLOOKZ™ sopii kaikkiin P.E.T:eihin, joten jokainen pilotti voi ottaa uudet designit helposti käyttöönsä.<br /><br />Vieraile kaupassa jo tänään ja tuunaa itsellesi P.E.T., josta voit olla ylpeä.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_petCustomization"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_shipCustomization"><![CDATA[SHIPLOOKZ™ nyt saatavilla läpi avaruuden!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_shipCustomization"><![CDATA[Drooneista P.E.T:eihin ja aluksiin – M.A.S.Q.U.E. laajentaa tuotevalikoimaansa jälleen.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_shipCustomization"><![CDATA[Hei avaruuspilotti!
        <br /><br />
DarkOrbit tarjoaa aluskokoelmallesi mahtavat räätälöintimahdollisuudet tästä päivästä alkaen!
Hyötysi:
<ul>
<li>aluksen tehostettu ohjattavuus</li>
<li>parempi aluskokoelmasi yleisnäkymä</li>
<li>selkeämpi erottelu alusten, tilastojen ja designien välillä</li>
<li>nopea pääsy aluksiin ja varusteisiin</li>
<li>lisää design-vaihtoehtoja.</li>
</ul>
Voit nauttia päivitetystä aluksenhallintajärjestelmästä heti!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_shipCustomization"><![CDATA[<a href="http://fi.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/96644/">Tarkemmat tiedot löydät foorumimme UKK-osiosta.</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_spaceCup2016"><![CDATA[Space Cup 2016]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_spaceCup2016"><![CDATA[12 uutta tehtävää! Maakohtaisia alusmalleja! Spaceball! Referee Botteja!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_spaceCup2016"><![CDATA[Hei avaruuspilotti! <br /><br />DarkOrbit kutsuu sinut juhlimaan eurooppalaista jalkapalloa kuukauden ajaksi perjantaista 10. kesäkuuta (klo 00.00 paikallista palvelinaikaa) alkaen.<br /><br /> Olemme järjestäneet Ranskassa pelattavan EM-turnauksen ajaksi jalkapalloaiheisia tapahtumia, 24 mahtavaa maadesignia Champion Goliathille ja uuden Championship-droonimallin.<br /><br /> Jalkapallobonuksen avulla voit myös lyödä vetoa oman joukkueesi suorituksista ottelupäivinä.<br /><br /> Toivotamme onnea ja menestystä sekä sinulle että joukkueellesi.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_spaceCup2016"><![CDATA[Kuka mielestäsi tulee Saksaa vastaan loppuottelussa?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_projectNano"><![CDATA[Projekti: nano]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_projectNano"><![CDATA[Rakentelulaajennus – esittelyssä “laitteistot”]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_projectNano"><![CDATA[Hei avaruuspilotti! <br /><br /> Rakentelu on mahdollistanut monien uusien ja erilaisten esineiden valmistamisen aina kulutustavaroista ainutlaatuisiin aluksiin ja designeihin. Lisäämme siihen kokoelman monimutkaisia ja vaativia piirustuksia sekä uusia erikoisraaka-aineita, joita kutsutaan laitteistoiksi. Ne ovat esineitä, joita käytetään harvinaisten designien, erikoisalusten ja jopa droonimuodostelmien rakenteluun! Voit valmistaa niitä perusraaka-aineista kuten romusta, mucosumista, prismatiumista ja plasmidista. Projekti: nano -tapahtuma järjestetään uusien piirustusten julkaisemiseksi! Pääset hankkimaan Pusatillesi ja Spectrumillesi ainutlaatuiset Lava-designit, opettelemaan peitsidroonimuodostelman valmistamisen ja tekemään paljon muutakin! Tapahtuma alkaa maanantaina 25. heinäkuuta 2016 keskiyöllä paikallista palvelinaikaa ja päättyy sunnuntaina 7. elokuuta 2016 kello 23.59 paikallista palvelinaikaa. Se tekee uuden järjestelmän opettelemisesta helppoa ja sisältää uusia tehtäviä, ainutlaatuisia piirustuksia, laatikoita ja paljon muuta. Lisätietoa löydät foorumin UKK-osiosta.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_projectNano"><![CDATA[Pysykää rauhallisina ja jatkakaa rakentelua!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permaLF4"><![CDATA[Pysyvät LF-4:n parannukset]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permaLF4"><![CDATA[Muutoksia luvassa!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permaLF4"><![CDATA[M.A.S.Q.U.E tuhottiin ja ikiroudan halkeama löytyi. Ihan kuin avaruudessa olisi jokin, joka tarkkailee meitä ja katsoo, miten reagoimme.<br /> No niin, pilotti. Vastaamme kaikkiin uhkiin. Varaudu hyökkäyksiin sektoreillamme ja ole valmiina taistelemaan kaikkia uusia vihollisia vastaan. Sitä tarkoitusta varten teknikkomme ovat työstäneet epävakaata LF-4:sta ja kehitelleet malleja, jotka perustuvat uusiin raaka-aineisiin. Luvassa on uutta teknologiaa.<br /> Olemme ylpeitä ilmoittaessamme, että LF-4:set Magmadrill, Paritydrill ja Hyperplasmoid ovat pian saatavilla. Kolme ainutlaatuista mallia, jotka sopivat eri tarkoituksiin.<br /> Aika paljastaa vihollisille kyntemme!<br /> Uutuudet julkaistaan pysyvästi 23. helmikuuta.<br /> <strong>Yhteenveto</strong><br /> <ul> <li>Uusia päivittäisiä ja viikoittaisia tehtäviä</li> <li>Räätälöityjä LF-4:n parannuksia</li> <li>Magmadrill – perusvahinko 212 yksikköä + 5 yksikköä PvP-vahinkoa.</li> <li>Paritydrill – perusvahinko 212 yksikköä + 5 yksikköä PvE-vahinkoa.</li> <li>Hyperplasmoid – perusvahinko 212 yksikköä + 0.5 %:n OP-tehoste jokaista laseria kohden.</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permaLF4"><![CDATA[Onko tämä merkki tulevasta?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_CrossServerZones"><![CDATA[Liity eeppisiin PvP-taisteluihin.]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_CrossServerZones"><![CDATA[Ensimmäinen poikkipalvelinalue Refraktio on nyt avoinna.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_CrossServerZones"><![CDATA[Ihmiskunnan halu hallita universumia on legendaarinen. Se on aikojen saatossa murtanut uusia esteitä ja saavuttanut uusia tavoitteita. <br /><br />Heidän työnsä tulokset voivat joskus olla odottamattomia! <br /><br />Tiedemiehet yrittivät selvittää muinaisille avaruusolioille kuuluneen artefaktin salaisuuksia ja löysivät uuden ilmiön avaruudessa. Kyseessä oli universumin mittakaavaan ulottuva refraktio, jossa kaikki on mahdollista ja muinaishistorian salaisuudet alkavat hiljalleen paljastua. <br /><br />Voit nyt liittyä Refraktioon, joka on DarkOrbitin ensimmäinen pysyvä poikkipalvelinalue. Se antaa kaikkien palvelinten pelaajille mahdollisuuden kokoontua eeppisiin PvP-taisteluihin. Pääset taistelemaan yhtiösi etujen tai itsesi puolesta ja pelaamaan alueen omaa tehtäväsarjaa. <br /><br />Saat lisätietoa P. G. Harrisin (FT) teoksesta "On the nature of the Multiverse" (Mars University Press) tai foorumeiltamme poikkipalvelinalueen UKK:sta.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_CrossServerZones"><![CDATA[Klikkaa kolmiomaista merkkiä pelissä ja täytä tehtäväsi.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocalypseBox"><![CDATA[Ilmestyssaalislaatikko]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocalypseBox"><![CDATA[Oletko valmis?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocalypseBox"><![CDATA[Hyvät naiset ja herrat, pilotit ja kaapparit: julkaisemme ilmestyslaatikon. Se on upouusi mahdollisuutesi hankkia arvokkaita saaliita! Vain tietynlainen kauppias tarttuu tilaisuuteen ja ohittaa M.A.S.Q.U.E:n hylättyjen tukikohtien automaattiset turvajärjestelmät antaakseen sinulle loistavat mahdollisuudet päästä käsiksi näihin keräiltäviin esineisiin. Niitä voi löytää tuliteristä ilmestyslaatikoista, sillä totta puhuaksemme seuraava ilmestys voi olla heti kulman takana. Nyt on paras aika valmistautua! Ilmestysavaimen rakentelupiirustus 20 x romu 10 x aurus 5 x skisma
valmistusaika 5 sekuntia. <ul> <li>Saalisluettelon löydät paikalliselta foorumiltasi.</li> <li>Avaimia voi valmistaa rakentelussa tai ostaa kaupan ekstrat-osiosta. </li> </ul> <br /><br />Rakennusmateriaaleja saa saaliina saimoneilta ja mordoneilta (romu), piraateilta Interceptorista Battle Rayhin (aurus) ja takuuvarmoina palkintoina kaikista galaksiporteista (skisma). <br /><br />Tarvitset yhden avaimen valmistamiseen 20 romua, 10 aurusta ja viisi skisma-kristallia. <br /><br />Huomautus: rakentelun piirustus, ilmestyssaalislaatikot ja skisma-saaliit ovat saatavilla vain tapahtuman ajan. Kaupassa on lisäksi saatavilla 5–155 avaimen paketteja. ]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocalypseBox"><![CDATA[Tämä on vasta alkua!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbOverhaul"><![CDATA[Punaisia ja sinisiä saalislaatikoita päivitetty!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbOverhaul"><![CDATA[Upouutta sisältöä!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbOverhaul"><![CDATA[<p>Loistavia uutisia, pilotti!</p> <p>Olemme uudistaneet punaisten ja sinisten saalislaatikoiden sisältöjä korkealaatuisilla esineillä, kuten harvinaisilla P.E.T-designeillä aluksille Mimesis, Cyborg ja Hammerclaw. Paranna mahdollisuuksiasi kerätä malmeja ja valmistaa paranneltuja LF-4:sia. Pidät niistä varmasti!</p> <p>Löydät saalislatikoita kartoilta. Sinisiä ja punaisia avaimia voi valmistaa rakentelussa käyttämällä alla mainittuja raaka-aineita.</p> <p><strong>Punainen:</strong></p> <ul><li>10 x romu</li> <li>5 x aurus</li> <li>3 x skisma.</li></ul> <p><strong>Sininen:</strong></p> <ul><li>20 x romu</li> <li>10 x aurus</li> <li>5 x skisma.</li></ul> <p>Löydät foorumilta täyden luettelon laatikoiden sisällöistä.</p> <p>Romua voi saada saimoneilta ja mordoneilta, aurusta kaikilta piraateilta ja skismaa galaksiporttien palkinnoista.</p> <p>Voit myös ostaa eriarvoisia avainpaketteja kaupan ekstrat-osiosta.</p> <p>Hauskaa keräilyä!</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbOverhaul"><![CDATA[Paranneltuja palkintoja saalislaatikoissa!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permQuestsXsr"><![CDATA[Refractions Returns]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permQuestsXsr"><![CDATA[Fight the Past!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permQuestsXsr"><![CDATA[Pilots, a whole series of missions have opened up in Refractions. Ones that will test your skills as a solo fighter or bring you head-to-head with the other factions.<br><br>
		Get ready for action, adventure and sweet rewards in the Cross Server Zone!<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permQuestsXsr"><![CDATA[Target the Enemy!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[Päivän kirjautumisbonus]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[Kuukausi täynnä palkintoja!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[Pilotti, sinua odottaa varsinainen jättipotti. Tästä päivästä lähtien lisäämme peliin kuukausittaisen kalenterin kirjautumisbonuksille. <br /><br />Läpi kuun kestävä kalenteri sisältää tasaisesti kasvavia palkintoja ja erityisiä merkkipaaluja. Siinä on yhteensä 25 kerättävää bonusta. Älä huolestu, vaikka sinulta jäisi pari päivää välistä, sillä voit silti saada pääpalkinnon kirjautumalla sisään vähintään 25 päivänä kuukaudessa. <br /><br />Lisäksi premium-pelaajille on luvassa erikoisbonus, jonka he voivat kerätä 25. kirjautumispäivänä voimassa olevalla premium-tilillä. <br /><br />Kalenteri nollautuu kuun lopussa. Siitä tiedät, kuinka monta päivää sinulla on jäljellä palkintojen keräämiseen. <br /><br />Hyviä pelihetkiä!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dailyLoginBonusNew"><![CDATA[Kerää päivittäinen palkintosi!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_petUpdate"><![CDATA[Paranna P.E.T:iäsi]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_petUpdate"><![CDATA[Uskomattomia päivityksiä]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_petUpdate"><![CDATA[Teknikot ovat raataneet hangaareissaan niska limassa saadakseen ulos uuden P.E.T.-päivityksen, jolla voidaan parantaa mitä tahansa P.E.T:iä.<br /><br />Voit saada nämä: <ul> <li>P.E.T.-tason kohotus tasolle 20.</li> <li>Uudet P.E.T.-paikat, joihin voidaan asentaa lisää lasereita ja moottoreita.</li> <li>Uusia varusteita. Uhriliekki – jonka avulla voit auttaa toveria taistelussa uhrattuasi P.E.T:isi.</li> </ul> Liikkeellä on myös huhuja, joiden mukaan suunnittelijat ovat valmistaneet vieläkin parempia protokollia. Nyt pitää vain odottaa, tuleeko mitään saataville.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_petUpdate"><![CDATA[Hauskoja päivitysuutisia]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_spacePlague"><![CDATA[Parasiittitulva]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_spacePlague"><![CDATA[Parasiittitulva uhkaa huuhtoa ihmiskunnan mennessään - onko sinusta patoamaan loisten leviäminen?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_spacePlague"><![CDATA[Tervehdys, avaruuspilotti!
	<br><br>
Ainutlaatuinen epidemia pitelee kiertorataa kynsissään! Miksi ihmeessä tartunnan saaneet ovat alkaneet käyttäytyä kuin mielipuolet? Onko sillä jotain tekemistä uuden, salaperäisen mutta luotaantyöntävän muukalaisrodun kanssa?
	<br><br>
DarkOrbit valmistautuu parasiittitulvaan!
	<br><br>
Oletko tarpeeksi vahva vastustamaan loisten vaikutusta ja viemään taistelun hirviömäisen Gygerimin maaperälle? Jäätkö historiaan enkelinä kadotuksen keskellä, jonka onnistui parantaa tartunnan heikentämät toverinsa ja johtaa taistelu lopulliseen voittoon?
	<br><br>
Vai tyydytkö alistumaan Gygerimin auliiksi palvelijaksi? Isännäksi ja levittäjäksi sen jälkikasvulle, sen mairittelevien kuiskausten tottelijaksi joka vastustaa paluuta terveiden pariin kaikin voimin...
	<br><br>
Ero menestyksen ja hulluuden välillä on häilyvä!
	<br><br>
Syöksy ainutlaatuisiin tehtäviin terveille ja tartunnan saaneille piloteille, suorita uusia saavutuksia, ansaitse arvonimiä ja kohtaa hirvittävä Gygerim-emoalus taistelussa - tason 21 saavuttaneille ässille on lisäksi luvassa uusia tehtäviä, jotka vievät DarkOrbitin tarinaa askelen eteenpäin.
	<br><br>
Parasiittitulvan noustessa vaihtoehtoja on kaksi, parannus tai tuho - ja joskus apua on vain armonlaukauksesta!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_spacePlague"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_wildPets"><![CDATA[Tappaja-P.E.T:ien hyökkäys]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_wildPets"><![CDATA["Koko vuoden hauskin tapahtuma!" (Prof. Emmet Farnsworth, TkT.)]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_wildPets"><![CDATA[Aluksi uskollinen kumppani, mutta yhtäkkiä härnäävä kiusankappale! DarkOrbitin sankarit kutsutaan auttamaan kybernetiikkatutkija tri Confusiusta hänen uusimman P.E.T.-projektinsa aikana, kun yhtäkkiä virhe ohjelmoinnissa laittaa tohtorin uusimman luomuksen sotajalalle. <br /><br />Tämä tapahtuma alkaa 21. syyskuuta ja lupaa pelaajilleen täysin uudenlaista jännitystä: <ul> <li>14 uutta tehtävää sekä aloitteleville että kokeneille piloteille</li> <li>täysin uusi tapahtumaportti “Tappaja-P.E.T:ien hyökkäys” tasoille 5–13 ja 14+</li> <li>5 uutta saavutusta ja arvonimeä</li> <li>erityisiä P.E.T.-laatikoita, -paketteja ja -tarjouksia.</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_wildPets"><![CDATA[Pystytkö korjaamaan ohjelmointivirheen ja tekemään avaruuden taas turvalliseksi?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_MasqueSaleEvent"><![CDATA[M.A.S.Q.U.E:n SpaceTech-huippukokous]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_MasqueSaleEvent"><![CDATA[Teknologian terävimmän kärjen aatelia]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_MasqueSaleEvent"><![CDATA[Hei avaruuspilotti! <br /><br /> SecuriTekin kanssa hiljattain päättyneen teknologiayhteistyön jälkeen M.A.S.Q.U.E. yllätti johtavat journalistit kutsumalla heidät tällä viikolla järjestettävään ensimmäiseen intergalaktiseen SpaceTech-huippukokoukseen, jossa yritys kertoo tulevaisuuden suunnitelmistaan. Avauspuheessaan M.A.S.Q.U.E:n myyntihenkilö Rupert van Koeken paljasti, että massiivisen julkaisutapahtuman aikana pilotit voivat osallistua eri aktiviteetteihin ja hyötyä useista tarjouksista, jotka kattavat monenlaisia M.A.S.Q.U.E:n erikoistuotteita: <ul> <li>Nauti tapahtuman jokaisena päivänä ainutlaatuisista M.A.S.Q.U.E:n tehtävistä. </li><li>Liity M.A.S.Q.U.E:n bonuslaatikoiden etsintään.</li> <li>Hanki punaisia ja sinisiä saalisavaimia erikoishintaan.</li> <li>Kerää Yamato- ja Defcom-alukset Kuiper-portista.</li> </ul> Tapahtuma alkaa keskiyöllä 18. huhtikuuta 2016 ja päättyy 1. toukokuuta 2016 kello 23.59 paikallista palvelinaikaa. Tarkempaa tietoa aikatauluista, päivämääristä ja muusta saat foorumeidemme virallisesta UKK-osiosta.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_MasqueSaleEvent"><![CDATA[Muistatko vielä Helixit? Luulemme, että unohdat ne piakkoin.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_prometheusDay"><![CDATA[Prometeus-päivän tarjoukset]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_prometheusDay"><![CDATA[Valoa pimeyteen]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_prometheusDay"><![CDATA[Hei avaruuspilotti! <br /><br /> Kansainvälisen avaruusasema Prometeuksen miehistö otti 3-päiväisen sodan aikana vuonna 2369 äärimmäiset keinot käyttöönsä sibelonien emäaluksen tuhoamiseksi. Tuona päivänä ihmiskunta oppi, että ulkoavaruudessa vaanii paljon suurempia vaaroja kuin ihmisten mitättömät riidat. <br /><br /> Tämän tragedian muistoa kunnioittaakseen MMO, EIC ja VRU allekirjoittivat "Prometeus-sopimuksen", joka yksinkertaisti kaupankäyntiä ryhmittymien välillä ja avasi samalla heidän markkinansa koko ihmiskunnalle. <br /><br /> Tänä viikonloppuna juhlistamme tätä tapahtumaa avaamalla ovet heidän arsenaaleihinsa. <br /><br /> Tarjoukset vaihtuvat päivittäin ja sisältävät: <ul> <li>alusmallipaketteja</li> <li>varustetarjouksia (saalisavaimia, P.E.T:ejä, ammuksia, yms.)</li> <li>ekstraenergiaa</li> <li>tilauksia</li> <li>Ghostifier- ja Halloween-droonimalleja</li> <li>uridium- ja premium-paketteja.</li> </ul> <br /><br /> Jotta laajennetuista laatikkotuplaajista saataisiin kaikki irti, voit kerätä kaikentyylisiä bonuslaatikoita kaikkina päivinä (Helix, P.E.T, UBA ja Halloween). <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_prometheusDay"><![CDATA[Tule käymään joka päivä ja tarkista päivän tarjous!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_prometheusDay2016"><![CDATA[Mahtava Prometeus-alennusmyynti]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_prometheusDay2016"><![CDATA[Voiton merkkituli]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_prometheusDay2016"><![CDATA[Juhlista Prometeuksen miehistön uhrausta kolmen päivän sodassa, jossa he tuhosivat hyökkäävät sibelonit, päättäen sodan. Tragedian muistoksi MMO, EIC ja VRU allekirjoittivat Prometeus-päivän rauhansopimuksen, joka yksinkertaisti yhtiöiden välistä kauppaa ja avasi markkinat koko ihmiskunnalle.<br /><br /> <ul> <li>6 erikoistehtävää (4 päivittäistä, 2 eeppistä)</li> <li>6 mahtavaa Prometeuksen palasten sarjaa, erityiset premium- ja platinapalasten sarjat sekä lisäpalkintoja!</li> <li>Prometeuksen palasilla avattavia Pramanta-saalislaatikoita, jotka sisältävät jännittäviä palkintoja.</li> <li>10 %:n mahdollisuus saada Argon Solace- tai Argon Venom -malli, kun suoritat Alfa-, Beta- tai Gamma-portit</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_prometheusDay2016"><![CDATA[Paras mahdollisuus voittaa!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_frostEvent"><![CDATA[Hitac-arvonta suoraan pakastimesta]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_frostEvent"><![CDATA[Viileitä hintoja, jäätävää toimintaa ja salamajähmetettyjä muukalaisia — Hitac on todellakin viileyden huipentuma!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_frostEvent"><![CDATA[Hei avaruuspilotti! <br /><br /> Mieltä lämmittää, kun voi luottaa siihen, että Hitac-emoalukset palaavat aina kätyreineen tänne tuhoutumaan ja kuljettavat mukanaan saaliita... mitä? Miten niin ne ovat muuttuneet?! Huomio, kaikki pilotit: kaikkien yhtiöiden tiedustelijat ovat havainneet Hitacien invaasioaluksissa uuden, tuhoutumattoman jääpanssarin. <br /><br /> Tuhoutumaton? Pah! Tuhoutumaton ei kuulu sanavarastoomme. Hyökkäykseen! <br /><br /> Tuhoamalla Frost Hitac -emoaluksia saat itsellesi himoittuja, arvonnassa käytettäviä kapseleita. Voit myös keskittyä tuhoamaan niiden kätyreitä ja keräämään kirjaimia. Ansaitset itsellesi yhden kapselin, kun saat muodostettua niistä sanan "FROST". <br /><br /> Vieraile tämän jälkeen uridium-sivulla, jossa voit syöttää kapselit pakkasmuuntajaan ja koettaa onneasi Hitac-arvonnassa. Arvonnassa sinua odottavat galaksin viileimmät palkinnot — arktisia alusmalleja, mystinen jääportaali, huikeat LF4-laserpaketit ja mahdollisuus voittaa miljoona uridiumia. <br /><br /> Lykkyä tykö!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_frostEvent"><![CDATA[Erittäin viileä DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_frostEvent-layer"><![CDATA[Arktinen Hitac-tapahtuma suoraan pakkasesta]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_frostEvent-layer"><![CDATA[Pidä pää kylmänä, niin saatat voittaa itsellesi palkinnon Hitac-arvonnasta!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_frostEvent-layer"><![CDATA[Taisteluasemiin! <br /><br />Hitac-invaasio on alkamaisillaan. Se muuttaa tuntemamme kiertoradan ulkonäköä, jos huhuihin on uskominen. <br /><br /> Yksi asia on kuitenkin varma: Hitac-arvonnasta voit voittaa ällistyttäviä uusia palkintoja! Taistele invaasiota vastaan, kerää kapseleita ja vaihda ne pakkasmuuntajassa arvontakupongeiksi. <br /><br /> Älä missaa mahdollisuuttasi hankkia uusia, arktisia alusmalleja! Muita palkintoja ovat LF4-laserpaketit, mystinen jääportaali, miljoona uridiumia ja monta muuta. <br /><br /> Nauti kaikkien aikojen jäisimmästä Hitac-tapahtumasta!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_frostEvent-layer"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_carnival2016"><![CDATA[Naamiaiset]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_carnival2016"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization">Ulkonäkö voi pettää: tämän vuoden karnevaali on yhtä M.A.S.Q.U.E-juhlaa!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_carnival2016"><![CDATA[Hei avaruuspilotti! <br /><br />On galaksinlaajuisten naamiaisten aika, juuri karnevaaliaikaan! Löydä kaikki mieleisesi karnevaalijuhlallisuudet aina ilotulitteista karnevaalilaatikoihin sekä WIZ-X-raketteihin ja tapaa M.A.S.Q.U.E-konsernin mystinen yhteyshenkilö tuottoisia tehtäviä varten! <br /><br />Eikä siinä vielä kaikki, sillä Ultimate Battle Arenassa alkaa M.A.S.Q.U.E:n sponsoroima erikoiskausi, jossa palkintoina on tuliteriä DRONELOOKZeja (tm)! Aivan oikein: nyt sinäkin voit valita drooniesi ulkoasun ja suorituskyvyn erikseen tämän koristeellisen teknologian avulla. Löydät ne myös kaupasta, jos UBA ei ole sinun juttusi. <br /><br />On hullunkuristen naamiaisten aika. Pue droonisi ja vietä ihmeellinen karnevaali!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_carnival2016"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_easter2016"><![CDATA[Kevätsabotaasi]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_easter2016"><![CDATA[SecuriTek ja M.A.S.Q.U.E ovat ilmiriidoissa!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_easter2016"><![CDATA[Tervehdys, pilotti!<br /><br /> Näyttää siltä, että sinun ja Scaramouche-naamiota käyttävän, mystisen henkilön välille on syntymässä tuottoisa ystävyyssuhde. Voit varmistaa itsellesi säännöllisesti mahtavaa uutta teknologiaa, nyt kun olet kiinnittänyt M.A.S.Q.U.E:n huomion. Sinun tarvitsee vain auttaa heitä taistelussa entisen, rajoittavan työnantajan, SecuriTekin sabotaasia vastaan.<br /><br /> Nauti kaksi viikkoa ilotulitteista ja hauskanpidosta jahdatessasi muukalaisten munia, tehdessäsi uusia, eeppisiä tehtäviä ja osallistuessasi erikoiseen UBA-kauteen uusine palkintoineen! Sinulla on myös mahdollisuus ottaa käyttöösi M.A.S.Q.U.E:n huikea PETLOOKZ-järjestelmä kahdella uudella, koristeellisella P.E.T-designilla, jotka sisältävät useita eri värivaihtoehtoja.<br /><br /> Juhlista kevättä ulkoavaruudessa elämäniloisella sekasorrolla!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_easter2016"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_saimonRebellion"><![CDATA[Saimoni käskee…]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_saimonRebellion"><![CDATA[kukista meidät tai kuole!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_saimonRebellion"><![CDATA[Hei avaruuspilotti! <br /><br /> Avaruudessa ei ole koskaan hiljaista.<br /><br /> Ihmiskunta on kohdannut monia vihamielisiä rotuja avaruuden syövereissä. Saimme juuri ajettua Hitacit takaisin omaan avaruuden kolkkaansa, kun kohtaamme jälleen uuden uhan: saimonit ovat koonneet suuremman armeijan, kuin osasimme koskaan kuvitella.<br /><br />Syyskuun 12. päivästä alkaen tehtävänäsi on liittyä ihmisten joukkoihin ja torjua hyökkäys.<br /><br />Saimonien kapina -tapahtuma sisältää seuraavat uutuudet: <ul> <li>hajontalaser – haulikkotyylinen, rakennettava ase</li> <li>fuusiokilpigeneraattori – hieman heikompi, palautuu nopeammin taistelun ulkopuolella</li> <li>Pusat- ja Spectrum-designeja (Blaze, Ocean ja Legend)</li> <li>ominaisuuksien tasapainotus aluksille Diminisher, Lightning, Sentinel, Solace, Spectrum ja Venom</li> <li>UBA-, galaksiportti- ja laatikkopalkinnot uusilla piirustuksilla</li> <li>tapahtumatehtäviä.</li> </ul> Tapahtuman on tarkoitus kestää kaksi viikkoa, joten sinulla on reilusti aikaa kerätä viileitä uutuuksia ja etsiä lisätietoa saimoneiden kapinasta.<br /><br /> Mene foorumeidemme UKK-osioon löytääksesi lisätietoa tapahtumasta, piirustuksista ja monista muista!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_saimonRebellion"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_halloween2016"><![CDATA[Ryminää kurpitsapellolla!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_halloween2016"><![CDATA[Kaikkien rakastama ja selkäpiitä karmiva halloween-tapahtuma on palannut!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_halloween2016"><![CDATA[Tervehdys avaruuspilotti, <br/><br />tule juhlimaan paluun tekevää halloween-tapahtumaa, joka on täynnä entistä pelottavampia ominaisuuksia.
<ul>
<li>Kauhistuttava Kauhun tunneli on täällä taas!</li>
<li>Nauti uusista, hirvittävän hienoista halloween-droonimalleista, haamuntekijä-varusteesta, kurpitsalaatikoista ja haamu-NPC:eistä.</li>
<li>Kummittelevat halloween-arvonimet ovat taas saatavilla.</li>
</ul>
Eikä siinä vielä kaikki! <br/><br />Julkaisemme myös alla mainittua, uutta ja aavemaista sisältöä.
<ul>
<li>Uusi esine: Spectral Lancer -laser (aiheuttaa lisävahinkoa avaruusolioita vastaan).</li>
<li>Uudet pysyvät piirustukset: lyhytkestoiset tehosteet (1 tunnin versiot)</li>
<li>Designit Chimera, Phantom, Mirage Blaze, Enigma Blaze, Borealis ja Sandstorm (saatavilla vain tapahtuman ajan).</li>
<li>Erittäin makoisia sisältöuudistuksia saalislaatikoihin.</li>
</ul>
Tapahtuma alkaa 17. lokakuuta kello 00.00 (paikallista palvelinaikaa) ja päättyy 31. lokakuuta kello 23.59 (paikallista palvelinaikaa). ]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_halloween2016"><![CDATA[Älä anna pelollesi valtaa!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_xmas2016"><![CDATA[Yhä voimissaan – hyvää 10-vuotissyntymäpäivää DarkOrbit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_xmas2016"><![CDATA[Juhli 10-vuotissyntymäpäiväämme ja liity talvikauden karkeloihin. Siitä tulee hauskaa!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_xmas2016"><![CDATA[Herätimme DarkOrbitin ensimmäisen palvelimen henkiin 11. joulukuuta 2006. Loistava avaruuspelimme on siitä lähtien kokenut useita muutoksia, ja lupaamme mahtavia uudistuksia myös jatkossakin. <br /><br />Järjestämme tänä vuonna jotain erityistä.<br /><br />Voit nauttia alla mainituista syntymäpäivä- ja talvitapahtumaan liittyvistä ominaisuuksista 1. joulukuuta 2016 alkaen. <ul> <li><strong>Goliath-X</strong>: uusi upea lisä laivastoosi.</li> <li><strong>Kylmä aalto 2016</strong>: tehtäviä sekä vanhoille että uusille pelaajille.</li> <li><strong>Uudistettu demanerinmetsästys</strong>: ne ovat vahvempia ja vankempia kuin ennen, mutta myös paljon palkitsevampia.</li> <li><strong>Repeämä-portti</strong>: syntymäpäiväportti avataan 11. joulukuuta.</li> <li><strong>Varjotanssi</strong>: mahtava uusi tehtäväsarja, joka saattaa muuttaa DarkOrbit-universumin ikiajoiksi!</li> <li><strong>Mukana lisäksi</strong>: elinaikaisten saavutusten arvonimet, Ice Meteoroidit, rakentelun piirustukset sekä uudet designit aluksille, drooneille ja P.E.T:eille.</li> </ul> Tapahtuma päättyy 31. joulukuuta 2016 kello 23.59 paikallista palvelinaikaa.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_xmas2016"><![CDATA[Kaikki tapahtuman yksityiskohdat löytyvät foorumin 10-vuotisjuhlan UKK:sta.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permafrostFissure"><![CDATA[Kylmä päivä helvetissä]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permafrostFissure"><![CDATA[Läpäise ikiroudan halkeama]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permafrostFissure"><![CDATA[Tähtijäristys avasi ikiroudan halkeaman, joka on portti tähän asti tuntemattomalle alueelle galaksissa. Tiedemiehet ovat varmoja aloittavansa uuden aikakauden fysiikassa ja asekehittelyssä halkeamasta saatavien raaka-aineiden avulla.<br /><br />He ovat jo valmistaneet niistä epävakaan LF-4:n. Se on kehitelty niitä rohkeita pilotteja varten, jotka uskaltavat lentää ikiroudan halkeamaan.<br /><br />Suorita palkitsevia tehtäviä ja valmista oma ikirouta-CPU:si, niin pääset halkeamaan keräämään epävakaan LF-4:n valmistamiseen tarvittavat raaka-aineet. Ole kuitenkin varuillasi, pilotti. proxium-saalistehoste, proxium-tuplatehoste ja äärimmäinen proxium-tehoste.</li></ul><br /><br />Tapahtuma alkaa 24. tammikuuta 2017 ja päättyy 28. helmikuuta kello 23.59 paikallista palvelinaikaa. <strong>Yhteenveto</strong> <ul><li>Uusia tehtäviä, joiden avulla pääset alkuun.</li> <li>Uusi ikiroudan halkeama -portti.</li> <li>Uusi CPU, jolla avaat oman porttisi.</li> <li>Uusi epävakaa LF-4 – samat perustilastot kuin perinteisellä LF-4:lla, mutta pieniä eroavaisuuksia vahingontuotossa.</li> <li>Uusia tehosteita: proxium-saalistehoste, proxium-tuplatehoste ja äärimmäinen proxium-tehoste.</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permafrostFissure"><![CDATA[Aika syöstä UFOt vallasta!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_plagueAlert"><![CDATA[Tautivaroitus!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_plagueAlert"><![CDATA[Varaudu tartuntaan!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_plagueAlert"><![CDATA[<p>Tauti leviää, ja uhka ihmiskuntaa vastaan kasvaa. Nyx palaa takaisin ja tuo mukanaan vakavan uutisen UNN:ltä. Hän yrittää selvittää uuden uhan alkuperää, mutta tuleekin paljastaneeksi jotain muuta. Samalla toisia avaruusolioita joutuu tartunnan uhriksi. Pilotit, on jälleen kerran aika varustautua ja estää taudin leviäminen.</p> <p>Uusi tehtäväsarja antaa palkkioksi tavallisia ja paranneltuja LF-4:sia ja lähettää sinut tappamaan tartunnan saaneita avaruusolioita, jotta voit vapauttaa turmeltuneita gygerthralleja ja kerätä niiltä arvokasta hybridimetalliseosta. <br /> Rakenna immunisoija-CPU päästäksesi karanteenivyöhykkeelle, jossa voit taistella täysin uusia vihollisia vastaan!</p> <p>Karanteenivyöhykkeellä odottaa täysin uusi päävastustaja. Sen kukistaneet pilotit saavat palkinnoksi muun muassa harvinaista indoktriinista öljyä aluksille Mimesis, Hammerclaw ja Cyborg. Lisäksi palkintoina on malmipaketteja, jotka sisältävät LF-4:sen parantamisessa tarvittuja raaka-aineita.<br /> Vielä ei kannata kuitenkaan paukutella henkseleitä, sillä tämä uusi päävastustaja ei taistelutta kaadu.</p> <p>Suorita Nyxin antamia tehtäviä paljastaaksesi lisää tietoa tapahtumista ja ole valmiina, kun DarkOrbitiin annetaan tautivaroitus!</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_plagueAlert"><![CDATA[Voiko tartunnan pysäyttää?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_winterEventUpdate"><![CDATA[Iloista DarkOrbitia]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_winterEventUpdate"><![CDATA[Juhlista DarkOrbitia tyylillä!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_winterEventUpdate"><![CDATA[Kohotetaan malja DarkOrbitille ja juhlistetaan asiaa talvitapahtumalla, joka on pullollaan klassisia tarvikkeita. Sen lisäksi juhlistamme 11. syntymäpäiväämme alati suositulla Skoll-portilla<br /><br /> Tapahtumien käynnistymisessä pääset nauttimaan seuraavista syntymäpäivä- ja talvitapahtumien piirteistä: <ul> <li><strong>Talvipäivän kirjautumisbonus</strong>: Joitakin erikoismalleja juhlan kunniaksi.</li> <li><strong>Kylmä aalto</strong>: Tehtäviä kaikille – niin uusia kuin vanhojakin.</li> <li><strong>Skoll-portti</strong>: "Synttäriportti" aukeaa syntymäpäivänämme.</li> <li><strong>ja muuta</strong>: Koko elinajan saavutuksia ja Ice Meteroidit.</li> </ul> On aika valmistautua toimintaan!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_winterEventUpdate"><![CDATA[Hohoo!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_skollGate"><![CDATA[Avataan synttäriportti!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_skollGate"><![CDATA[Hyvää 11. syntymäpäivää]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_skollGate"><![CDATA[Oletko valmis kulkemaan läpi Skoll-portista, joka on tuotu yleisön pyynnöstä takaisin 11. syntymäpäivämme kunniaksi.<br /><br /> Jos pelaat Skoll-portin ja kohtaat talviset vastustajat, voit voittaa seuraavat: <ul> <li>Jääraketteja.</li> <li>Indoktriinista öljyä.</li> <li>LF-4-parannuksia.</li> </ul> Haasteeksi kaksi vaikeustasoa! Toiminnasta ei ole pulaa.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_skollGate"><![CDATA[Skoll, Skoll, Skoll, Skoll!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredEvent"><![CDATA[Hezarfen Göreve Hazır!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredEvent"><![CDATA[Türk Gücü Emrinizde!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredEvent"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları<br />
        <br />
        Türk mühendislerinin ürünü Hezarfen uzay savaşlarını sallamaya geliyor!<br />
        <br />
        Şanlı Türk bayrakları ile donatılan Hezarfen tasarımı DarkOrbit’te!<br />
        <br />
        <a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/test1.79581/" target="_blank">Detaylı bilgi Forum Sayfamızda</a>
        <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredEvent"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_snatchTime"><![CDATA[Kapışma Zamanı!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_snatchTime"><![CDATA[DarkOrbit’te ortalık karışıyor]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_snatchTime"><![CDATA[Merhaba uzay pilotu,<br />
	    <br />
	    Yepyeni etkinlik Kapışma Zamanı bugün başlıyor<br />
	    <br />
    	Admin gemileri ile amansız bir mücadele için hazır olun!<br />
    	<br />
    	<a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/kapsma-zaman.80354/" target="_blank">Detaylı bilgi Forum Sayfamızda</a>
        <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_snatchTime"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_TrXpHappyHour"><![CDATA[Zafer Bayramı!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_TrXpHappyHour"><![CDATA[30 Ağustos kutlaması]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_TrXpHappyHour"><![CDATA[Merhaba uzay pilotu,
    <br /><br />
    Zafer Bayramını %50 TP bonusu ile kutluyoruz!
    <br /><br />
    30 Ağustos günü 19:00-21:00 saatleri arasında fazladan %50 TP!
    <br /><br />
    <a href="https://www.facebook.com/darkorbit" target="_blank">DarkOrbit Türkiye Facebook Sayfası</a>
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_TrXpHappyHour"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_TrLiraEvent"><![CDATA[Sadece 1 TL!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_TrLiraEvent"><![CDATA[1 TL’ye mühiş paket]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_TrLiraEvent"><![CDATA[Merhaba uzay pilotu,
    <br><br>
    1-3 Eylül tarihleri arasında 1 TL paketi DarkOrbitte
    <br><br>
    30.000 Uridium değerindeki ürünler 1 TL, kaçırmayın!
    <br><br>
    Dükkan/Ekstralara göz atın
    <br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_TrLiraEvent"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_snatchTime2"><![CDATA[Kapışmaya Devam!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_snatchTime2"><![CDATA[DarkOrbit’te kapışma tam gaz!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_snatchTime2"><![CDATA[Sevgili DarkOrbit oyuncusu,<br />
        <br />
        Birincisi yoğun ilgi gören kapışma etkinliği devam ediyor!<br />
        Admin gemilerine karşı amansız mücadeleye hazır olun!<br />
        <a href="http://en.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/test.89575/" target="_blank">Kapışma etkinliği detaylı konusu</a>
        <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_snatchTime2"><![CDATA[DarkOrbit Türkiye Ekibi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredEvent2"><![CDATA[<b>Feast Of Sacrifice</b>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredEvent2"><![CDATA[<b>Superb Gifts On Feast!</b>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredEvent2"><![CDATA[Hello Space Pilot,
        <br /><br />
Special gifts for Feast is waiting for you!
Dont miss the Hercules, BAT Formation and EE!
<br /><br />
<a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/tse.94477/" target="_blank">Forum Topic</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredEvent2"><![CDATA[DarkOrbit Turkey Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trBonusXp416"><![CDATA[23 Nisan’da Çocuklar Gibi Şeniz!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trBonusXp416"><![CDATA[Darkorbit’te daha fazla XP kazanın!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_trBonusXp416"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotları,<br /><br />Ulu Önder Atatürk’ün bizlere ve tüm dünyaya armağanı olan 23 Nisan Ulusal Egemenlik ve Çocuk Bayramı’nı DarkOrbit’te kutluyoruz!<br /><br />Tüm gün boyunca %25 daha fazla tecrübe ve şeref puanı kazanma fırsatı sizlerle! Ayrıca oyundaki Bonus kutuları Türk Bayrağı ile süsleniyor! Bu şöleni kaçırmayın!<br />
	<a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/cocuklar-gibi-seniz.119556/" target="_blank">Forum</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trBonusXp416"><![CDATA[DarkOrbit Turkey Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_sugarFestTR"><![CDATA[Hyvää ramadania!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_sugarFestTR"><![CDATA[Toimikoon valojen juhla ilon ja vaurauden lähettiläänä!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_sugarFestTR"><![CDATA[Tervehdys, pilotti!
        <br /><br /> Olemme suunnitelleet erittäin makean tapahtuman sokerijuhlaa juhlistaaksemme! Tarjoamme harvinaisia paketteja, jotka on suunniteltu erityisesti ramadania varten. Yhdistimme yhteen pakettiin 50 %:n kokemuspiste- ja kunniapistebonukset ja lisäsimme harvinaisen peitsidroonimuodostelman yhteen pidetyimmistä kuluttajatapahtumista.
Sinua odottavat galaksiportin tuplapäivät, Turkki-bonuslaatikot ja monet muut... Tarkemmat tiedot ja tapahtumakalenterin löydät foorumiltamme!
DarkOrbitin <a href="http://tr.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/121414/" target="_blank">tiimifoorumi</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_sugarFestTR"><![CDATA[Turkin DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_sugarFestInt"><![CDATA[Hyvää eid al-fitriä!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_sugarFestInt"><![CDATA[DarkOrbitin neljä makeinta päivää!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_sugarFestInt"><![CDATA[Hei avaruuspilotti! <br /><br /> Ramadan lähestyy loppuaan, joten on aika liittyä sokerintäyteisiin juhlallisuuksiin! Kaikkialla maailmassa eri yhteisöt juhlistavat kuukauden kestänyttä paastoa nauttimalla runsaasti makeisia. Tätä juhlaa kutsutaan eid al-fitriksi. Lisäherkkuna on Goliath Surgeon, jonka voi löytää uridiumpakettitarjouksista tänä viikonloppuna. Ikään kuin kirsikaksi kakun päälle julkaisimme vielä peitsidroonimuodostelman uudelleen! <ol> <li>15 000 uridiumia ja 2 viikon premium</li> <li>30 000 uridiumia, 2 viikon premium ja 1 viikon alennusetupaketti</li> <li>75 000 uridiumia, 1 viikon premium ja 1 kuukauden alennusetupaketti</li> <li>150 000 uridiumia, 500 ekstra-energiaa, 1 Hercules-design ja 1 Goliath Surgeon</li> <li>330 000 uridiumia, 500 ekstra-energiaa, 1 Hercules-design, 1 Goliath Surgeon, 1 kuukauden premium <em>ja</em> peitsidroonimuodostelma!</li> </ol>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_sugarFestInt"><![CDATA[Toivotamme sinulle mahtavaa ramadania!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_trCharityMarch2017"><![CDATA[Charity for our Fallen Heroes]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_trCharityMarch2017"/>
 <item name="breakingNewsContent_trCharityMarch2017"><![CDATA[In honor of our fallen heroes, and to support his family in their time of great loss, DarkOrbit is proud to announce the Fatsali Kerem Bundle.
<strong>Each package contains: </strong>
<ul>
	<li>G –Champion Ship Design</li>
<li>Hezarfen Ship Design</li>
<li>Phantom Blaze Drone Design x 10</li>
</ul>
All proceeds for this bundle will be donated to charity!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_trCharityMarch2017"><![CDATA[In honor and respect.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender60"><![CDATA[Uridiumilla enemmän -bonusviikonloppu]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender60"><![CDATA[Nyt erikoistarjouksessa: uridiumpaketit bonuslahjojen kera.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender60"><![CDATA[Jokaisella uridium-ostolla saat kaupan päälle erikoislahjan, joka voi olla kaikkea ekstraenergian ja erikoisdroonimallien väliltä.
<u>Tässä vielä luettelo jokaisen uridiumpaketin bonuksista:</u>
<br />
<ol> <li>15 000 uridiumia ja 2 viikon premium</li> <li>30 000 uridiumia, 2 viikon premium ja 1 viikon alennusetupaketti</li> <li>75 000 uridiumia, 1 viikon premium ja 1 kuukauden alennusetupaketti</li> <li>150 000 uridiumia, 500 ekstra-energiaa, 1 Hercules-design ja 1 Goliath Surgeon</li> <li>330 000 uridiumia, 500 ekstra-energiaa, 1 Hercules-design, 1 Goliath Surgeon, 1 kuukauden premium <em>ja</em> peitsidroonimuodostelma!</li> </ol>
Tarkista uridiumtarjoukset nykyhetken ja maanantain kello 23.59 (paikallista palvelinaikaa) välillä.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender60"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender216"><![CDATA[Uridiumia, aluksia, Hercules-designeja ja paljon muuta!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender216"><![CDATA[Huikeita bonuksia jokaisesta <a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">uridium-ostoksesta</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender216"><![CDATA[Hei avaruuspilotti! <br /><br />Saat tänä viikonloppuna perjantain (keskiyö) ja maanantain (kello 23.59 paikallista palvelinaikaa) välisenä aikana jokaisesta uridium-ostoksestasi mahtavia bonuksia! Osta valitsemasi uridiumpaketti ja hanki itsellesi bonuksia alla olevan listan mukaan. <ul><li>15 000 uridiumia: 2 viikon premium</li> <li>30 000 uridiumia: 2 viikon premium ja 1 viikon alennusetupaketti</li> <li>75 000 uridiumia: 1 kuukauden premium ja 1 viikon alennusetupaketti</li> <li>150 000 uridiumia: 500 ekstraenergiaa, Defcom-alus ja 1 Hercules-droonimalli</li> <li>330 000 uridiumia: 500 ekstraenergiaa, Defcom-alus, 1 Hercules-droonimalli, Goliath Surgeon ja 1 kuukauden premium.</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender216"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">Hanki pakettisi jo tänään!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[Uridiumilla enemmän -bonusviikonloppu]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[Nyt erikoistarjouksessa: Uridiumpaketit bonuslahjojen kera]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[Hei avaruuspilotti! <br /><br />Jokaisen uridiumostoksen päälle saat nyt erityisen bonuslahjan, joka voi olla kaikkea ekstraenergian ja erikoisdroonimallien väliltä. <u>Uridiumpakettien mukana saat nyt seuraavat lahjat:</u> <br /><br /> <ul><li>15 000 uridiumia</strong> – 2 korkeataajuuskaapelia ja 1 nanokotelo</li> <li>30 000 uridiumia – 3 korkeataajuuskaapelia ja 3 nanokoteloa</li> <li>75 000 uridiumia – 4 korkeataajuuskaapelia, 3 nanokoteloa ja 2 prismaattista pistorasiaa</li> <li>150 000 uridiumia – 5 Korkeataajuuskaapelia, 5 nanokoteloa, 3 prismaattista pistorasiaa ja 2 nanokondensaattoria</li> <li>330 000 uridiumia – 5 korkeataajuuskaapelia, 5 nanokoteloa, 3 prismaattista pistorasiaa, 3 nanokondensaattoria, 2 hybridiprosessoria ja 2 mikrotransistoria.</li> </ul>Tarkista uridiumtarjoukset nykyhetken ja maanantain kello 23.59 (paikallista palvelinaikaa) välillä.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpenderProjectNano"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender_v7"><![CDATA[Rakenna unelmistasi totta!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender_v7"><![CDATA[Saat ilmaisia laitteistoja jokaisesta uridium-ostoksestasi.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender_v7"><![CDATA[Vain tänään! Saat joka ikisestä uridium-ostoksestasi erikoismateriaaleja rakenteluun. <br /><br /><u>Tässä vielä luettelo uridiumpakettien bonuksista:</u> <ul><li><strong>15 000 uridiumia</strong> – 250 romua.</li> <li><strong>30 000 uridiumia</strong> – 500 romua.</li> <li><strong>75 000 uridiumia</strong> – 500 romua + 5 skisma-kristallia.</li> <li><strong>150 000 uridiumia</strong> – 700 romua + 10 skisma-kristallia + 1 mikrotransistori.</li> <li><strong>330 000 uridiumia</strong> – 1000 romua + 40 skisma-kristallia + 6 mikrotransistoria.</li></ul> Uridium-tarjoukset ovat saatavilla vain nykyhetkestä maanantaiaamuun kello 23.59 saakka (paikallista palvelinaikaa). Älä päästä tarjousta ohi suun!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender_v7"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredSpender8"><![CDATA[Uridiumilla enemmän -bonusviikonloppu]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredSpender8"><![CDATA[Nyt erikoistarjouksessa: uridiumpaketit bonuslahjojen kera.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredSpender8"><![CDATA[Jokaisella uridium-ostolla saat kaupan päälle erikoislahjan, joka voi olla kaikkea ekstra-energian ja erikoisdroonimallien väliltä. <u>Uridiumpakettien mukana saat seuraavat lahjat:</u><br /> <ul> <li>15 000 uridiumia + premium kahdeksi viikoksi ja 50 ekstra-energiaa</li> <li>30 000 uridiumia + premium kahdeksi viikoksi, alennusetupaketti yhdeksi viikoksi, 50 ekstra-energiaa ja viisi vihreää saalisavainta</li> <li>75 000 uridiumia + premium kahdeksi viikoksi, alennusetupaketti kahdeksi viikoksi, tuplaajaetupaketti kahdeksi viikoksi, 100 ekstra-energiaa ja 20 vihreää saalisavainta</li> <li>150 000 uridiumia + premium kahdeksi viikoksi, 500 ekstra-energiaa, 40 vihreää saalisavainta, Yamato-alus ja Hercules-droonimalli</li> <li>330 000 uridiumia + premium kuukaudeksi, 500 ekstra-energiaa, 40 vihreää saalisavainta, Yamato-alus, Hercules-droonimalli ja Goliath Surgeon -alus.</li></ul> Tarkista uridiumtarjoukset tämän hetken ja maanantain kello 23.59 (paikallista palvelinaikaa) välillä.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredSpender8"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredRefresh517"><![CDATA[Ilmainen lahja jokaisesta uridium-ostoksestasi]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredRefresh517"><![CDATA[Nauti erikoislahjamyynnistä!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredRefresh517"><![CDATA[Saat erikoislahjan jokaisesta uridium-ostoksestasi! Mukana on myös valikoima jännittäviä tarjouksia. <u>Uridiumpakettien mukana saat seuraavat lahjat:</u><br /> <ul> <li>15 000 uridiumia + premium kahdeksi viikoksi, 50 ekstra-energiaa ja 10 bifenonia.</li> <li>30 000 uridiumia + premium kahdeksi viikoksi, alennusetupaketti viikoksi, 50 ekstra-energiaa, 5 vihreää saalisavainta, 20 bifenonia ja 4 tetratriinia.</li> <li>75 000 uridiumia + premium kahdeksi viikoksi, alennusetupaketti kahdeksi viikoksi, tuplaajaetupaketti kahdeksi viikoksi, 100 ekstra-energiaa, 20 vihreää saalisavainta, 40 bifenonia ja 10 tetratriinia.</li> <li>150 000 uridiumia + premium kahdeksi viikoksi, 500 ekstra-energiaa, 40 vihreää saalisavainta, 80 bifenonia, 20 tetratriinia, 10 kyhalonia, Lava Pusat -design ja Lava Pusat -droonimalli.</li> <li>330 000 uridiumia + premium kuukaudeksi, 650 ekstra-energiaa, 50 vihreää saalisavainta, 160 bifenonia, 80 tetratriinia, 50 kyhalonia, Lava Spectrum -design ja Lava Spectrum -droonimalli.</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredRefresh517"><![CDATA[Tähtitieteellinen bonus!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_tieredRefresh917"><![CDATA[Indoktriinista öljyä jokaisesta uridium-ostoksesta]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_tieredRefresh917"><![CDATA[Täytä varastosi!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_tieredRefresh917"><![CDATA[Saat indoktriinista öljyä jokaisesta uridium-ostoksestasi. Hanki tarpeeksi uridiumia, niin pian pääset ehkä lentämään aluksella, jonka voi valmistaa tästä arvokkaasta raaka-aineesta. <u>Saat uridiumpakettien mukana seuraavat lahjat:</u><br /> <ul> <li>15 000 uridiumia + 3 indoktriinista öljyä</li> <li>30 000 uridiumia + 10 indoktriinista öljyä</li> <li>75 000 uridiumia + 30 indoktriinista öljyä</li> <li>150 000 uridiumia + 70 indoktriinista öljyä</li> <li>330 000 uridiumia + 145 indoktriinista öljyä.</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_tieredRefresh917"><![CDATA[Tämähän on varsinainen öljylähde!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGMaterializerDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Galaksiportin materialisoija -päivä!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGMaterializerDay"><![CDATA[Pyöritä onnenpyörää, niin voit voittaa Goliath-designeja, tehostepaketteja tai jopa LF-4-lasereita!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGMaterializerDay"><![CDATA[Hei avaruuspilotti!<br /><br /> Pyörittäessäsi onnenpyörää galaksiportin rakentamiseksi sinulla on tänään mahdollisuus saada myös jotain erikoista. <br /><br />Viritimme saalispaketteja hieman, jotta voit tänään voittaa jokaisella pyöräytyksellä ammusten, korjaussetelien yms. lisäksi myös: <ul> <li>LF-4:n</li> <li>satunnaisen tehosteen 10 tunniksi</li> <li>satunnaisen Goliath-kykymallin.</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGMaterializerDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Rakenna galaksiporttisi jo tänään</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Galaksiportin erikoispalkintoviikonloppu!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend1"><![CDATA[Täydennämme galaksiporttien palkintoja!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend1"><![CDATA[Hei avaruuspilotti! <br /><br /> M.A.S.Q.U.E:n T&K-osasto on tuottanut viime aikoina valtavasti uusia erikoisvarusteita! He ovat löytäneet sotilasluokan GateDropz™-paikantimien avulla tietyistä galaksiporteista poimuja, joista niihin matkaavat avaruuspilotit voivat löytää lisäpalkintoja.<br /><br /> Porttien ylläpitäminen syö valtavasti tyhjiöenergiaa, joten niiden käyttöaika on rajoitettu! <br /><br /> Kaikki pilotit voivat tämän viikonlopun aikana perjantaista sunnuntaihin kello 23.59 (paikallista palvelinaikaa) asti voittaa erikoispalkintoja, kun he suorittavat valitut galaksiportit! <br /><br /> Voit voittaa porteista alla mainittuja esineitä. <ul><li><strong>Delta-portti: yksi LF-4</strong></li> <li><strong>Epsilon-portti: keräilijän herkut Chimera ja Phantom</strong></li> <li><strong>Kuiper-portti: Goliath-yllätyspaketti</strong></li> <li><strong>Lambda-portti: keräilijän herkut Mirage ja Enigma.</strong></li></ul> <strong>Pakettien sisällöt</strong> Voit voittaa paketeista <strong>jonkun</strong> seuraavista vaihtoehtoisista palkinnoista: <ul><li><strong>LF-4</strong>: yksi LF-4 tai 10 000 x UCB-100</li> <li><strong>mahtavia drooneja</strong>: Havoc, Hercules, Elite Demon tai Silver Demon</li> <li><strong>keräilijän herkut Chimera ja Phantom</strong>: yksi Chimera- tai Phantom-droonimalli (joko punaisena, oranssina tai vihreänä) tai paketti, jossa on 10 punaista Phantom-droonimallia + 1 punainen Chimera-design</li> <li><strong>keräilijän herkut Mirage ja Enigma</strong>: yksi Mirage- tai Enigma-droonimalli (joko punaisena, oranssina tai vihreänä) tai paketti, jossa on 10 oranssia Enigma-droonimallia + 1 oranssi Mirage-design</li> <li><strong>Goliath-yllätyspaketti</strong>: yksi Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher tai Surgeon Goliath. (Huomaathan, että et voi saada kaksinkertaisena designia, jonka omistat jo entuudestaan.)</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Rakenna oma galaksiporttisi jo tänään.</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Galaksiportin erikoispalkintoviikonloppu!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend2"><![CDATA[Täydennämme galaksiporttien palkintoja!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend2"><![CDATA[Hei avaruuspilotti! <br /><br /> M.A.S.Q.U.E:n T&K-osasto on tuottanut viime aikoina valtavasti uusia erikoisvarusteita! He ovat löytäneet sotilasluokan GateDropz™-paikantimien avulla tietyistä galaksiporteista poimuja, joista niihin matkaavat avaruuspilotit voivat löytää lisäpalkintoja.<br /><br /> Porttien ylläpitäminen syö valtavasti tyhjiöenergiaa, joten niiden käyttöaika on rajoitettu! <br /><br /> Kaikki pilotit voivat tämän viikonlopun aikana perjantaista sunnuntaihin kello 23.59 (paikallista palvelinaikaa) asti voittaa erikoispalkintoja, kun he suorittavat valitut galaksiportit! <br /><br /> Voit voittaa porteista alla mainittuja esineitä. <ul><li><strong>Delta-portti: Goliath-yllätyspaketti</strong></li> <li><strong>Epsilon-portti: mahtavia drooneja</strong></li> <li><strong>Kuiper-portti: yksi LF-4</strong></li> <li><strong>Lambda-portti: keräilijän herkut Chimera ja Phantom.</strong></li></ul> <strong>Pakettien sisällöt</strong> Voit voittaa paketeista <strong>jonkun</strong> seuraavista vaihtoehtoisista palkinnoista: <ul><li><strong>LF-4</strong>: yksi LF-4 tai 10 000 x UCB-100</li> <li><strong>mahtavia drooneja</strong>: Havoc, Hercules, Elite Demon tai Silver Demon</li> <li><strong>keräilijän herkut Chimera ja Phantom</strong>: yksi Chimera- tai Phantom-droonimalli (joko punaisena, oranssina tai vihreänä) tai paketti, jossa on 10 punaista Phantom-droonimallia + 1 punainen Chimera-design</li> <li><strong>keräilijän herkut Mirage ja Enigma</strong>: yksi Mirage- tai Enigma-droonimalli (joko punaisena, oranssina tai vihreänä) tai paketti, jossa on 10 oranssia Enigma-droonimallia + 1 oranssi Mirage-design</li> <li><strong>Goliath-yllätyspaketti</strong>: yksi Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher tai Surgeon Goliath. (Huomaathan, että et voi saada kaksinkertaisena designia, jonka omistat jo entuudestaan.)</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Rakenna oma galaksiporttisi jo tänään.</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Galaksiportin erikoispalkintoviikonloppu!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend3"><![CDATA[Täydennämme galaksiporttien palkintoja!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend3"><![CDATA[Hei avaruuspilotti! <br /><br /> M.A.S.Q.U.E:n T&K-osasto on tuottanut viime aikoina valtavasti uusia erikoisvarusteita! He ovat löytäneet sotilasluokan GateDropz™-paikantimien avulla tietyistä galaksiporteista poimuja, joista niihin matkaavat avaruuspilotit voivat löytää lisäpalkintoja.<br /><br /> Porttien ylläpitäminen syö valtavasti tyhjiöenergiaa, joten niiden käyttöaika on rajoitettu! <br /><br /> Kaikki pilotit voivat tämän viikonlopun aikana perjantaista sunnuntaihin kello 23.59 (paikallista palvelinaikaa) asti voittaa erikoispalkintoja, kun he suorittavat valitut galaksiportit! <br /><br /> Voit voittaa porteista alla mainittuja esineitä. <ul><li><strong>Delta-portti: mahtavia drooneja</strong></li> <li><strong>Epsilon-portti: Goliath-yllätyspaketti</strong></li> <li><strong>Kuiper-portti: keräilijän herkut Chimera ja Phantom</strong></li> <li><strong>Lambda-portti: keräilijän herkut Mirage ja Enigma.</strong></li> </ul><strong>Pakettien sisällöt</strong> Voit voittaa paketeista <strong>jonkun</strong> seuraavista vaihtoehtoisista palkinnoista: <ul><li><strong>LF-4</strong>: yksi LF-4 tai 10 000 x UCB-100</li> <li><strong>mahtavia drooneja</strong>: Havoc, Hercules, Elite Demon tai Silver Demon</li> <li><strong>keräilijän herkut Chimera ja Phantom</strong>: yksi Chimera- tai Phantom-droonimalli (joko punaisena, oranssina tai vihreänä) tai paketti, jossa on 10 punaista Phantom-droonimallia + 1 punainen Chimera-design</li> <li><strong>keräilijän herkut Mirage ja Enigma</strong>: yksi Mirage- tai Enigma-droonimalli (joko punaisena, oranssina tai vihreänä) tai paketti, jossa on 10 oranssia Enigma-droonimallia + 1 oranssi Mirage-design</li> <li><strong>Goliath-yllätyspaketti</strong>: yksi Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher tai Surgeon Goliath. (Huomaathan, että et voi saada kaksinkertaisena designia, jonka omistat jo entuudestaan.)</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Rakenna oma galaksiporttisi jo tänään.</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGWeekend4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Galaksiportin erikoispalkintoviikonloppu!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGWeekend4"><![CDATA[Täydennämme galaksiporttien palkintoja!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGWeekend4"><![CDATA[Hei avaruuspilotti! <br /><br /> M.A.S.Q.U.E:n T&K-osasto on tuottanut viime aikoina valtavasti uusia erikoisvarusteita! He ovat löytäneet sotilasluokan GateDropz™-paikantimien avulla tietyistä galaksiporteista poimuja, joista niihin matkaavat avaruuspilotit voivat löytää lisäpalkintoja.<br /><br /> Porttien ylläpitäminen syö valtavasti tyhjiöenergiaa, joten niiden käyttöaika on rajoitettu! <br /><br /> Kaikki pilotit voivat tämän viikonlopun aikana perjantaista sunnuntaihin kello 23.59 (paikallista palvelinaikaa) asti voittaa erikoispalkintoja, kun he suorittavat valitut galaksiportit! <br /><br /> Voit voittaa porteista alla mainittuja esineitä. <ul><li><strong>Delta-portti: keräilijän herkut</strong> Chimera ja Phantom</li> <li><strong>Epsilon-portti: keräilijän herkut</strong> Mirage ja Enigma </li> <li><strong>Kuiper-portti: mahtavia drooneja</strong></li> <li><strong>Lambda-portti: keräilijän herkut</strong> Chimera ja Phantom.</li></ul> <strong>Pakettien sisällöt</strong> Voit voittaa paketeista <strong>jonkun</strong> seuraavista vaihtoehtoisista palkinnoista: <ul><li><strong>LF-4</strong>: yksi LF-4 tai 10 000 x UCB-100</li> <li><strong>mahtavia drooneja</strong>: Havoc, Hercules, Elite Demon tai Silver Demon</li> <li><strong>keräilijän herkut Chimera ja Phantom</strong>: yksi Chimera- tai Phantom-droonimalli (joko punaisena, oranssina tai vihreänä) tai paketti, jossa on 10 punaista Phantom-droonimallia + 1 punainen Chimera-design</li> <li><strong>keräilijän herkut Mirage ja Enigma</strong>: yksi Mirage- tai Enigma-droonimalli (joko punaisena, oranssina tai vihreänä) tai paketti, jossa on 10 oranssia Enigma-droonimallia + 1 oranssi Mirage-design</li> <li><strong>Goliath-yllätyspaketti</strong>: yksi Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher tai Surgeon Goliath. (Huomaathan, että et voi saada kaksinkertaisena designia, jonka omistat jo entuudestaan.)</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGWeekend4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Rakenna oma galaksiporttisi jo tänään.</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[Kronos-portti tuplatapahtuma!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[Tuplaosat, tuplasti hauskuutta! Hankkikaa nyt lisää Kronos-portin osasia!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[Hei avaruuspilotit!
<br><br>
Nyt on tuplahyöty vierailusta galaksiporteilla! Vain nyt saatte nimittäin kaksi haluttua Kronos-portin osaa, jos pelaatte yhden galaksiportin läpi.
<br><br>
Mutta huomatkaa poikkeus: portit, jotka antavat enintään 1 Kronos-portin osan (esim. Delta) eivät ole mukana. Portit, joiden pelattavien osien enimmäismäärä on pariton (esim. 3) antavat viimeisessä läpimenossa vain yhden osan.
<br><br>
Monet teistä ovat jo pitkään toivoneet, että Kronos-portit voi pelata nopeammin. Nyt se on mahdollista!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_kronosGateDoublePartsEvent"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Ekstra-energian huippudiilit</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[EE-pakkauksia on nyt jopa 69 %:n tarjouksessa.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[Tänään on megatarjouspäivä!<br /><br /> Tartu heti megatarjoukseen pelin kaupassa. Galaksiporttimaterialisoijan käyttö on jopa 69 % halvempaa (alkuperäiseen hintaan verrattuna). <br /><br />Nyt tarjouksessa: <ul><li>ekstra-energian megatarjous: 900 ekstra-energiaa (63 %:n alennus)</li><li>ekstra-energian megatarjous L: 3 000 ekstra-energiaa (66 %:n alennus)</li><li>ekstra-energian megatarjous XL: 5 300 ekstra-energiaa (69 %:n alennus).</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ExtraEnergyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Tartu megatarjoukseen nyt!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_GGBonusRewards"><![CDATA[Galaksiportin tuplapalkintopäivä!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_GGBonusRewards"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Taistele aaltojen läpi ja ansaitse kaikki tuplana</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_GGBonusRewards"><![CDATA[Tervehdys, pilotti!
        <br /><br /> Jokaisen pilotin tulee ilmoittautua galaksiportinrakentajalle välittömästi!
Kaikki pilotit saavat tänään perinteiset palkkiot kaksinkertaisena, kun he ovat selviytyneet ja suorittaneet portin.
Tämä tarkoittaa kaksinkertaisesti KP:tä, kunniaa, saalisavaimia, lokikortteja yms. <a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Rakenna oma galaksiporttisi jo tänään.</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_GGBonusRewards"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permStarterPacks"><![CDATA[Varustaudu yhdellä avaruusalus-aloituspakkauksistamme!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permStarterPacks"><![CDATA[Saat nyt alennushintaan taisteluvalmiin avaruusaluksen, jossa on mukana kilpailukykyinen varustus.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permStarterPacks"><![CDATA[Hei avaruuspilotti!
    <br /><br />
Oletko koskaan unelmoinut lentäväsi Goliath-, Vengeance- tai Leonov-aluksella? Nyt on mahdollista tehdä unelmistasi totta. Valmistajat ovat luvanneet alentaa näiden alusten ja niiden hyödyllisten varusteiden hintoja.
	<br />
Valmistaudu seuraavaan tehtävääsi tyylillä — älä ohita tätä [DEEPLINK]huipputarjousta[/DEEPLINK]!
<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permStarterPacks"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newStarterPacks"><![CDATA[Hio kykyjäsi ja avaa ensimmäinen porttisi käden käänteessä]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newStarterPacks"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment"> Aloituspakkauksissa on nyt ekstra-energiaa ja lokikortteja</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newStarterPacks"><![CDATA[Hei avaruuspilotti! <br /><br />DarkOrbitin aloituspakkaukset tarjoavat paljon hyvää niin aloittelijoille kuin konkareillekin. Alukset (kuten Goliath, Vengeance ja Leonov), aseet (kuten LF-3:t ja raketinheittimet), moottorit ja varusteet (kuten CPU:t ja korjausbotit) ovat jokaisen pilotin perustarpeistoa. Nyt näissä pakkauksilla on lisäksi 300 ekstra-energiaa ja yli 130 lokikorttia. Niistä löydät kaiken haluamasi, oletpa sitten vasta tutustumassa peliin tai jo laajentamassa aluskokoelmaasi.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newStarterPacks"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment"> Kaikki paketit ovat nyt myynnissä maksuosiossa!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_resourceDeal"><![CDATA[Huippudiilit saalisavaimille ja lokikorteille]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_resourceDeal"><![CDATA[<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>Ale,
ale, ale!</b></span><br /><br />
Uhka on kaikkialla ja kaiken aikaa, pilotit! Kannattaa siis varustella
avaruusalukset kuntoon ennen uskaltautumista sen armoille Orbittiin. Halutuilla saalisavaimilla ja
sopivalla määrällä lokikortteja olette aina valmiina vaaraan!<br /><br />
Fiksut hankkivat nyt ja säästävät! Saalisavain- ja lokikorttidiileihin pääsee:<br /><br />
<ul>
<li>Avaa kauppa-sivu,</li>
<li>klikkaa ekstrat</li>
<li>valitse huippudiilisi</li>
<li>... valmis!</li>
        </ul>
<br />
Näillä supersäästötarjouksilla saatte hangaariostoksiin verrattuna kasamäärin
<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>saalisavaimia ja lokikortteja ilmaiseksi</b></span> kaupan päälle!
        Kiirehtikää ja varmistakaa itsellenne saalisavaimet ja lokikortit pilkkahintaan!<br /><br />
TÄRKEÄÄ: Tarjous on voimassa vain rajoitetun ajan!!<br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_LF4Friday"><![CDATA[+++ Piraatti-rahtialus haaksirikossa: Tuplamahdollisuudet saada LF4-laser +++]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_LF4Friday"><![CDATA[Mieletön mahdollisuus teille, avaruuspilotit!<br /><br />
Olemme vastaanottaneet piraattirahtialuksen SOS-singnaalin. Se on nähtävästi kokenut kovia vaurioita
ja menettänyt salaisella lennollaan sektoriemme läpi paljon lastiaan.<br /><br />
Sen vuoksi <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>todennäköisyys löytää hyvin harvinaisia LF4-lasereita piraattisaaliista on tällä hetkellä tuplasti korkeampi</b></span> kuin muuten.  Kenenkään ei tule
missata tätä mahdollisuutta! Yhtiönne hallituksen käsky: Lähtekää joukolla liikkeelle ja 
kerätkää LF4-laserkanuunat talteen!<br /><br />Tämä tilanne on voimassa vain tänään!
        Käyttäkää tilaisuus hyväksenne!<br /><br />Loppu. <br /><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_leapDay"><![CDATA[Joka neljäs vuosi: Karkauspäivä Orbitissa]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_leapDay"><![CDATA[Olipa kerran... 4 vuotta sitten Orbitissa]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_leapDay"><![CDATA[Ehkä jotkut veteraanit muistavat ensimmäisen Orbitissa vietetyn karkauspäivän neljä vuotta sitten. Tänään vietämme karkauspäivää toisen kerran. Se on siis harvinaista herkkua! 
    <br /><br />
Siitä riittää kerrottavaa lastenlapsillekin... <br /><br />
DarkOrbitin historian toista karkauspäivää tulee tietenkin viettää asiaan kuuluvasti, mikä tarkoittaa, että tällä kertaa katsotaan menneisyyteen. Neljä vuotta sitten ensimmäiset pomo-NPC:t syöksyivät galakseihin. Juhlan arvoinen asia! Siksi saatte
<br /><br />
<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>VAIN TÄNÄÄN - 29. helmikuuta 2012:</b></span>
<br /><br />
<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>tuplapalkkiot jokaisesta boss-NPC:stä, ja 25 % kaikista boss-NPC:istä tuo jopa nelinkertaisen palkkion!</b></span>
<br /><br />
Seuraava karkauspäivä on helmikuussa 2016 - eli kannattaa nautiskella oikein tosissaan! Mukavaa pomojahtia!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_leapDay"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dealEnergyVoucher"><![CDATA[Huippudiilit ekstra-energialle & hyppyseteleille]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dealEnergyVoucher"><![CDATA[Ale, ale, ale!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dealEnergyVoucher"><![CDATA[Fiksut ostavat nyt ja säästävät selvää rahaa! Huippudiileillä ekstra-energiaa ja hyppyseteleitä:
<br /><br />
<ul>
<li>Avaa kauppa-sivu,</li>
<li>klikkaa ekstrat</li>
<li>valitse huippudiilisi</li>
<li>... valmis!</li>
        </ul>
<br />
Näillä supertarjouksilla saat verrattuna suoriin ostoksiin kosolti <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>ekstra-energiaa</b></span> ja <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>hyppyseteleitä</b></span> ilmaiseksi kaupan päälle! XL-tarjousten mukana saat vielä lisäksi saalisavaimiakin!
<br /><br />
Kiirehdi ja varmista nyt itsellesi ekstra-energiat ja hyppysetelit pilkkahintaan!
<br /><br />
HUOMIO: Tarjous on voimassa vain rajoitetun ajan!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dealEnergyVoucher"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dealPet"><![CDATA[Huippudiilit P.E.T.ille ja polttoaineelle]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dealPet"><![CDATA[Ale, ale, ale!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dealPet"><![CDATA[Fiksut ostavat nyt ja säästävät selvää rahaa! Huipputarjouksilla P.E.T.ille ja polttoaineelle:
<br /><br />
<ul>
<li>Avaa kauppa-sivu,</li>
<li>klikkaa P.E.T./varustukset</li>
<li>valitse huipputarjouksesi</li>
<li>... valmis!</li>
        </ul>
<br />
Näillä supersäästötarjouksilla saat yksittäisostoihin verrattuna kosolti <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>varustuksia</b></span> ja <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>A.I.-protokollia</b></span> ilmaiseksi!
<br /><br />
Kiirehdi ja hanki P.E.T-tarjoukset absoluuttiseen polkuhintaan!
<br /><br />
HUOMIO: Tarjous on voimassa vain rajoitetun ajan!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dealPet"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_paymentItemsDiscount"><![CDATA[Galaktisia diilejä Darkorbitissa]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_paymentItemsDiscount"><![CDATA[Nyt kohti erikoistarjouksia!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_paymentItemsDiscount"><![CDATA[Hei avaruuspilotit!
<br><br>
Komeetan nopeudella erikoistarjoukset lähestyvät teitä. Parhaat pilotit tarttuvat tilaisuuteen ja varustautuvat oikealla hetkellä seuraavaa taistelua varten. Eli, tarkkana! Joka ei nyt tartu tilaisuuteen, menettää ehkä ainoan mahdollisuutensa. Maksuosiossa teitä odottaa huipputarjoukset kilpipaketteja, alusmalleja ja avaruusaluksia.
<br><br>
Hyödyntäkää mahdollisuus ennen kuin lähtölaskenta on ohi ja tarjoukset häviävät ilmakehään.
<br><br>
Haluatteko tietää lisää? Klikatkaa tätä ilmoitusta ja käykää katsomassa tarjouksia maksuosiossa. Se kannattaa!
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_paymentItemsDiscount"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[Täysi menestys parannusseteleillä!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[Nyt tarjouksessa: Parannukset ilman virheitä, koska vain!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[Hei avaruuspilotit!
<br><br>
Aina on parantamisen varaa, mutta se, joka parantaa tuotteitaan kuin ammattilainen, opettaa galaksien pohjasakalle, kuinka pelätään! Viilatkaa varusteitanne perushintaan, hankkikaa uusia parannusseteleitä ja nostakaa onnistumismahdollisuutenne saman tien 100 prosenttiin.
<br><br>
Hakekaa nyt halutut kupongit erityistarjouksella. Kaupan kohdasta ekstrat tai tämän sivun vihreästä painikkeesta pääsette heti ostoksille.  Etusetelit käytetään automaattisesti jokaisella parannuskerralla. Täydellisyys ei ole vielä koskaan ollut näin edullista!
<br><br>
Seteleitä on saatavilla vain rajatun ajan, eli hankkikaa niitä nyt, kun se on mahdollista.
<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_itemUpgradeVoucher"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_flashSaleLf3"><![CDATA[LF-3 SALAMATARJOUS!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_flashSaleLf3"><![CDATA[Älä jahkaile vaan säästä 15 % ostaessasi LF-3 -lasereita uridiumkaupasta!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_flashSaleLf3"><![CDATA[Huomio avaruuspilotti!
	<br><br>
Vain tänään ja vain kahden lyhyen tunnin ajan ovat tehokkaat LF-3 -laserit saatavilla kaupasta 15 % normaalia edullisemmin! (Ei huolta, tilaus- ja premiumpelaajat. Alennus lisätään jo olemassaoleviinne.) Lentäjä, älä päästä tilaisuutta käsistäsi vaan varustaudu hyvin seuraavaan taisteluusi!<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_flashSaleLf3"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_flashSaleIris"><![CDATA[IRIS SALAMATARJOUS!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_flashSaleIris"><![CDATA[Älä jahkaile vaan säästä 15 % ostaessasi uuden Iris -droonin uridiumkaupasta!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_flashSaleIris"><![CDATA[Huomio avaruuspilotti!
	<br><br>
Vain tänään ja vain kahden lyhyen tunnin ajan on uusi, henkeäsalpaava Iris-drooni saatavana kaupasta. Ja vieläpä 15 % edullisemmin huolimatta siitä, montako droonia omistat ennestään! (Ei huolta, tilaus- ja premiumpelaajat. Alennus lisätään jo olemassaoleviinne.) Lentäjä, älä päästä tilaisuutta käsistäsi - vain rohkeat voittavat!<br><br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_flashSaleIris"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_flashSaleGG"><![CDATA[GALAKSIPORTIN ENERGIASYSÄYS -SALAMATARJOUS!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_flashSaleGG"><![CDATA[Älä mieti kauaa vaan käytä hyväksesi 10 % alennus galaksiportin energiasysäyksistä!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_flashSaleGG"><![CDATA[Tervehdys, avaruuspilotti!
	<br><br>
Vain tänään voit saada 10 % alennuksen galaksiportin energiasysäyksistä! (Ei huolta, tilaus- ja premiumpelaajat. Alennus lisätään jo olemassaoleviinne.) Pilotti, älä päästä tilaisuutta ohi suun - varustaudu seuraavaan galaksiporttiisi ja nouda ansaitsemasi palkkiot!
<br>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_flashSaleGG"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_50centItem"><![CDATA[Supertehoste-erikoistarjous]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_50centItem"><![CDATA[10 tunnin vahinko/kilpi/OP -tehoste triplapaketissa ja kunnon alennuksella!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_50centItem"><![CDATA[Tervehdys avaruuspilotti,
<br><br>
19. helmikuuta kello 00.00 aina 21. helmikuuta kello 23.59 (paikallista palvelinaikaa) saakka sinun on mahdollista hankkia yhdessä paketissa kolme tehostetta tuntuvalla alennuksella:
<ul>
<li>DMG-B02 -vahinkotehoste (+10 % vahinkoa 10 tunnin ajan, ryhmäbonus)</li>
<li>SHD-B02 -kilpitehoste (+25 % kilpitehoa 10 tunnin ajan, ryhmäbonus)</li>
<li>HP-B02 -osumapistetehoste (+10 % osumapisteisiin 10 tunnin ajan, ryhmäbonus)</li>
</ul>
<br><br>
Lisätietoa löydät [DEEPLINK]maksuosiosta[/DEEPLINK].]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_50centItem"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_gigaHappyHour"><![CDATA[O5ta urid1umia ha1vemma11a!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_gigaHappyHour"><![CDATA[Helix Crew:n sponsoroima uri-bonus!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_gigaHappyHour"><![CDATA[Kaikki uridium hankinta nyt 60 minuutti ajan ISO alennus!
	<br><br>Säästä ENEMMÄN kuin Mega Happy Hour!
	<br><br>
Nyt saat enemmän!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_gigaHappyHour"><![CDATA[Sinun Helix Crew!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_helixLF4_Layer"><![CDATA[HELIX LF-4 DAY!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_helixLF4_Layer"><![CDATA[Helix on korottanut mahdollisuuttasi löytää arvokkaita esineitä ja kolminkertaistanut mahdollisuutesi saada tuhovoimainen LF-4 -laser. Vihreät saaliit eivät ole olleet yhtä houkuttelevia sitten kapteeni Kirkin päivien!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_helixBooty_Layer"><![CDATA[UUSI ULTRASAALIS!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_helixLBooty_Layer"><![CDATA[Helix sponsoroi! Tarjolla on sinisiä ja punaisia ultrasaaliita – hyödynnä kolminkertainen mahdollisuutesi saada arvokkaita tuotteita ja huippuluokan avaruusaluksia.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventExpDay"><![CDATA[50 %:n KP-tehoste: tilaa tänään 5 000 uridiumia ja varmistat itsellesi yhdeksi päiväksi 50 % enemmän kokemuspisteitä!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventExpDay"><![CDATA[Ainutlaatuinen tilaisuus saada 50 % enemmän kokemuspisteitä!
]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventExpDay"><![CDATA[Hei avaruuspilotti,
	<br />
haluatko yletä tasolta toiselle nopeasti? Sinulla on <b>VAIN TÄNÄÄN</b> ainutkertainen tilaisuus hankkia kerralla enemmän kokemuspisteitä!
	<br /><ul>
<li>Kun tänään tilaa 5 000 uridiumia, saa tilauksen mukana yhdeksi kokonaiseksi päiväksi 50 % enemmän kokemuspisteitä.</li>
	<li>5 000 uridiumia kohden saa etua yhdeksi päiväksi! Tilaus kannattaa: kaiken kaikkiaan voi hyötyä yhteensä viiden päivän verran.</li>
	<li>Mitä kun haluaa KP-hyötyä kaikkien viiden päivän edestä? Silloin voi heti tilata 25 000 uridiumia ja saada 50 %:n KP-lisän viideksi päiväksi!</li>
	</ul><br />
Kun 50 %:n KP-tehoste on hallussa, se on voimassa määritetyn ajan (tosiajassa) viiveettä. [DEEPLINK]Osto kannattaa tehdä heti[/DEEPLINK], sillä tehostetta on saatavana <b>VAIN TÄNÄÄN</b>!
	<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventExpDay"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventHonDay"><![CDATA[VAIN TÄNÄÄN: 50 %:n kunniatehoste! Tilatessasi 5 000 uridiumia saat samalla 24 tunnin ajan enemmän kunniapisteitä!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventHonDay"><![CDATA[Ainutlaatuinen tilaisuus saada 50 % enemmän kunniapisteitä!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventHonDay"><![CDATA[Hei avaruuspilotti,
	<br />
hanki 50 % lisää kunniapisteitä tuhotuista vihollisista ja suoritetuista tehtävistä ja etene ohituskaistaa pitkin avaruuspilottien eliittiin.
	<ul>
<li>Jokaista 5 000 uridiumia kohti saat yhdeksi päiväksi 50 %:n kunniatehosteen!</li>
	<li>Tehosteen saat hankittua yhteensä viiden päivän ajaksi.</li>
	<li>Entä jos uridiumia ostaa kerralla niin paljon, että edun saa heti viideksi päiväksi? Se onnistuu ostamalla 25 000 uridiumia.</li>
	</ul>
<br />
50 %:n kunniatehosteen voit ottaa käyttöön heti, ja se on voimassa määritetyn ajan (tosiajassa) viiveettä. [DEEPLINK]Osto kannattaa tehdä heti[/DEEPLINK], sillä tehostetta on saatavana <b>VAIN TÄNÄÄN</b>!
	<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventHonDay"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventBKLFSale"><![CDATA[Huippudiilit saalisavaimille ja lokikorteille]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventBKLFSale"><![CDATA[Ale, ale, ale!
]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventBKLFSale"><![CDATA[Uhka on kaikkialla ja kaiken aikaa, pilotit! Kannattaa siis varustella avaruusalukset kuntoon ennen uskaltautumista sen armoille Orbittiin. Halutuilla saalisavaimilla ja sopivalla määrällä lokikortteja olette aina valmiina vaaraan! Fiksut hankkivat nyt ja säästävät!
	<br /><br />
Saalisavain- ja lokikorttidiileihin pääsee:
<br />
<ul>
<li>Avaa kauppa-sivu,</li>
<li>klikkaa ekstrat</li>
<li>valitse huippudiilisi</li>
<li>... valmis!</li>
    </ul>
<br />
Näillä supersäästötarjouksilla saatte hangaariostoksiin verrattuna kasamäärin
<span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>saalisavaimia ja lokikortteja ilmaiseksi</b></span> kaupan päälle! Kiirehtikää ja varmistakaa itsellenne saalisavaimet ja lokikortit pilkkahintaan!
	<br />
    <b>TÄRKEÄÄ:</b> [DEEPLINK]Tarjous[/DEEPLINK] on voimassa vain rajoitetun ajan!!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventBKLFSale"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_eventEEJVSale"><![CDATA[Huippudiilit ekstra-energialle & hyppyseteleille]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_eventEEJVSale"><![CDATA[Ale, ale, ale!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_eventEEJVSale"><![CDATA[Fiksut ostavat nyt ja säästävät selvää rahaa! Huippudiileillä ekstra-energiaa ja hyppyseteleitä:
<br /><br />
<ul>
<li>Avaa kauppa-sivu,</li>
<li>klikkaa ekstrat</li>
<li>valitse huippudiilisi</li>
<li>... valmis!</li>
    </ul>
<br />
Näillä supertarjouksilla saat verrattuna suoriin ostoksiin kosolti <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>ekstra-energiaa</b></span> ja <span class="breakingNewsHighlightBlue"><b>hyppyseteleitä</b></span> ilmaiseksi kaupan päälle! XL-tarjousten mukana saat vielä lisäksi saalisavaimiakin!
	<br />
Kiirehdi ja varmista nyt itsellesi ekstra-energiat ja hyppysetelit pilkkahintaan!
		<br />
<b>HUOMIO:</b> [DEEPLINK]Tarjous[/DEEPLINK] on voimassa vain rajoitetun ajan!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_eventEEJVSale"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_redEnigmaWeekend"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">"Punaisten" Kronos-päivien viikonloppu</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_redEnigmaWeekend"><![CDATA[Viimeinen mahdollisuutesi saada punaisia Enigma-droonimalleja]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_redEnigmaWeekend"><![CDATA[Karnevaalit saattavat olla ohi, mutta Kronos-portissa majaileva Evil You ei vieläkään ole päästänyt punaisia Enigma-droonimalleja hyppysistään!<br /><br /> Sinulla on tänä viikonloppuna perjantain (keskiyö) ja sunnuntain (kello 23.59 paikallista palvelinaikaa) välisenä aikana mahdollisuus voittaa yksi upeista DRONELOOKZ™-malleista, jotka ovat piilotettuina Evil Youn kätkössä.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_redEnigmaWeekend"><![CDATA[Hanki <a href="/indexInternal.es?action=internalGalaxyGates">Kronos-portin osat</a>, rakenna se ja kohtaa haasteet.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_asLight"><![CDATA[Title]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_asLight"><![CDATA[teaser]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_asLight"><![CDATA[Greetings, pilots!<br /><br />Text]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_asLight"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BootyKeyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Saalisavainten megadiilit</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BootyKeyDeal"><![CDATA[Saalisavaimia on nyt jopa 69 %:n tarjouksessa.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BootyKeyDeal"><![CDATA[Tänään on megatarjouspäivä!<br /><br /> Tartu heti megatarjoukseen pelin kaupassa. Saalisavaimet ovat nyt jopa 69 % halvempia (alkuperäiseen hintaan verrattuna). <br /><br />Nyt tarjouksessa: <ul><li>saalisavainten megatarjous: 60 avainta (63 %:n alennus)</li><li>saalisavainten megatarjous L: 185 avainta (66 %:n alennus)</li><li>saalisavainten megatarjous XL: 350 avainta (69 %:n tarjous).</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BootyKeyDeal"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Tartu megatarjoukseen nyt!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_DoubleXpDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">Kokemuksen ja kunnian tuplauspäivä!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_DoubleXpDay"><![CDATA[Voit saada kaupan päälle tehosteen, joka tuplaa kokemus- ja kunniapisteesi 24 tunnin ajan.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_DoubleXpDay"><![CDATA[Terve avaruuspilotit, <br /><br />tänään Bigpointin maksuosiosta saa kaupan päälle 24 tunnin kokemus- ja kunniapistetuplauksen, kun ostos on 15 000 uridiumin arvoinen. Pieni präntti: <ul><li>Tarjous ei rajoitu vain uridium-ostoksiin, vaan muutkin pakkaukset (kuten tilaukset, aloituspakkaukset yms.) kuuluvat sen piiriin.</li> <li>Tämänpäiväisillä ostoksilla on mahdollista ansaita kokemus- ja kunniabonuksia enintään viiden päivän ajaksi.</li> <li>Useita 15 000 uridiumin paketteja vastaavat yksittäisostokset (kuten huimapääpaketti tai 6 kuukauden premium) pidentävät bonuksen kestoa enintään viiteen päivään (huimapää 3 päivään ja 6 kuukauden premium 5 päivään). </li> <li>Bonusta ei anneta useista alle 15 000 uridiumin arvoisista ostoksista, jotka on tehty eri aikoina!</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_DoubleXpDay"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalPayment">Hanki bonuksesi heti!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ubaRepeatable"><![CDATA[Ultimate Battle Arena on palannut!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ubaRepeatable"><![CDATA[Tuleeko sinusta areenan mestari?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ubaRepeatable"><![CDATA[On tullut aika testata kykyjäsi UBA:ssa. Käy raivokkaisiin kaksintaisteluihin ja kerää areenapisteitä ansaitaksesi paikkasi 50 parhaan joukossa, niin saat palkintoja kauden päättyessä. Palkintoihin on lisätty harvinaisia malmeja, joita tarvitaan uuden, tehokkaamman LF-4:sen valmistamiseen. Paikalliselta foorumiltasi löydät UKK:n ja päivitetyn palkintoluettelon. Pystytkö pitämään areenan kultaista titteliä itselläsi?  <strong>Yhteenveto</strong> <ul> <li>Löydät UKK-osion foorumilta.</li> <li>Bifenon, kyhalon ja tetratriini ovat mukana palkintopotissa.</li> </UL> ]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ubaRepeatable"><![CDATA[Onni suosii rohkeaa!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[Taistelu vaikutusvallasta]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[Yhtiöiden sota]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[Liity yhtiösi riveihin taistelussa kilpailevia yhtiöitä vastaan ja selvitä, kuka oikeasti on viime aikoina tapahtuneiden ihmiskuntaan kohdistuvien hyökkäysten takana. <br /><br />Taistele tiesi sijoituslistan huipulle ja ansaitse arvokkaita palkkioita itsellesi ja yhtiöllesi DarkOrbitin tapahtumassa Tuhomyrsky: taistelu vaikutusvallasta.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceRepeat"><![CDATA[Yhtiösi tarvitsee sinua!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[Voitto on taattu]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[EIC on voittaja!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[Loistavaa työtä! Emme odottaneet yhtään vähempää, mutta todistit totta vie muille yhtiöille, kuka täällä määrää. Aiomme kuulustella vankeja ja katsoa, voimmeko todistaa heidän olevan syypäitä viimeaikaisiin hyökkäyksiin. Ole sillä välin valppaana kostoiskujen varalta. <br /><br /><strong>Voittomme on taattu!</strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceEnd_eic"><![CDATA[Maa riemuvoittoon]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[Liitossa on voimaa]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[MMO voittoon!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[Hyvää työtä, pilotti. MMO on tyytyväinen toimintaasi, ja olet totisesti näyttänyt vihollisjoukoille, kuka määrää. Haluamme sinun pitävän silmäsi auki uusien uhkien varalta samalla, kun etsimme hylyistä todisteita vihollisen osallisuudesta hirvittäviin rikoksiin. <br /><br /><strong>Muista, että liitossa on voimaa!</strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceEnd_mmo"><![CDATA[Mars kunniaan!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[Muuta tulevaisuutta]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[VRU voittaa!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[Hienoa työtä, ystäväni. Toimintasi on aiheuttanut suurta iloa VRU:n komentokeskuksessa. Tutkimme sota-alueet ja yritämme löytää todisteita muiden yhtiöiden osallisuudesta viimeaikaisiin hyökkäyksiin. Jatka loistavaa työtäsi avaruudessa. <br /><br /><strong>Jatka tulevaisuuden muuttamista!</strong>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_battleInfluenceEnd_vru"><![CDATA[Venus voittoon!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dominationReoccuringLive"><![CDATA[Sotasitoumus: Domination!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dominationReoccuringLive"><![CDATA[Valtaa ja pidä hallussasi Domination-poijuja ottaaksesi taistelukartat haltuusi.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dominationReoccuringLive"><![CDATA[On tappavan seikkailun aika! Se vie sinut epätoivon partaalle. <br /><br />Vahvista yhtiösi vaikutusvaltaa. Todista ylivertaisuutesi! Luota ainoastaan tovereihisi ja omiin kykyihisi! <br /><br /><strong>Domination-tapahtuma</strong> <ul><li>Saavuta Domination-asema yhtiöllesi valtaamalla Domination-poijuja taistelukartoilla ja ansaitsemalla Domination-pisteitä.</li> <li>Valtaa kaikki Domination-poijut taistelukartalla, jotta voit rakentaa klaanitaisteluaseman, jonka avulla ansaitset enemmän Domination-pisteitä.</li> <li>Yhtiösi tarvitsee 9 Domination-pistettä taistelukartan hallitsemiseen, mikä antaa yhtiön piloteille valtavia etuja ja mahtavia bonuksia.</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dominationReoccuringLive"><![CDATA[Valmistaudu äärimmäiseen haasteeseen ja ole voittoisa Dominationissa!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dominationReoccuringPre"><![CDATA[Sotasitoumus: Domination!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dominationReoccuringPre"><![CDATA[Domination alkaa viikon päästä – ole valmiina!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dominationReoccuringPre"><![CDATA[Ajat ovat vaikeat ja yhtiöt kalistelevat sapeleitaan. Uusi yhteenotto on vääjäämätön – kaappaa valta! <br /><br />Lennä kohti taistelua. Yhdistä voimasi tovereidesi kanssa ja vahvista yhtiösi asemaa, minkä avulla ansaitset heidän luottamuksensa ja saat arvokkaita palkintoja.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dominationReoccuringPre"><![CDATA[Valmistaudu Dominationiin, sotasitoumuksen tyyliin!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_demanerRepeatable"><![CDATA[Demaner-sotasitoumus]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_demanerRepeatable"><![CDATA[Käskyvalta on voimaa]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_demanerRepeatable"><![CDATA[Ministeriö on palannut, ja demanereiden metsästys on jälleen käynnissä. Auta ministeriötä keräämään tietoa ja toteuttamaan suunnitelmia, samalla kun taistelet uusia ja entistä voimakkaampia demanereita vastaan.<br /><br />Voiko Ministeriön sanomaan yhtenäisyydestä luottaa? Oletko valmis kohtaamaan haasteet? Taistele tiesi huipulle ansaitaksesi loistavia palkintoja, sillä nyt on tullut aika luoda oma tulevaisuutesi demaner-sotasitoumuksessa!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_demanerRepeatable"><![CDATA[Metsästä demanereita]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_petsGoneWild"><![CDATA[Rogue P.E.T. Rampage]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_petsGoneWild"><![CDATA[Tame the Beasts!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_petsGoneWild"><![CDATA[A cyber virus has spread through the companies, causing chaos.
As you receive emergency transmissions from the EIC, MMO and VRU, it’s up to you to help each organization clear up their mess. Working for the enemy never proved so lucrative.
Battle through 30 action packed missions, with three brand-new protocols to gain and a host of other prizes to win. It’s time to bring the P.E.T.s back under control!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_petsGoneWild"><![CDATA[Bring them under control!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_pirateRaidSep2017"><![CDATA[Sotasitoumus: piraattien ryöstöretki]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_pirateRaidSep2017"><![CDATA[Pysäytä uber-piraatit.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_pirateRaidSep2017"><![CDATA[On tullut aika näyttää kykysi. Uber-piraattien on havaittu kokoavan joukkoja avaruuden pimeydessä, ja Nyx varoittaa sen tarkoittavan vain yhtä asiaa: piraattien kovan luokan ryöstöretkeä! <br /><br />On olemassa vain yksi keino sen torjumiseen. Varusta aluksesi ja valmistaudu taisteluun, kun autat Nyxiä kukistamaan uudet galaksia uhkaavat ryövärit. Tarjolla on uusia palkintoja, kuten malmeja paranneltuihin LF-4:siin, joita saa kukistetuilta uber-piraateilta. Nyt, jos koskaan, kannattaa olla voittavalla puolella.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_pirateRaidSep2017"><![CDATA[Ole valmiina toimintaan!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_surgeonSale"><![CDATA[Lekuri tuli taloon – Surgeon-design nyt tarjouksessa!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_surgeonSale"><![CDATA[Kaipaatko kirurgista tarkkuutta alukseesi? Hanki oma Surgeon-designisi nyt!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_surgeonSale"><![CDATA[Tervehdys, pilotti! <br /><br /> Eikö sinulla ollut mahdollisuutta hankkia omaa Surgeon-designiasi viime viikonloppuna? Ei hätää, sinulla kävi tuuri. Alusvalmistajat päättivät laittaa sen tarjoukseen tänä viikonloppuna kiitokseksi Ultimate Battle Arena -näyttelyn huikeasta suosiosta. <br /><br /> Vieläkö mietityttää? Surgeon-design tuo käyttöösi seuraavat edut: <ul> <li>6 %:n vahinkobonus</li> <li>6 %:n kunniapistebonus</li> <li>6 %:n kokemuspistebonus ja</li> <li>1 ylimääräinen generaattoripaikka</li> </ul> <br /><br /> Mitä vielä odotat? Vieraile <a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShipModel">Ultimate Battle Arena -näyttelyssä</a> heti. Saatat löytää myös muita mielenkiintoisia tuotteita pilkkahintaan.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_surgeonSale"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_shipExpoTartarus"><![CDATA[Tartarus tuo tulivoiman ja vauhdin hurmaa]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_shipExpoTartarus"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">Tässä huipputeknologisessa rynnäkköaluksessa yhdistyvät mahtava tulivoima ja nopeus</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_shipExpoTartarus"><![CDATA[Hei avaruuspilotti!<br /><br /> M.A.S.Q.U.E:n ensimmäinen alus Tartarus saapuu hämmentämään alusmarkkinoita.<br/><br/>Järeä tulivoima ja poikkeuksellinen vauhdikkuus tekevät siitä ykkösluokan rynnäkköaluksen.<br/><br/><strong>Yhteenveto teknisistä tiedoista</strong> <ul> <li>Kaksi uutta erikoiskykyä: sarjatuli ja nopeustehoste</li> <li>14 laserpaikkaa, 15 moottoripaikkaa</li> <li>260 000 OP, nopeus 220</li> <li>Pilotit, joilla on täydellinen Chimera- tai Phantom-designsetti, voivat nauttia Tartaruksen erikoisista visuaalisista ominaisuuksista. P.E.T. ja droonit telakoituvat aluksen kanssa, kun nopeustehoste on käytössä.</li> </ul>Alus on saatavilla punaisena (Hot-Fusion, vakio), oranssina (Sunburst, vaihtoehtoinen) tai minttuna (Cool Mint, vaihtoehtoinen). Tartaruksella on saketinkeittimen herjatuliominaisuus... ööh.. siis raketinheittimen sarjatuliominaisuus ja nopeustehoste, jotka tekevät jokaisen avaruuspilotin arsenaalista täydellisen.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_shipExpoTartarus"><![CDATA[Saatavilla <a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">nyt</a>!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_shipExpoMimesis"><![CDATA[Huijaa ja harhauta: Mimesis]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_shipExpoMimesis"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">Täydellinen valinta pitkän matkan tiedustelutehtäviin </a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_shipExpoMimesis"><![CDATA[Hei avaruuspilotti!<br /><br /> M.A.S.Q.U.E:n automaattitakomojen tuorein tuotos Mimesis tarjoaa herkullisen kirjon tulisia taitoja ja upeita ulkoasuja.<br/><br/>Mimesis on pitkän matkan tiedustelijoiden ensimmäinen valinta. Alukseen on asennettu huipputeknologinen holografinen lähetin, ja sen energian voi jakaa uudelleen kekseliäällä tavalla, joten tämä on M.A.S.Q.U.E:lta oikea lahja tiedustelijoille.<br/><br/><strong>Yhteenveto teknisistä tiedoista</strong> <ul> <li>Kolme uutta erikoiskykyä: hologrammi, salaus ja irtautuminen</li> <li>12 laserpaikkaa, 12 moottoripaikkaa</li> <li>225 000 OP, nopeus 360.</li> <li>Täyden setin vaikutus: pilotit, jotka omistavat täyden setin Enigma-droonimalleja ja Mirage-P.E.T-designin, saavat nauttia aluksen ainutlaatuisista 3D-animaatioista.</li> </ul> Se on saatavilla oranssina (Sun-Burst, vakio), punaisena (Hot-Fusion, vaihtoehtoinen) tai minttuna (Cool Mint, vaihtoehtoinen). Mimesiksen puikoissa pääset vaivatta vihollislinjojen taakse, sulaudut heidän joukkoonsa ja pääset helposti pois tukalista tilanteista.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_shipExpoMimesis"><![CDATA[Saatavilla <a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockShips">nyt</a>!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[Sydänystäviä ikuisesti!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[P.E.T- ja droonimallisetit nyt saatavilla]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[Hei avaruuspilotti! <br /><br /> Makuja on monenlaisia, mutta kukaan ei kieltäydy <a href=”/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization”>täyden droonisetin tuomista hyödyistä ja ulkoasusta</a>, jotka kulkevat käsi kädessä sopivan P.E.T-designin kanssa.<br /><br /> Kuten M.A.S.Q.U.E:n SpaceTech-huippukokouksessa jo mainittiin, ovat tiikerinoranssit <strong>Mirage-P.E.T-design ja Enigma-droonimallit</strong> sekä toffeeomenan punaiset <strong>Chimera-P.E.T-design ja Phantom-droonimallit</strong> nyt saatavilla!<br /><br /> Molemmat paketit sisältävät 10 droonimallia ja niihin sopivan P.E.T-designin.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_MasqueSaleCustomSet"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockCustomization">Valitsetko sinä toffeeomenanpunaiset kolmiot vai tiikerinoranssit H-muodot?</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BlackBooty"><![CDATA[Paluu mustaan!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BlackBooty"><![CDATA[Teemme rajoitetun tarjouksen obsidiaanisaalislaatikoista, jotka sisältävät LF-4:sia, Surgeoneja, sepromia, saalisavaimia ja paljon muuta.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BlackBooty"><![CDATA[Kokonaan uusia obsidiaanisaalislaatikoita voi aukaista sopivilla (rakennettavilla) avaimilla, ja ne ovat täynnä alla lueteltuja mahtavia saaliita: <ul><li>ammuksia: EMP-01</li> <li>ammuksia: UBR-100</li> <li>ammuksia: UCB-100</li> <li>tehoste: DMG-B01</li> <li>tehoste: SREG-B01</li> <li>design: Chimera-P.E.T. (Blaze)</li> <li>design: Havoc-drooni</li> <li>design: Phantom-drooni (Blaze)</li> <li>ekstra: CLO4k (10 käyttökertaa)</li> <li>ekstra: vihreitä saalisavaimia</li> <li>ekstra: peitsidroonimuodostelma</li> <li>ekstra: lokikortteja</li> <li>ekstra: mikrotransistori</li> <li>ekstra: sepromia</li> <li>laser: LF-4</li> <li>laser: hajontalaser SL-03</li> <li>alus: G-Surgeon</li> <li>alus: Tartarus.</li></ul> Löydät obsidiaanisaalislaatikoita kaikilta tavallisilta kartoilta. <br /><br />Rakennusmateriaaleja saa saaliina kaikentyyppisiltä saimoneilta ja mordoneilta (romu), piraateilta Interceptorista Battle Rayhin (aurus) ja takuuvarmoina palkintoina kaikista galaksiporteista (skisma). <br /><br />Tarvitset yhden avaimen valmistamiseen 20 romua, 10 aurusta ja viisi skisma-kristallia. <br /><br />Huomautus: rakentelun piirustukset, obsidiaanisaalislaatikot ja skisma-saaliit ovat saatavilla vain tapahtuman ajan.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BlackBooty"><![CDATA[Voit myös hankkia kaupasta viiden, 12 ja 25 avaimen paketteja ja ottaa kaiken ilon irti tästä mahtavasta tarjouksesta.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BlackBootyUpdate"><![CDATA[Obsidiaani on nyt kuuminta hottia!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BlackBootyUpdate"><![CDATA[Rajoitettu tarjous: parannellut obsidiaanisaalislaatikot, jotka pitävät sisällään LF-4:sia, Goliath-X-paketteja, droonimuodostelmia, tehosteita ja paljon muuta.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BlackBootyUpdate"><![CDATA[Paranneltuja obsidiaanisaalislaatikoita voi aukaista sopivilla (rakennettavilla) avaimilla, ja ne ovat täynnä alla lueteltuja mahtavia saaliita: <ul> <li>ammuksia (EMP-01, UBR-100 ja UCB-100)</li> <li>tehosteita (CD-B01, DMG-B01 ja SREG-B01)</li> <li>P.E.T-designeja (Goliath-X, Blaze Spectrum ja Chimera)</li> <li>droonimalleja (Goliath-X, Havoc ja Blaze Spectrum)</li> <li>aluksia (Goliath-X ja Tartarus)</li> <li>Zeus-drooneja</li> <li>LF-4-lasereita</li> <li>designeja (Surgeon, Solace ja Venom)</li> <li>poradroonimuodostelmia</li> <li>ekstroja (vihreitä saalisavaimia, lokikortteja ja sepromia).</li> </ul> Löydät obsidiaanisaalislaatikoita kaikilta tavallisilta kartoilta. <br /><br /> Rakennusmateriaaleja saa saaliina kaikentyyppisiltä saimoneilta ja mordoneilta (romu), piraateilta Interceptorista Battle Rayhin (aurus) ja takuuvarmoina palkintoina kaikista galaksiporteista (skisma). <br /><br /> Tarvitset yhden avaimen valmistamiseen 20 romua, 10 aurusta ja viisi skisma-kristallia. <br /><br /> Huomautus: rakentelun piirustukset, obsidiaanisaalislaatikot ja skisma-saaliit ovat saatavilla vain tapahtuman ajan.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BlackBootyUpdate"><![CDATA[Voit totta kai myös ottaa tästä upeasta tarjouksesta kaiken irti ja ostaa itsellesi kaupasta uudet, jopa 135 avainta sisältävät premium- ja platinapaketit.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianMarch"><![CDATA[Vanha meininki, uudet saaliit!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianMarch"><![CDATA[Tuliterä malmipaketti!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianMarch"><![CDATA[Tiedemiehemme lisäävät jälleen huippulaadukasta sisältöä obsidiaanisaalislaatikoihin. Nyt obsidiaanisaalislaatikoista on mahdollisuus saada kyhalonia, tetratriinia ja bifenonia, jotta innokkaat pilotit voivat parantaa LF-4:siaan nopeammin! Laatikoita ilmestyy kaikilla tavallisilla kartoilla x-2—x-8 ja piraattikartoilla. On siis jo korkea aika aloittaa avainten valmistaminen! Saatavilla: 24.–27.3. <ul> <li>Saalisluettelon löydät paikalliselta foorumiltasi.</li> <li>Saalisluettelo on englanniksi osoitteessa: http://www.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/obsidian-booty-boxes-faq.116850/</li> </ul> <br /><br />Rakennusmateriaaleja saa saaliina saimoneilta ja mordoneilta (romu), piraateilta Interceptorista Battle Rayhin (aurus) ja takuuvarmoina palkintoina kaikista galaksiporteista (skisma). <br /><br />Tarvitset yhden avaimen valmistamiseen 20 romua, 10 aurusta ja viisi skisma-kristallia. <br /><br />Huomautus: rakentelun piirustus, obsidiaanisaalislaatikot ja skisma-saaliit ovat saatavilla vain tapahtuman ajan. Kaupassa on vaihtoehtoisesti saatavilla 5, 12 ja 25 avaimen paketteja.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianMarch"><![CDATA[Liity pimeälle puolelle!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_BlackBooty1701"><![CDATA[Obsidiaani on nyt kuuminta hottia!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_BlackBooty1701"><![CDATA[Rajoitettu tarjous: parannellut obsidiaanisaalislaatikot, jotka pitävät sisällään LF-4:sia, Goliath-X-paketteja, droonimuodostelmia, tehosteita ja paljon muuta.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_BlackBooty1701"><![CDATA[Paranneltuja obsidiaanisaalislaatikoita voi aukaista sopivilla (rakennettavilla) avaimilla, ja ne ovat täynnä alla lueteltuja mahtavia saaliita: <ul> <li>ammuksia (EMP-01, UBR-100 ja UCB-100)</li> <li>tehosteita (CD-B01, DMG-B01 ja SREG-B01)</li> <li>aluksia (Surgeon, Goliath-X, Spectrum ja Tartarus)</li> <li>Blaze Spectrum -designeja P.E.T:ille ja drooneille</li> <li>satunnaisia Goliath-X-designeja P.E.T:ille ja drooneille (Legend, Ocean, Poison ja Sandstorm)</li> <li>drooneja (Apis ja Zeus) ja Havoc-droonimallin</li> <li>LF-4-lasereita</li> <li>Surgeon-, Solace- ja Venom-designeja sisältäen uudet Cicada- ja Locust-designit Surgeonille</li> <li>poradroonimuodostelman</li> <li>ekstroja (vihreitä saalisavaimia, lokikortteja ja sepromia).</li> </ul> Löydät obsidiaanisaalislaatikoita kaikilta tavallisilta kartoilta. <br /><br /> Rakennusmateriaaleja saa saaliina kaikentyyppisiltä saimoneilta ja mordoneilta (romu), piraateilta Interceptorista Battle Rayhin (aurus) ja takuuvarmoina palkintoina kaikista galaksiporteista (skisma). <br /><br /> Tarvitset yhden avaimen valmistamiseen 20 romua, 10 aurusta ja viisi skisma-kristallia. <br /><br /> Huomautus: rakentelun piirustukset, obsidiaanisaalislaatikot ja skisma-saaliit ovat saatavilla vain tapahtuman ajan.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_BlackBooty1701"><![CDATA[Voit totta kai myös ottaa tästä upeasta tarjouksesta kaiken irti ja ostaa itsellesi kaupasta uudet, jopa 135 avainta sisältävät premium- ja platinapaketit.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianFebruary"><![CDATA[Pala Infernon lailla]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianFebruary"><![CDATA[Uusia tulikuumia saaliita obsidiaanisaalislaatikoissa!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianFebruary"><![CDATA[Nälkä kasvaa syödessä, joten teknikot lisäsivät obsidiaanisaalislaatikoihin tuliterän kokoelman Inferno-designeja. Tämä tulinen design antaa aluksellesi punaisen jättiläisen lailla palavan ulkoasun. Vihollisesi tärisevät pelosta syöksyessäsi öiseltä taivaalta heidän kimppuunsa. Inferno-designit ovat saatavilla aluksille Ambassador, Pusat, Lightning, Sentinel, Spectrum ja Venom. Kokonaan uusia obsidiaanisaalislaatikoita voi aukaista sopivilla (rakennettavilla) avaimilla, ja ne ovat täynnä alla lueteltuja mahtavia saaliita: <ul><li>ammuksia: EMP-01</li> <li>ammuksia: UBR-100</li> <li>ammuksia: UCB-100</li> <li>tehoste: DMG-B01</li> <li>tehoste: SREG-B01</li> <li>design: Chimera-P.E.T. (Blaze)</li> <li>design: Havoc-drooni</li> <li>design: Phantom-drooni (Blaze)</li> <li>ekstra: CLO4k (10 käyttökertaa)</li> <li>ekstra: vihreitä saalisavaimia</li> <li>ekstra: peitsidroonimuodostelma</li> <li>ekstra: lokikortteja</li> <li>ekstra: mikrotransistori</li> <li>ekstra: sepromia</li> <li>laser: LF-4</li> <li>laser: hajontalaser SL-03</li> <li>alus: G-Surgeon</li> <li>alus: Tartarus</li> <li>design: Ambassador (Inferno)</li> <li>design: Pusat (Inferno)</li> <li>design: Lightning (Inferno)</li> <li>design: Sentinel (Inferno)</li> <li>design: Spectrum (Inferno)</li> <li>design: Venom (Inferno).</li></ul> Löydät obsidiaanisaalislaatikoita kaikilta tavallisilta kartoilta. <br /><br />Rakennusmateriaaleja saa saaliina saimoneilta ja mordoneilta (scrapium), piraateilta Interceptorista Battle Rayhin (aurus) ja takuuvarmoina palkintoina galaksiporteista (skisma). <br /><br />Tarvitset yhden avaimen valmistamiseen 20 romua, 10 aurusta ja viisi skisma-kristallia. <br /><br />Huomautus: rakentelun piirustukset, obsidiaanisaalislaatikot ja skisma-saaliit ovat saatavilla vain tapahtuman ajan. Voit myös hankkia kaupasta viiden, 12 ja 25 avaimen paketteja ja ottaa kaiken ilon irti tästä mahtavasta tarjouksesta.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianFebruary"><![CDATA[Sytytä avaruus ilmiliekkeihin!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianApril"><![CDATA[Vanha meininki, uudet ulkoasut]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianApril"><![CDATA[Upouusi paketti harvinaisia ulkoasuja!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianApril"><![CDATA[Tiedemiehemme lisäävät jälleen huippulaadukasta sisältöä obsidiaanisaalislaatikoihin, kuten harvinaisia ja legendaarisia ulkoasupaketteja, jotka sisältävät Lava-designit uusille rakennettaville aluksille Mimesis, Cyborg ja Hammerclaw. <br /><br />Obsidiaanisaalislaatikoita ilmestyy kaikilla tavallisilla kartoilla x-2—x-8 ja piraattikartoilla. On siis jo korkea aika aloittaa avainten valmistaminen. <br /><br />Saatavuus: 11.–13.4. <ul><li>Saalisluettelon löydät paikalliselta foorumiltasi.</li> <li>Englanninkielinen saalisluettelo on osoitteessa <a href="http://www.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/obsidian-booty-boxes-faq.116850/">http://darkorb.it/...</a></li> </ul> <br /><br />Rakennusmateriaaleja saa saaliina saimoneilta ja mordoneilta (romu), piraateilta Interceptorista Battle Rayhin (aurus) ja takuuvarmoina palkintoina kaikista galaksiporteista (skisma). <br /><br />Tarvitset yhden avaimen valmistamiseen 20 romua, 10 aurusta ja viisi skisma-kristallia. <br /><br />Huomautus: rakentelun piirustus, obsidiaanisaalislaatikot ja skisma-saaliit ovat saatavilla vain tapahtuman ajan. Kaupassa on lisäksi saatavilla avainpaketteja.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianApril"><![CDATA[Väriä pimeyteen!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbUpdateJune2017"><![CDATA[Päivitys punaisiin ja sinisiin saalislaatikoihin!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbUpdateJune2017"><![CDATA[Neljä uutta P.E.T- designia]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbUpdateJune2017"><![CDATA[<p>Loistavia uutisia, pilotti!</p> <p>Lisäsimme jälleen uutta sisältöä punaisiin ja sinisiin saalislaatikoihin. Ne sisältävät jo ennestään haluttuja esineitä, mutta nyt mukana ovat P.E.T-designit Argon Mirage, Argon Cyborg, Argon Hammerclaw ja Legend Mirage. Mitä upeita lisäyksiä!</p> <p>Löydät saalislaatikoita kartoilta. Sinisiä ja punaisia avaimia voi valmistaa rakentelussa käyttämällä alla mainittuja raaka-aineita.</p> <p><strong>Punainen:</strong></p> <ul><li>10 x romu</li> <li>5 x aurus</li> <li>3 x skisma.</li></ul> <p><strong>Sininen:</strong></p><ul> <li>20 x romu</li> <li>10 x aurus</li> <li>5 x skisma.</li></ul> <p>Löydät foorumilta täyden luettelon laatikoiden sisällöistä.</p> <p>Romua voi saada saimoneilta ja mordoneilta, aurusta kaikilta piraateilta ja skismaa galaksiporttien palkinnoista.</p> <p>Voit myös ostaa eriarvoisia avainpaketteja kaupan ekstrat-osiosta.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbUpdateJune2017"><![CDATA[Nappaa omasi nyt.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianJune2017"><![CDATA[Obsidiaanipäivitys]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianJune2017"><![CDATA[Kuusi uutta alusmallia]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianJune2017"><![CDATA[Voit löytää obsidiaanisaalislaatikoista entistä enemmän saalista. Jokainen laatikko on täynnä loistavia saaliita, ja niitä voi aukaista sopivilla (rakennettavilla) avaimilla. Kuusi uutta alusmallia ovat: <ul> <li>Venom- ja Solace-designit Borealis ja Poison</li> <li>harvinaisemmat Argon-designit Venom ja Solace.</li> </ul> Löydät obsidiaanisaalislaatikoita kaikilta tavallisilta kartoilta. <br /><br /> Rakennusmateriaaleja saa saaliina kaikentyyppisiltä saimoneilta ja mordoneilta (romu), piraateilta Interceptorista Battle Rayhin (aurus) ja takuuvarmoina palkintoina kaikista galaksiporteista (skisma). <br /><br /> Tarvitset yhden avaimen valmistamiseen 20 romua, 10 aurusta ja viisi skisma-kristallia. <br /><br /> Huomautus: rakentelun piirustus, obsidiaanisaalislaatikot ja skisma-saaliit ovat saatavilla vain rajoitetun ajan, joten kannattaa kerätä ne talteen heti.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianJune2017"><![CDATA[Kuosit kuntoon]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxJuly2017"><![CDATA[Tuore ilmestys on saapunut!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxJuly2017"><![CDATA[Täysin uusia droonimallit]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxJuly2017"><![CDATA[Ilmestyslaatikoiden sisältöä on päivitetty. Niissä on mukana tuliteriä droonimalleja! Taitavat pilotit tunnistavat ilmestyslaatikoiden sisältämät mahdollisuudet. Laatikossa on nyt saatavilla droonimallit Poison Enigma, Ocean Enigma, Argon Enigma, Argon Hammerclaw ja Argon Cyborg. Voit ostaa tiesi onneen tai valmistaa avaimia itse. Tartu tilaisuuteen! <ul><li>Saalisluettelon löydät paikalliselta foorumiltasi.</li> Kaupassa on lisäksi saatavilla 5–155 avaimen paketteja. </ul><br /><br />Rakennusmateriaaleja saa saaliina saimoneilta ja mordoneilta (romu), piraateilta Interceptorista Battle Rayhin (aurus) ja takuuvarmoina palkintoina kaikista galaksiporteista (skisma). <br /><br />Tarvitset yhden avaimen valmistamiseen 20 romua, 10 aurusta ja viisi skisma-kristallia. <br /><br />Huomautus: rakentelun piirustus, ilmestyssaalislaatikot ja skisma-saaliit ovat saatavilla vain tapahtuman ajan. Kaupassa on lisäksi saatavilla 5–155 avaimen paketteja.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxJuly2017"><![CDATA[Liity vallankumoukseen!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianAugust2017"><![CDATA[Obsidiaanipäivitys]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianAugust2017"><![CDATA[Laita kuosit kuntoon]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianAugust2017"><![CDATA[Obsidiaanisaalislaatikoiden sisältöjä on päivitetty! Laatikot ovat täynnä loistavia saaliita, ja niitä voi aukaista sopivilla (rakennettavilla) mikrosiruilla. Nyt on tullut lyömätön tilaisuutesi hankkia Mimesis-alus ja sen designit. <ul> <li>Neljä uutta Mimesis-designia Poison, Argon, Ocean ja Legend!</li> <li>Saat ilmaisen Mimesis-aluksen, kun ostat 71 tai 155 mikrosirun paketin.</li> <li>Omistatko jo Mimesiksen? Siinä tapauksessa saat 71 tai 155 mikrosirun paketista uridium-bonuksen!</li> </ul>Löydät obsidiaanisaalislaatikoita kaikilta tavallisilta kartoilta. <br /><br /> Rakennusmateriaaleja saa saaliina kaikentyyppisiltä saimoneilta ja mordoneilta (romu), piraateilta Interceptorista Battle Rayhin (aurus) ja takuuvarmoina palkintoina kaikista galaksiporteista (skisma). <br /><br /> Tarvitset yhden mikrosirun valmistamiseen 20 romua, 10 aurusta ja viisi skismaa.<br /><br /> Huomautus: rakentelun piirustus, obsidiaanisaalislaatikot ja skisma-saaliit ovat saatavilla vain rajoitetun ajan, joten kannattaa kerätä ne talteen heti.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianAugust2017"><![CDATA[Päivityksiä ja parannuksia!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbAugust2017"><![CDATA[Punaisen ja sinisen virkistävät päivitykset]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbAugust2017"><![CDATA[Parempi laatu ja suuremmat todennäköisyydet]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbAugust2017"><![CDATA[<p>Pilotti! Teimme punaisista ja sinisistä saalislaatikoista laadukkaampia.</p> <p>Päivitimme punaisia ja sinisiä saalislaatikoita parantamalla klassisten alusmallien ja yleisten palkintojen todennäköisyyksiä. Saat siis parempaa sisältöä tueksesi seikkailuihin ja taisteluihin läpi avaruuden.Parasta alkaa valmistaa avaimia tai ostaa niitä kaupasta, sillä nyt jos koskaan on hyvä mahdollisuus kerätä näitä suosittuja esineitä.</p> <p>Löydät saalislaatikoita kartoilta. Sinisiä ja punaisia avaimia voi valmistaa rakentelussa käyttämällä alla mainittuja raaka-aineita.</p> <p><strong>Punainen:</strong></p> <ul><li>10 x romu</li> <li>5 x aurus</li> <li>3 x skisma.</li></ul> <p><strong>Sininen:</strong></p> <ul><li>20 x romu</li> <li>10 x aurus</li> <li>5 x skisma.</li></ul> <p>Löydät foorumilta täyden luettelon laatikoiden sisällöistä.</p> <p>Romua voi saada saimoneilta ja mordoneilta, aurusta kaikilta piraateilta ja skismaa galaksiporttien palkinnoista.</p> <p>Voit myös ostaa eriarvoisia avainpaketteja kaupan ekstrat-osiosta.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbAugust2017"><![CDATA[Mitä kaikkea laatikot paljastavat?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxSept2017"><![CDATA[Kaunis ilmestys]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxSept2017"><![CDATA[Kerrassaan hurmaavia drooneja]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxSept2017"><![CDATA[Jos droonisi kaipaavat uutta ilmettä, voit saada mahtavan droonimallin syyskuun ilmestyssaalislaatikosta. Paras ryhtyä heti metsästämään laatikoita ja avainten osia, niin sinulla on mahdollisuus saada joku droonimalleista <ul> <li>Legend G-Champion, Legend Enigma</li> <li>Lava Cyborg, Lava Enigma, Lava Hammerclaw, Argon G-Champion, Lava G-Champion</li> <li>Silver G-Champion.</li></ul> <br /><br />Rakennusmateriaaleja saa saaliina saimoneilta ja mordoneilta (romu), piraateilta Interceptorista Battle Rayhin (aurus) ja takuuvarmoina palkintoina kaikista galaksiporteista (skisma). <br /><br />Tarvitset yhden avaimen valmistamiseen 20 romua, 10 aurusta ja viisi skisma-kristallia. <br /><br /> Kaupassa on lisäksi saatavilla 5–155 avaimen paketteja.<p>Löydät foorumilta täyden luettelon laatikoiden sisällöistä.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxSept2017"><![CDATA[Hanki uusi ulkoasu]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianSept2017"><![CDATA[Syyskuun obsidiaanipäivitys]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianSept2017"><![CDATA[Musta on aina varma valinta!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianSept2017"><![CDATA[Mitä yllätyksiä löydät obsidiaanisaalislaatikoista tämän kuun aikana? Voit kerätä entuudestaan tuttuja aarteita avaamalla laatikoita niihin sopivilla (valmistettavilla) mikrosiruilla. Sinulla on myös mahdollisuus saada seuraavia uusia designeja: <ul><li>Legend G-Champion</li> <li>Lava G-Champion</li> <li>Argon G-Champion.</li></ul> Löydät obsidiaanisaalislaatikoita kaikilta tavallisilta kartoilta. <br /><br /> Rakennusmateriaaleja saa saaliina kaikentyyppisiltä saimoneilta ja mordoneilta (romu), piraateilta Interceptorista Battle Rayhin (aurus) ja takuuvarmoina palkintoina kaikista galaksiporteista (skisma). <br /><br /> Tarvitset yhden mikrosirun valmistamiseen 20 romua, 10 aurusta ja viisi skismaa.<br /><br /> Huomautus: rakentelun piirustus, obsidiaanisaalislaatikot ja skisma-saaliit ovat saatavilla vain rajoitetun ajan, joten kannattaa kerätä ne talteen heti.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianSept2017"><![CDATA[Älä aikaile, vaan ryhdy heti tuumasta toimeen!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbSept2017"><![CDATA[Punaisen ja sinisen uudet aarteet]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbSept2017"><![CDATA[Lupaavia P.E.T:ejä]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbSept2017"><![CDATA[Anna P.E.T:illesi galaksin tyylikkäin ulkoasu keräämällä syyskuun aikana punaisia tai sinisiä saalislaatikoita. Voit saada molemmista laatikoista mahtavia P.E.T-designeja. Niitä ovat <ul> <li>G-Champion Legend</li> <li>Lava G-Champion</li> <li>Argon G-Champion</li> <li>Silver G-Champion.</li> </ul> <p>Löydät saalislaatikoita kartoilta. Sinisiä ja punaisia avaimia voi valmistaa rakentelussa käyttämällä alla mainittuja raaka-aineita.</p> <p><strong>Punainen</strong></p> <ul><li>10 x romu</li> <li>5 x aurus</li> <li>3 x skisma.</li></ul> <p><strong>Sininen</strong></p> <ul><li>20 x romu</li> <li>10 x aurus</li> <li>5 x skisma.</li></ul> <p>Löydät foorumilta täyden luettelon laatikoiden sisällöistä.</p> <p>Romua voi saada saimoneilta ja mordoneilta, aurusta kaikilta piraateilta ja skismaa galaksiporttien palkinnoista.</p> <p>Voit myös ostaa eriarvoisia avainpaketteja kaupan ekstrat-osiosta.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbSept2017"><![CDATA[Ulkoiluta lemmikkiäsi!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianOct2017"><![CDATA[Kerää Sentinel-alusmalleja obsidiaanilaatikoista]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianOct2017"><![CDATA[Rutkasti Sentinel-malleja]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianOct2017"><![CDATA[Kolme uutta Sentinel-alusmallia on saapunut tämän kuun obsidiaanilaatikoihin. Saat paljon erilaisia saaliita, kun avaat obsidiaanilaatikon siihen sopivalla mikrosirulla. Sinulla on myös mahdollisuus saada seuraavat uudet designit: <ul><li>Lava Sentinel</li> <li>Argon Sentinel</li> <li>Legend Sentinel.</li> </ul> Löydät obsidiaanisaalislaatikoita kaikilta tavallisilta kartoilta. Mikrosiruja voit valmistaa myös itse.<br /><br /> Rakennusmateriaaleja saa saaliina kaikentyyppisiltä saimoneilta ja mordoneilta (romu), piraateilta Interceptorista Battle Rayhin (aurus) ja takuuvarmoina palkintoina kaikista galaksiporteista (skisma). <br /><br /> Tarvitset yhden mikrosirun valmistamiseen 20 romua, 10 aurusta ja viisi skismaa.<br /><br /> Huomautus: rakentelun piirustus, obsidiaanisaalislaatikot ja skisma-saaliit ovat saatavilla vain rajoitetun ajan, joten kannattaa kerätä ne talteen heti.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianOct2017"><![CDATA[Avaa obsidiaanilaatikoita nyt!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxOct2017"><![CDATA[Varsinainen Sentinel-ilmestys]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxOct2017"><![CDATA[Upeita droonimalleja]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxOct2017"><![CDATA[Lisäsimme lokakuun kunniaksi hieman droonimalleja ilmestyslaatikoihin. Nyt on mahdollisuutesi kerätä kaikki kolme uutta Sentinel-droonimallia laatikoita avaamalla. Tarvitset vain rakennettavia avaimia, niin pääset keräämään itsellesi seuraavat droonimallit: <ul> <li>Lava Sentinel -droonimalli</li> <li>Argon Sentinel</li> <li>Legend Sentinel.</li> </ul> <br /><br />Rakennusmateriaaleja saa saaliina saimoneilta ja mordoneilta (romu), piraateilta Interceptorista Battle Rayhin (aurus) ja takuuvarmoina palkintoina kaikista galaksiporteista (skisma). <br /><br />Tarvitset yhden avaimen valmistamiseen 20 romua, 10 aurusta ja viisi skisma-kristallia. <br /><br /> Kaupassa on lisäksi saatavilla 5–155 avaimen paketteja.<p>Löydät foorumilta täyden luettelon laatikoiden sisällöistä.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxOct2017"><![CDATA[Iloinen yllätys drooneillesi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbOct2017"><![CDATA[Punaisen ja sinisen uudet tuulet]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbOct2017"><![CDATA[Hemmottele P.E.T:iäsi]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbOct2017"><![CDATA[Hanki kaikki uudet Sentinel-P.E.T-designit avaamalla punaisia ja sinisiä saalislaatikoita. Voit saada niistä mahtavia saaliita ja lisäksi sinulla on mahdollisuus kerätä seuraavat P.E.T-designit: <ul> <li>Lava Sentinel</li> <li>Argon Sentinel</li> <li>Legend Sentinel.</li> </ul> <p>Löydät saalislaatikoita kartoilta. Sinisiä ja punaisia avaimia voi valmistaa rakentelussa käyttämällä alla mainittuja raaka-aineita.</p> <p><strong>Punainen</strong></p> <ul><li>10 x romu</li> <li>5 x aurus</li> <li>3 x skisma.</li></ul> <p><strong>Sininen</strong></p> <ul><li>20 x romu</li> <li>10 x aurus</li> <li>5 x skisma.</li></ul> <p>Löydät foorumilta täyden luettelon laatikoiden sisällöistä.</p> <p>Romua voi saada saimoneilta ja mordoneilta, aurusta kaikilta piraateilta ja skismaa galaksiporttien palkinnoista.</p> <p>Voit myös ostaa eriarvoisia avainpaketteja kaupan ekstrat-osiosta.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbOct2017"><![CDATA[Lykkyä tykö!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxNov2017"><![CDATA[Uudet droonimallit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxNov2017"><![CDATA[Droonin himo]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxNov2017"><![CDATA[Virkistä ilmettä. Apoc-laatikko sisältää uuden setin Diminisher-droonimalleja voitettavaksi sekä kaikki tavalliset mallit. Nyt mukana: <ul> <li>Argon Diminisher -droonimalli</li> <li>Lava Diminisher -droonimalli</li> <li>Legend Diminisher -droonimalli</li> </ul> <br /><br />Rakennusaineita on saatavana Saimonilta ja Mordonilta (romu), NPC-piraateilta Interceptoreista Battle Rayhin (aurus) ja takuuvarmoina palkintoina kaikista galaksiporteista (skisma).<br /><br />Luodaksesi 1 avaimen tarvitset 20 romua, 10 aurusta ja 5 skismaa.<br /><br /> Vaihtoehtoisesti voit ostaa kaupasta 5-155 avaimen pakkauksia.<p>Foorumista löydät kattavan laatikoiden sisältöluettelon.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxNov2017"><![CDATA[Delightful Diminisherit]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxDec2017"><![CDATA[Drooniosinko]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxDec2017"><![CDATA[Apokalypsivaroitus!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxDec2017"><![CDATA[Lähde uuteen kauteen upouuden Apoc-laatikon siivittämänä. Siihen on lisätty uusia Goliath-X-malleja. Setti klassisia ulkoasuja tätä premium-alusta varten. Tavallisten mallien lisäksi Apoc-laatikossa on myös: <ul> <li>Argon Goliath-X -droonimalli</li> <li>Lava Goliath-X -droonimalli</li> <li>Legend Goliath-X -droonimalli</li> </ul> <br /><br />Rakennusaineita on saatavana Saimonilta ja Mordonilta (romu), NPC-piraateilta Interceptoreista Battle Rayhin (aurus) ja takuuvarmoina palkintoina kaikista galaksiporteista (skisma).<br /><br /> Yhden avaimen valmistamiseen tarvitset 20 romua, 10 aurusta ja 5 skismaa.<br /><br /> Vaihtoehtoisesti voit ostaa kaupasta 5-155 avaimen pakkauksia.<p> Foorumista löydät kattavan laatikoiden sisältöluettelon.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxDec2017"><![CDATA[Grand Goliaths!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianNov2017"><![CDATA[Valitse obsidiaani]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianNov2017"><![CDATA[Paranna mahdollisuuksia]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianNov2017"><![CDATA[Pysy ajan hermolla näiden namupaljon avulla. Obsidiaanilaatikko tuo tarjolle tuliteriä Diminisher-ulkoasuja. Joka laatikossa on jotain uutta. Sinulla on tilaisuus voittaa seuraavat uudet palkinnot: <ul> <li>Lava Diminisher -alusmalli</li> <li>Argon Diminisher -alusmalli</li> <li>Legend Diminisher -alusmalli</li> </ul> Obsidiaanisaalislaatikoita löytyy nyt kaikilta normaaleilta kartoilta, ja voit myös valmistaa mikrosiruja.<br /><br /> Rakennusaineita saa saaliina kaikentyyppisiltä saimoneilta ja mordoneilta (romu), NPC-piraateilta Interceptoreista Battle Rayhin (aurus) ja takuuvarmoina palkintoina kaikista galaksiporteista (skisma).<br /><br /> Yhden mikrosirun valmistamiseen tarvitset 20 romua, 10 aurusta ja 5 skismaa.<br /><br /> Huomautus: Rakentelun piirustus, obsidiaanisaalislaatikot ja skisma-saaliit ovat saatavana vain rajoitetun ajan, joten ne kannattaa kerätä talteen heti.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianNov2017"><![CDATA[Makea obsidiaani]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbNov2017"><![CDATA[Paljon parempi!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbNov2017"><![CDATA[Upeat P.E.T.-ulkoasut]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbNov2017"><![CDATA[Hanki hämmästyttävät Diminisher P.E.T. -ulkoasut ensimmäisenä punaisesta ja sinisestä saalislaatikosta. Joka laatikko tarjoaa hyvän mahdollisuuden saada seuraavia tarvikkeita: <ul> <li>Lava Diminisher P.E.T. -mallit</li> <li>Argon Diminisher P.E.T. -mallit</li> <li>Legend Diminisher P.E.T. -mallit</li> </ul> <p>Löydät saalislaatikoita kartoilta. Punaisia ja sinisiä avaimia voi valmistaa rakentelussa käyttämällä seuraavia esineitä:</p> <p><strong>Punainen</strong></p> <ul> <li>10 romua</li> <li>5 aurusta</li> <li>3 skismaa</li> </ul> <p><strong>Sininen</strong></p> <ul> <li>20 romua</li> <li>10 aurusta</li> <li>5 skismaa</li> </ul> <p>Foorumista löydät täyden luettelon laatikoiden sisällöistä.</p> <p>Romua voi saada saimoneilta ja mordoneilta, aurusta kaikilta NPC-piraateilta ja skismaa galaksiporttien palkinnoista.</p> <p>Voit myös ostaa erikokoisia avainpaketteja kaupan Ekstrat-osiosta.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbNov2017"><![CDATA[Haali parhaat!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianDec2017"><![CDATA[Obsidiaanin aika]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianDec2017"><![CDATA[Pahuksen hienoja malleja]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianDec2017"><![CDATA[Tällä kaudella Obsidiaanilaatikosta löytyy uusia Goliath-X-ulkoasuklassikoita. Joka laatikossa on jotain uutta. Sinulla on tilaisuus voittaa seuraavat uudet palkinnot: <ul> <li>Legend Tartarus -alusmalli</li> <li>Argon Goliath-X -alusmalli</li> <li>Lava Mimesis -alusmalli</li> </ul> Obsidiaanisaalislaatikoita löytyy nyt kaikilta normaaleilta kartoilta, ja voit myös valmistaa mikrosiruja.<br /><br /> Rakennusaineita saa saaliina kaikentyyppisiltä saimoneilta ja mordoneilta (romu), NPC-piraateilta Interceptoreista Battle Rayhin (aurus) ja takuuvarmoina palkintoina kaikista galaksiporteista (skisma).<br /><br /> Yhden mikrosirun valmistamiseen tarvitset 20 romua, 10 aurusta ja 5 skismaa.<br /><br /> Huomautus: Rakentelun piirustus, obsidiaanisaalislaatikot ja skisma-saaliit ovat saatavana vain rajoitetun ajan, joten ne kannattaa kerätä talteen heti.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianDec2017"><![CDATA[Mustat lampaat ovat parhaita!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbDec2017"><![CDATA[P.E.T.-paikka]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbDec2017"><![CDATA[P.E.T.-tuotteita]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbDec2017"><![CDATA[Punainen ja sininen saalislaatikko tarjoavat nyt mahdollisuuden voittaa upeita Goliath-X P.E.T. -ulkoasuja. Joka laatikko tarjoaa tilaisuuden voittaa ulkoasun tai muita upeita palkintoja. <ul> <li>Lava Diminisher P.E.T.- ja Goliath-X P.E.T. -mallit</li> <li>Argon Diminisher P.E.T.- ja Goliath-X P.E.T. -mallit</li> <li>Legend Diminisher P.E.T.- ja Goliath-X P.E.T. -mallit</li> </ul> <p>Löydät saalislaatikoita kartoilta. Punaisia ja sinisiä avaimia voi valmistaa rakentelussa käyttämällä seuraavia esineitä:</p> <p><strong>Punainen</strong></p> <ul> <li>10 romua</li> <li>5 aurusta</li> <li>3 skismaa</li> </ul> <p><strong>Sininen:</strong></p> <ul> <li>20 romua</li> <li>10 aurusta</li> <li>5 skismaa</li> </ul> <p>Foorumista löydät täyden luettelon laatikoiden sisällöistä.</p> <p>Romua voi saada saimoneilta ja mordoneilta, aurusta kaikilta NPC-piraateilta ja skismaa galaksiporttien palkinnoista.</p> <p>Voit myös ostaa erikokoisia avainpaketteja kaupan Ekstrat-osiosta.</p>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbDec2017"><![CDATA[Paljon parempi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_apocBoxJan2018"><![CDATA[Drone Desires]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_apocBoxJan2018"><![CDATA[Another Apocalypse]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_apocBoxJan2018"><![CDATA[Celebrate the New Year with a classic set of Drone Desigsn in the Apoc Box. With many legend and rare designs to get!<br /><br />Crafting materials are available as drops from Saimon and Mordon (Scrapium), Pirate NPCs from Interceptors to Battle Rays (Aurus) and guaranteed rewards for all GGs (Schism).<br /><br />To craft 1 key you need 20 Scrap, 10 Aurus and 5 Schism.<br /><br /> Alternatively, packs of 5 to 155 keys are available in the shop.<p>The full list of box contents can be found on your forum.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_apocBoxJan2018"><![CDATA[Get lucky!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_rbJan2018"><![CDATA[Classic Red and Blue]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_rbJan2018"><![CDATA[P.E.T. Treats]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_rbJan2018"><![CDATA[Get in the New Year spirit, with a chance to gain a rare or legendary P.E.T. Design with Red and Blue Booty! Each one giving you a chance to win a new skin or other great rewards.<br /><br /><br /><br />Crafting materials are available as drops from Saimon and Mordon (Scrapium), Pirate NPCs from Interceptors to Battle Rays (Aurus) and guaranteed rewards for all GGs (Schism).<br /><br />To craft <strong>1 Red key</strong> you need 10 Scrap, 5 Aurus and 3 Schism.<br /><br /> <br /><br />To craft <strong>1 Blue key</strong> you need 20 Scrap, 10 Aurus and 5 Schism.<br /><br /> Alternatively, packs of keys are available in the shop, under Extras.<p>The full list of box contents can be found on your forum.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_rbJan2018"><![CDATA[Classic Designs]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_obsidianJan2018"><![CDATA[Obsidian Designs]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_obsidianJan2018"><![CDATA[Engaging Skins]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_obsidianJan2018"><![CDATA[With the New Year we've got some classic designs in the Obsidian Box. With a selection of other great prizes to win too.<br /><br />You can discover Obsidian Booty Boxes on all normal maps and you can craft the Microchips too!<br /><br />		
	Crafting materials are available as drops from all types of Saimon and Mordon (Scrapium), Pirate NPCs from Interceptors to Battle Rays (Aurus) and guaranteed rewards for all GGs (Schism).<br /><br />		
	To craft 1 microchip you need 20 Scrapium, 10 Aurus and 5 Schism.<br /><br />
	Note: The Assembly recipe, the Obsidian Booty Boxes and the Schism drops are only available for a limited period so hunt them down now!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_obsidianJan2018"><![CDATA[A different guise!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Galaksiporttien erikoispalkintoviikonloppu!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd1"><![CDATA[Jännittäviä taisteluja galaksiporteissa entistä suuremmilla palkinnoilla!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd1"><![CDATA[Tiedemiehemme löysivät tavan loihtia lisää palkintoja neljästä eri galaksiportista. Lisäpalkintoja voi kerätä vain 24 tunnin ajan, eivätkä tiedemiehet ole vielä varmoja niiden sisällöistä. Siksi rohkeiden pilottien tulee suorittaa portit ja raportoida heille tuloksista.<br /><br /> Onko sinusta galaksiportin suorittajaksi? Pystytkö auttamaan tiedemiehiämme löytämään keinoja saada entistä parempia palkintoja? Sinulla on aikaa vain keskiyöhön asti! <br /><br /> <ul> <li><strong>Delta-portti: alusmallipaketti</strong></li> <li><strong>Epsilon-portti: keräilijän herkut Chimera ja Phantom</strong></li> <li><strong>Streuner-portti: Goliath-yllätyspaketti</strong></li> <li><strong>Lambda-portti: keräilijän herkut Mirage ja Enigma.</strong></li> </ul> <strong>Pakettien sisällöt</strong> Voit voittaa paketeista <strong>jonkun</strong> alla mainituista vaihtoehtoisista palkinnoista. <ul> <li><strong>Alusmallipaketti</strong>: yksi LF-4 tai 10 000 x UCB-100.</li> <li><strong>Mahtava droonimalli</strong>: Havoc, Hercules, Elite Demon tai Silver Demon.</li> <li><strong>Keräilijän herkut Chimera ja Phantom</strong>: yksi Chimera- tai Phantom-droonimalli (joko punaisena, oranssina tai vihreänä) tai paketti, jossa on 10 punaista Phantom-droonimallia ja yksi punainen Chimera-design.</li> <li><strong>Keräilijän herkut Mirage ja Enigma</strong>: yksi Mirage- tai Enigma-droonimalli (joko punaisena, oranssina tai vihreänä) tai paketti, jossa on 10 oranssia Enigma-droonimallia ja yksi oranssi droonimalli.</li> <li><strong>Goliath-yllätyspaketti</strong>: Goliath-design Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher tai Surgeon. (Huomaathan, ettet voi saada kaksinkertaisena designia, jonka jo omistat.)</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd1"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Ota galaksiporteista ilo irti!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Galaksiporttien erikoispalkintoviikonloppu!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd2"><![CDATA[Jännittäviä taisteluja galaksiporteissa entistä suuremmilla palkinnoilla!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd2"><![CDATA[Tiedemiehemme löysivät tavan loihtia lisää palkintoja neljästä eri galaksiportista. Lisäpalkintoja voi kerätä vain 24 tunnin ajan, eivätkä tiedemiehet ole vielä varmoja niiden sisällöistä. Siksi rohkeiden pilottien tulee suorittaa portit ja raportoida heille tuloksista.<br /><br /> Onko sinusta galaksiportin suorittajaksi? Pystytkö auttamaan tiedemiehiämme löytämään keinoja saada entistä parempia palkintoja? Sinulla on aikaa vain keskiyöhön asti!<br /><br /> <ul> <li><strong>Delta-portti: Goliath-yllätyspaketti</strong></li> <li><strong>Epsilon-portti: mahtava droonimalli</strong></li> <li><strong>Streuner-portti: alusmallipaketti</strong></li> <li><strong>Lambda-portti: keräilijän herkut Chimera ja Phantom.</strong></li> </ul> <strong>Pakettien sisällöt</strong> Voit voittaa paketeista <strong>jonkun</strong> alla mainituista vaihtoehtoisista palkinnoista. <ul> <li><strong>Alusmallipaketti</strong>: yksi LF-4 tai 10 000 x UCB-100.</li> <li><strong>Mahtava droonimalli</strong>: Havoc, Hercules, Elite Demon tai Silver Demon.</li> <li><strong>Keräilijän herkut Chimera ja Phantom</strong>: yksi Chimera- tai Phantom-droonimalli (joko punaisena, oranssina tai vihreänä) tai paketti, jossa on 10 punaista Phantom-droonimallia ja yksi punainen Chimera-design.</li> <li><strong>Keräilijän herkut Mirage ja Enigma</strong>: yksi Mirage- tai Enigma-droonimalli (joko punaisena, oranssina tai vihreänä) tai paketti, jossa on 10 oranssia Enigma-droonimallia ja yksi oranssi droonimalli.</li> <li><strong>Goliath-yllätyspaketti</strong>: Goliath-design Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher tai Surgeon. (Huomaathan, ettet voi saada kaksinkertaisena designia, jonka jo omistat.)</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd2"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Ota galaksiporteista ilo irti!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Galaksiporttien erikoispalkintoviikonloppu!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd3"><![CDATA[Jännittäviä taisteluja galaksiporteissa entistä suuremmilla palkinnoilla!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd3"><![CDATA[Tiedemiehemme löysivät tavan loihtia lisää palkintoja neljästä eri galaksiportista. Lisäpalkintoja voi kerätä vain 24 tunnin ajan, eivätkä tiedemiehet ole vielä varmoja niiden sisällöistä. Siksi rohkeiden pilottien tulee suorittaa portit ja raportoida heille tuloksista.<br /><br /> Onko sinusta galaksiportin suorittajaksi? Pystytkö auttamaan tiedemiehiämme löytämään keinoja saada entistä parempia palkintoja? Sinulla on aikaa vain keskiyöhön asti! <br /><br /> <ul> <li><strong>Delta-portti: mahtava droonimalli</strong></li> <li><strong>Epsilon-portti: Goliath-yllätyspaketti</strong></li> <li><strong>Streuner-portti: keräilijän herkut Chimera ja Phantom</strong></li> <li><strong>Lambda-portti: keräilijän herkut Mirage ja Enigma.</strong></li> </ul> <strong>Pakettien sisällöt</strong> Voit voittaa paketeista <strong>jonkun</strong> alla mainituista vaihtoehtoisista palkinnoista. <ul> <li><strong>Alusmallipaketti</strong>: yksi LF-4 tai 10 000 x UCB-100.</li> <li><strong>Mahtava droonimalli</strong>: Havoc, Hercules, Elite Demon tai Silver Demon.</li> <li><strong>Keräilijän herkut Chimera ja Phantom</strong>: yksi Chimera- tai Phantom-droonimalli (joko punaisena, oranssina tai vihreänä) tai paketti, jossa on 10 punaista Phantom-droonimallia ja yksi punainen Chimera-design.</li> <li><strong>Keräilijän herkut Mirage ja Enigma</strong>: yksi Mirage- tai Enigma-droonimalli (joko punaisena, oranssina tai vihreänä) tai paketti, jossa on 10 oranssia Enigma-droonimallia ja yksi oranssi droonimalli.</li> <li><strong>Goliath-yllätyspaketti</strong>: Goliath-design Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher tai Surgeon. (Huomaathan, ettet voi saada kaksinkertaisena designia, jonka jo omistat.)</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd3"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Ota galaksiporteista ilo irti!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgWknd4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Galaksiporttien erikoispalkintoviikonloppu!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgWknd4"><![CDATA[Jännittäviä taisteluja galaksiporteissa entistä suuremmilla palkinnoilla!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgWknd4"><![CDATA[Tiedemiehemme löysivät tavan loihtia lisää palkintoja neljästä eri galaksiportista. Lisäpalkintoja voi kerätä vain 24 tunnin ajan, eivätkä tiedemiehet ole vielä varmoja niiden sisällöistä. Siksi rohkeiden pilottien tulee suorittaa portit ja raportoida heille tuloksista.<br /><br /> Onko sinusta galaksiportin suorittajaksi? Pystytkö auttamaan tiedemiehiämme löytämään keinoja saada entistä parempia palkintoja? Sinulla on aikaa vain keskiyöhön asti! <br /><br /> <ul> <li><strong>Delta-portti: keräilijän herkut</strong> Chimera ja Phantom</li> <li><strong>Epsilon-portti: keräilijän herkut</strong> Mirage ja Enigma</li> <li><strong>Streuner-portti: mahtava droonimalli</strong></li> <li><strong>Lambda-portti: keräilijän herkut</strong> Chimera ja Phantom.</li> </ul> <strong>Pakettien sisällöt</strong> Voit voittaa paketeista <strong>jonkun</strong> alla mainituista vaihtoehtoisista palkinnoista. <ul> <li><strong>Alusmallipaketti</strong>: yksi LF-4 tai 10 000 x UCB-100.</li> <li><strong>Mahtava droonimalli</strong>: Havoc, Hercules, Elite Demon tai Silver Demon.</li> <li><strong>Keräilijän herkut Chimera ja Phantom</strong>: yksi Chimera- tai Phantom-droonimalli (joko punaisena, oranssina tai vihreänä) tai paketti, jossa on 10 punaista Phantom-droonimallia ja yksi punainen Chimera-design.</li> <li><strong>Keräilijän herkut Mirage ja Enigma</strong>: yksi Mirage- tai Enigma-droonimalli (joko punaisena, oranssina tai vihreänä) tai paketti, jossa on 10 oranssia Enigma-droonimallia ja yksi oranssi droonimalli.</li> <li><strong>Goliath-yllätyspaketti</strong>: Goliath-design Centaur, Peacemaker, Sovereign, Vanquisher tai Surgeon. (Huomaathan, ettet voi saada kaksinkertaisena designia, jonka jo omistat.)</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgWknd4"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es??action=internalDock&tpl=internalGalaxyGates">Ota galaksiporteista ilo irti!</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newGgDblRewards"><![CDATA[<b>Kaksinkertaiset palkinnot kaikista galaksiporteista</b>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newGgDblRewards"><![CDATA[Ansaitse tänään tuplasti palkintoja galaksiporteista!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newGgDblRewards"><![CDATA[Tiedemiehemme ovat keksineet keinon ansaita galaksiporteista enemmän palkintoja. Kaksinkertaisia palkintoja voi kuitenkin kerätä vain keskiyöhön asti. Käytä tilaisuus hyväksesi, suorita galaksiportteja ja tuplaa palkintosi nyt.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newGgDblRewards"><![CDATA[Palkinnot ovat mukavia, mutta niiden kaksinkertaistaminen on vielä parempaa.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newBestSubs"><![CDATA[<b>Premium-edut ja bonuslaatikoiden tuplaajat ovat tarjouksessa koko päivän</b>]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newBestSubs"><![CDATA[Ostamalla tänään säästät pitkän pennin.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newBestSubs"><![CDATA[Tarjolla on rajoitetun ajan mahtavia tarjouksia premium-paketeista ja bonuslaatikoiden tuplaajista. Nosta itsesi uusiin ulottuvuuksiin ja vieraile kaupassa löytääksesi itsellesi sopivan tarjouksen.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newBestSubs"><![CDATA[Vieraile kaupassa saadaksesi lisätietoa premium-eduista!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newXsr"><![CDATA[Kamppaile galaksia vastaan]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newXsr"><![CDATA[Mahtavat taistelut ja eeppiset tehtävät odottavat Refraktiossa!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newXsr"><![CDATA[P. G. Harris (FT) on löytänyt keinon tasapainottaa avaruudesta vasta löydetty Refraktio-alue. Matkaa alueelle ja taistele galaksin jokaista pilottia vastaan verisissä taisteluissa tai osoita kykysi suorittamalla eeppisiä tehtäviä. Etsi pelistä kolmiomainen merkki ja laita taitosi todelliselle koetukselle! <ul> <li>Taistele kaikkien palvelinten pilotteja vastaan puolueettomalla alueella.</li> <li>Tehtävät ovat nyt pysyvästi saatavilla.</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newXsr"><![CDATA[Lisätietoa löydät paikallisen foorumisi UKK-osiosta. Opeta universumi pelkäämään nimeäsi.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newSocialChannels"><![CDATA[Liity laajennettuun DarkOrbit-universumiin ja]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newSocialChannels"><![CDATA[kohtaa pilotteja kaikkialta maailmasta!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newSocialChannels"><![CDATA[Liity laajennettuun verkostoomme, niin pääset ensimmäisenä käsiksi kaikkiin DarkOrbitia koskeviin aiheisiin. Hyppää Discord-palvelimellemme, niin pääset keskustelemaan reaaliajassa muiden pelaajien ja pelinkehittäjien kanssa. <ul> <li><b>Discord – </b><a href="https://discord.gg/TBdPjur">yksi meistä</a></li> <li><b>Facebook – </b><a href=" https://www.facebook.com/darkorbit/ ">liity nyt</a></li> <li><b>YouTube – </b><a href="https://www.youtube.com/channel/UCsg9mtaQa9KI9RAg3B3BhYA ">klikkaa tilaa</a></li> <li><b>Twitter – </b><a href="https://twitter.com/darkorbit?lang=en">@darkorbit</a></li> <li><b>Twitch – </b><a href="https://www.twitch.tv/darkorbit">live-lähetykset</a></li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newSocialChannels"><![CDATA[Älä myöskään unohda paikallista foorumiasi. Nähdään kiertoradalla!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permPremiumAdvantages"><![CDATA[Kaikki tärkeimmät hyödyt yhdessä premium-paketissa]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permPremiumAdvantages"><![CDATA[Ota premium käyttöösi nyt! Kunnianhimoisten pilottien pakkohankinta. Hallitse avaruutta!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permPremiumAdvantages"><![CDATA[Hei avaruuspilotti!
    <br /><br />
	Ota seuraava askel avaruuspilottiurallasi ja liity premium-tilaajien maineikkaaseen joukkoon.
	<br /><br />
	[DEEPLINK]Päivitä pelitilisi premium-tiliksi[/DEEPLINK] ja nauti heti seuraavista eduista:
	<br /><br />
	<ul>
	<il>Ilmaiset aluksen korjaukset kaikkialla!</il>
	<il>Ilmaiset P.E.T-korjaukset!</il>
	<il>Droonisi korjataan puoleen hintaan!</il>
	<il>50 % lyhyempi rakettien latausaika!</il>
	<il>5 %:n alennus kaikista uridium-tuotteista!</il>
	<il>5 sekunnin uloskirjautuminen!</il>
	<il>100 % tehokkaammat korjausrobotit!</il>
	<il>Automaattiset raaka-aine-jalostukset!</il>
	<il>Kaikki tutka-CPU:n edut käytössäsi!</il>
	<il>500 yksikköä lisärahtitilaa!</il>
	<il>2 ylimääräistä toimintopalkkia!</il>
	</ul>
<br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permPremiumAdvantages"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_seasonMarch2016"><![CDATA[UBA-kauden aloitus]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_seasonMarch2016"><![CDATA[Uusi kausi — uudet haasteet — uudet palkinnot]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_seasonMarch2016"><![CDATA[Hei avaruuspilotti!
        <br /><br />
Uusi UBA-kausi on alkanut tänään!
Tartu haasteeseen ja kukista UBA:n PvP-areenalla mahdollisimman monta vastustajaa. Sijoitu kolmen parhaan pelaajan joukkoon voittaaksesi seuraavat arvokkaat palkinnot: <ol> <li>1. sija</li> <ul> <li>10 sinistä Skull-droonimallia</li> <li>10 punaista Skull-droonimallia</li> <li>10 vihreää Skull-droonimallia</li> </ul> <li>2. sija</li> <ul> <li>5 sinistä Skull-droonimallia</li> <li>5 punaista Skull-droonimallia</li> <li>5 vihreää Skull-droonimallia</li> </ul> <li>3. sija</li> <ul> <li>2 sinistä Skull-droonimallia</li> <li>2 punaista Skull-droonimallia</li> <li>2 vihreää Skull-droonimallia</li> </ul> </ol> Tarkempaa tietoa UBA-kausista, saatavista arvonimistä ja normaaleista palkinnoista sijoille 1—50 löydät <a href="http://fi.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/96078/">DarkOrbitin foorumin UBA-kausien UKK-osiosta</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_seasonMarch2016"><![CDATA[Metsästysonnea, pilotti!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[Punaisten ja sinisten saalisavainten alennusmyynnit]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[<a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Säästä <strong>30 %</strong>saalisavaimista</a>]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[Hei avaruuspilotti!
        <br /><br />Tänään voit säästää isosti.<br /><br /> <a href="/indexInternal.es?action=internalDock&tpl=internalDockSpecials">Hanki punaisten <strong>ja</strong> sinisten saalisavainten perus- ja XL-koon paketit 30 % alennuksella</a>.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_MasqueSaleRBBooty"><![CDATA[Tarkista tarjoukset kaupasta nyt.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_priceIncreaseSales"><![CDATA[Get Ready for Action!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_priceIncreaseSales"><![CDATA[Special package sale from September 13th to 15th 2016]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_priceIncreaseSales"><![CDATA[Attention Space Pilots!<br /><br />Battling hordes of vicious enemies quickly drains your ammunition and depletes your defenses. Give yourself the fighting edge, with our selection of excellent packs.<br /><br />Available now! 
	<strong>Parasite Pack</strong>
			<ul>
				<li>2000x PIB-100</li>
				<li>2000x RSB-75</li>
				<li>2x DMG-BO2</li>
				<li>20x ACM-1</li>
			</ul>
		<strong>Anti-Poison Pack</strong>
			<ul>
				<li>2x ANTI-Z1XL</li>
				<li>2x SHD-BO2</li>
				<li>100x EMP-01</li>
				<li>2x CLO4K</li>
			</ul>
		<strong>Poison Pack</strong>
			<ul>
				<li>40x R-IC3</li>
				<li>40x DCR-250</li>
				<li>100x SLM-01</li>
				<li>20x IM-01</li>
				<li>2x CLO4K-XL</li>
			</ul>
		<strong>Deluxe Pack</strong>
			<ul>
				<li>10000x PIB-100</li>
				<li>200x DCR-250</li>
				<li>200x R-IC3</li>
				<li>200x IM-01</li>
				<li>4x CLO4K-XL</li>
				<li>20x ANTI-Z1X1</li>
				<li>100x EMP-01</li>
			</ul>
		<strong>Level-up Booster pack</strong>
			<ul>
				<li>1x 50% Honor booster - 10 hours</li>
				<li>1x 50% Exp booster - 10 hours</li>
			</ul>
		<strong>Level-up Booster pack Pro</strong>
			<ul>
				<li>1x 50% Honor booster - 24 hours</li>
				<li>1x 50% Exp booster - 24 hours</li>
				<li>1x Honor booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Honor booster 02 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 02 - 10 hours</li>
			</ul>
		<strong>Level-up Booster pack Deluxe</strong>
			<ul>
				<li>1x 50% Honor booster - 24 hours</li>
				<li>1x 50% Exp booster - 24 hours</li>
				<li>1x Honor booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Honor booster 02 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 01 - 10 hours</li>
				<li>1x Exp booster 02 - 10 hours</li>
				<li>1 week Advantage pack</li>
			</ul>
	Fight valiantly!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_priceIncreaseSales"><![CDATA[Offer available on Russian Instances 1-6 only.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_HitacAssault"><![CDATA[Hitac-invaasio]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_HitacAssault"><![CDATA[Alienit häätöön!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_HitacAssault"><![CDATA[Hitacit tekevät paluun ihmisavaruuteen lauma avaruusolioita kannoillaan, synnyttäen kaaoksen. Suostuttele heidät jatkamaan matkaa ja tekemään tilaa ihmiskunnalle. Suoran toiminnan kautta tai suorittamalla haastavia tehtäviä HULLissa.<br /><br />Eeppinen haaste odottaa!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_HitacAssault"><![CDATA[Nauti sekasorrosta!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newBootyKeyPackages"><![CDATA[Runsaat saalislaatikot]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newBootyKeyPackages"><![CDATA[Kymmenen kertaa enemmän saalista!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newBootyKeyPackages"><![CDATA[Kaikki rakastavat saalislaatikoita! Siksi olemme pysyvästi nostaneet saalislaatikoiden määrää kaikilla kartoilla peräti 1 000 %:lla. <br /><br />Se tarkoittaa kymmenkertaisia saaliita ja hyviä mahdollisuuksia saada mahtavia aarteita. <br /><br />Entäpä avaimet? Lisäämme peliin myös avaimia säästöpaketeissa, jotka ovat 75–80 % edullisempia kuin tavalliset peruspaketit.<ul> <li>Vihreitä saalisavaimia saa nyt 1 320 ja 5 000 kappaleen paketeissa. </li><li>Punaisia saalisavaimia on tarjolla 300 tai 1 000 avaimen nipuissa. </li><li>Sinisiä saalisavaimia tarjotaan 200 ja 660 kappaleen paketeissa. </li><li>M.A.S.Q.U.E-avaimia voi ostaa 1 320 ja 5 000 avaimen nipuissa.</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newBootyKeyPackages"><![CDATA[<strong>Huomautus</strong>: punaiset, siniset ja M.A.S.Q.U.E:n avainpaketit tulevat myyntiin vastaavien tapahtumien aikana.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_newHardwarePackages"><![CDATA[Tekeekö mielesi lisää laitteistoja? Lisäsimme peliin mahtavia uusia paketteja!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_newHardwarePackages"><![CDATA[Uudet insinööripaketit täyttävät kaikki toiveesi.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_newHardwarePackages"><![CDATA[Nämä kaikki nyt rakentelussa! Raaka-aineiden keräilystä on tullut piloteille uusi harrastus, kun peliin lisätään yhä uusia piirustuksia. Sen kunniaksi lisäsimme maksuosioon pari uutta ja arvokasta laitteistopakettia.<br /><br />Nykyisten laitteistopakettien lisäksi valikoimaan tulivat seuraavat paketit: <br /><br /><strong>Taitavan insinöörin paketti</strong>
<ul>
<li>15 x korkeataajuuskaapeli</li>
<li>10 x nanokotelo</li>
<li>10 x prismaattinen pistorasia</li>
<li>8 x nanokondensaattori</li>
<li>6 x hybridiprosessori</li>
<li>6 x mikrotransistori.</li>
</ul>
<strong>Poikkeuksellisen insinöörin paketti</strong>
<ul>
<li>30 x korkeataajuuskaapeli</li>
<li>15 x nanokotelo</li>
<li>15 x prismaattinen pistorasia</li>
<li>15 x nanokondensaattori</li>
<li>15 x hybridiprosessori</li>
<li>15 x mikrotransistori.</li>
</ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_newHardwarePackages"><![CDATA[Pidä hauskaa rakentelun parissa!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_UBAMatch2016"><![CDATA[Ultimate Battle Arena – päivitys vastustajan etsimiseen]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_UBAMatch2016"><![CDATA[Laitoimme uuteen uskoon Ultimate Battle Arenassa vastustajan etsivän toiminnon, jotta saisit reilumpia taisteluita!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_UBAMatch2016"><![CDATA[Tervehdys lentäjä-ässä! <br /><br />Laitoimme uuteen uskoon UBA:ssa vastustajan etsivän toiminnon, jotta saisit reilumpia taisteluita! <br /><br />Alukseesi asennetut varusteet vaikuttavat nyt suuresti siihen, ketä vastaan taistelet. <br /><br />Uusi järjestelmä vähentää myös riskiä kohdata sama vastustaja monta kertaa peräkkäin. Tämä antaa sinulle suuremman kirjon pelaajia, joita vastaan taistelet UBA:ssa.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_UBAMatch2016"><![CDATA[Näytä kaikille, kuka on areenan mestari!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_priceIncrease2017"><![CDATA[Powerful Vibes]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_priceIncrease2017"><![CDATA[What a rush!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_priceIncrease2017"><![CDATA[Hey Pilots!<br /><br />Some excellent packs have come onto the market for a limited time, with a fine selection of resources for those who want to get an edge!. Choose between the Advantage Power Pack, Shroud Power Pack and Rising Power Pack and make your enemies float home.<br /><br />Get them all, before the offer ends!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_priceIncrease2017"><![CDATA[Your DarkOrbit Team]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_februarySales_MS1"><![CDATA[Tyylikästä designia]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_februarySales_MS1"><![CDATA[Suuria säästöjä design-paketeista kolmelle alukselle!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_februarySales_MS1"><![CDATA[Helmikuun ensimmäinen tarjouspaketti on nyt saatavilla. <br /><br />Teknikot ovat koonneet mahtavia design-paketteja Venomille, Solacelle ja Aegis Elitelle. Ne antavat aluksellesi uuden ulkoasun erinomaiseen hintaan. <br /><br />Venomille on saatavilla designit Blaze, Arctic ja Ocean, Solacelle Blaze ja Ocean sekä Aegis Elitelle Ocean, Blaze ja Poison alukselle, P.E.T:ille ja 10 droonille. <br /><br />Nyt tarjouksessa: <ul> <li>Venom – designit Blaze, Artic, ja Ocean</li> <li>Solace – designit Blaze ja Ocean</li> <li>Aegis Elite – designit Ocean, Blaze ja Poison.</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_februarySales_MS1"><![CDATA[Kaipaatko aluksellesi uutta ulkoasua? Täältä löydät etsimäsi!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_februarySales_MS2"><![CDATA[Dynamic Developmentsin nuorennetut klassikot]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_februarySales_MS2"><![CDATA[Esittelyssä uudet, parannellut versiot kahdesta klassikosta!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_februarySales_MS2"><![CDATA[Uunituoreita uutisia Ganymedeen rakennustelakalta! <br /><br />Saammeko esitellä:<br /><br /> <strong>Yamato Ronin</strong> <em>Ole avaruuden yksinäinen susi!</em> Aluksen ominaisuudet: <ul><li>nopeus 260 yksikköä</li> <li>200 000 osumapistettä</li> <li>8 laserpaikkaa</li> <li>12 moottoripaikkaa</li> <li>2 ekstra-paikkaa</li> <li>matkanopeus-kyky.</li> </ul> <strong>Defcom Raven</strong> <em>Syöksy saaliisi kimppuun!</em> Aluksen ominaisuudet: <ul><li>nopeus 340 yksikköä</li> <li>187 500 osumapistettä</li> <li>12 laserpaikkaa</li> <li>8 moottoripaikkaa</li> <li>2 ekstra-paikkaa</li> <li>täydellinen häive -kyky.</li></ul> Eikä siinä vielä kaikki! <br /><br />Saatavilla nyt myös design-paketit Spectrumille ja Pusatille. Ne sisältävät designit Blaze, Ocean ja Poison alukselle, P.E.T:ille ja 10 droonille. <br /><br />Nyt tarjouksessa: <ul><li>Yamato Ronin</li> <li>Defcom Raven</li> <li>Spectrumin ja Pusatin design-paketit, jotka sisältävät designit Blaze, Poison ja Ocean alukselle, drooneille ja P.E.T:ille.</li></ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_februarySales_MS2"><![CDATA[Nyt, jos koskaan, kannattaa hypätä aluksen puikkoihin!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_hatchingOut"><![CDATA[Kuoriutumassa]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_hatchingOut"><![CDATA[Varo HITACeja!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_hatchingOut"><![CDATA[Tartunta on leviämässä ja ottaa kohteekseen ihmiskunnan. Selvitä tartunnan alkuperä, rakenna uusia voimakkaita aluksia ja valmistaudu tulevaan sotaan! Tapahtuman aikana eri kartoilla lentelee tartunnan saaneita HITACeja, jotka luovat I-Eggejä. Pilotti, sinun täytyy pysäyttää taudin leviäminen ja auttaa tutkimuksia keräämällä I-Eggejä ja niiden sisällä piileviä esineitä. Sinut palkitaan teoistasi ruhtinaallisesti. Palkintoina on muun muassa harvinaisia malmeja, joita tarvitaan uusien, tehokkaampien LF-4:sten valmistamiseen! Tapahtuman mukana julkaistaan myös alukset Mimesis, G-Cyborg ja Hammerclaw! Nämä kolme alusta ovat hyvin erilaisia ja varmasti laivueen kokeneimpienkin pilottien mieleen. Valmistaudu taisteluun! <strong>Yhteenveto</strong> <ul> <li>UKK-osion löydät paikalliselta foorumiltasi.</li> <li>Uudet päivittäiset ja viikoittaiset tehtäväsarjat, joilla on omat tasoluokat.</li> <li>Palkintopotissa on bifenonia, kyhalonia, tetratriinia ja LF-4:sia.</li> <li>Kolme uutta valmistettavaa alusta. </li> <li>Uusi tarinaketju, joka tulee kattamaan useita tapahtumia.</li> <li>Esittelyssä uusi tapahtuman edistymisikkuna.</li> </UL>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_hatchingOut"><![CDATA[Onko tämä merkki tulevasta?]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_ubaFeb2017"><![CDATA[Ultimate Battle Arena on palannut!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_ubaFeb2017"><![CDATA[Tuleeko sinusta areenan mestari?]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_ubaFeb2017"><![CDATA[On tullut aika testata kykyjäsi UBA:ssa. Käy raivokkaisiin kaksintaisteluihin ja kerää areenapisteitä ansaitaksesi paikkasi 50 parhaan joukossa, niin saat palkintoja kauden päättyessä. Palkintoihin on lisätty harvinaisia malmeja, joita tarvitaan uuden, tehokkaamman LF-4:sen valmistamiseen. Paikalliselta foorumiltasi löydät UKK:n ja päivitetyn palkintoluettelon. Pystytkö pitämään areenan kultaista titteliä itselläsi? Kauden kesto on 10.–31.3. <strong>Yhteenveto</strong> <ul> <li>Löydät UKK-osion foorumilta.</li> <li>Bifenon, kyhalon ja tetratriini ovat mukana palkintopotissa.</li> </UL>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_ubaFeb2017"><![CDATA[Onni suosii rohkeaa!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_easterBonus2017"><![CDATA[Hyvää pääsiäistä!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_easterBonus2017"><![CDATA[Pääsiäisen kirjautumisbonus ja paljon muuta!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_easterBonus2017"><![CDATA[DarkOrbit-tiimi haluaa toivottaa jokaiselle pilotille hyvää pääsiäisviikonloppua! Kiitokseksi pelaamisesta lisäsimme peliin kirjautumisbonuksen, jonka saat sisään kirjautuessasi. <br /><br />Paketti sisältää premiumin yhdeksi viikoksi, 500 ACM-miinaa ja 5 000 xenomiittia. Tämän lisäksi aktivoimme kertaluontoisen alennuskoodin, joka antaa 15 %:n alennuksen yhdestä ostoksestasi. Käytä maksaessasi koodia EASTER17 edun lunastamiseksi.<br /><br />Kirjautumisbonus ja alennuskoodi ovat voimassa 13.–17.4. <ul> <li>Alennuskoodi: EASTER17</li> </ul>]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_easterBonus2017"><![CDATA[Hauskoja pelihetkiä!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_pirateHunt2017"><![CDATA[Piraattijahti]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_pirateHunt2017"><![CDATA[Tapa piraatteja ja kerää saaliita!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_pirateHunt2017"><![CDATA[Ihmiskunnan laitamaat ovat alkaneet murentua, ja piraatit ryöstelevät etuvartioasemiamme. <br /><br />Käy tappaviin taisteluihin ryöstelijöitä vastaan ja ryhdy piraattijahdin tuhoojaksi! Auta klaaniasi, tue ihmiskuntaa ja tee roskasakista avaruuspölyä. Tarjolla on premium-jäsenyys, paranneltuja LF-4:sia ja paljon muita palkintoja. <br /><br />Nyt on aika taistella.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_pirateHunt2017"><![CDATA[Puolusta ihmiskuntaa!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_permanentQuarantineZone"><![CDATA[Pysyvä karanteenivyöhyke]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_permanentQuarantineZone"><![CDATA[Haasta vihollisesi!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_permanentQuarantineZone"><![CDATA[Pilotti, lähteemme ovat vahvistaneet, että karanteenivyöhykkeeseen johtava halkeama on vakaantunut. Se tekee tartuntavaarasta pysyvän uhan. Nyt on aika taistella ihmiskunnan puolesta! <br /><br />Tarjolla on tehosteita, joiden kestot kuluvat vain pelattaessa, sekä lisäpalkintoja ja mahdollinen jättipotti Gygerim Overlordin kukistaneille piloteille. Aika palata takaisin toimintaan!]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_permanentQuarantineZone"><![CDATA[Pysäytä tartunnan leviäminen!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_spartanDrone"><![CDATA[Spartan-droonit ovat saapuneet]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_spartanDrone"><![CDATA[Valmista omasi jo tänään!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_spartanDrone"><![CDATA[Tiedemiehet kehittelevät jatkuvasti uutta teknologiaa, ja ovat löytäneet keinon uuden voimakkaan droonin valmistamiseen. Spartan-droonin voi rakentaa yhdistämällä joko Hercules- tai Havoc-designin skisman kanssa. Drooni antaa sinulle vahinko-, kilpi- ja OP-bonuksen. <ul> <li>UKK-osion löydät paikalliselta foorumiltasi.</li> <li>Spartan-piirustuksen saa suorittamalla Kronos-portin.</li> <li>Havoc-drooneja voi saada Zeta-portista entistä suuremmalla todennäköisyydellä.</li> <li>Hercules-drooneja voi saada Kappa-portista entistä suuremmalla todennäköisyydellä.</li> <li>Spartan-piirustus on käytettävissä vain keräämisen jälkeen ja se pysyy rakentelussasi pysyvästi.</li> </ul><br />]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_spartanDrone"><![CDATA[Näytä vihollisillesi, kuka määrää!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[Arvokas aurinkokalenteri!]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[Palkintoja kerrakseen!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[Avaa aurinkokalenterin jokainen luukku, niin saat palkinnoksi kokoelman mahtavia esineitä, kuten indoktriinista öljyä, tetratriinia.<br /><br />Kirjaudu sisään päivittäin, avaa uusi luukku ja ota selvää, minkä palkinnon saat. Menetät päivän palkinnon, jos luukku jää aukaisematta. Kannattaa siis palata päivittäin takaisin ja kerätä tarjolla olevat palkinnot.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_bonusCalendarMay2017"><![CDATA[Päivittäinen palkinto!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[2017 Ramazan Ayı Takvimi]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[Ramazan bereketiyle geldi. 24 gün boyunca çeşitli  hediye ekipman ve malzemelerin  yer alacağı  Ramazan ayına özel takvim sizlerle.]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[Güneş Takvimindeki her bir kapıyı aç ve Indoctrine Oil, Tetrathrin ve bir HiperPlazmoit LF-4 dahil çeşitli, olağanüstü ganimetleri kazan. <br /><br />Her gün oyuna gir, yeni bir pencere aç ve hangi ödülü kazandığını öğren. Bir günü kaçırırsan o günün ödülünü de kaçıracaksın; bu yüzden her gün uğrayarak kampanyadan yararlanman senin için iyi olur.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_bonusCalendarMay2017Tr"><![CDATA[Tüm oyuncularımıza Hayırlı Ramazanlar diliyoruz.]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_vortexTerror2017"><![CDATA[Kauhun pyörre]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_vortexTerror2017"><![CDATA[Voita pelkosi!]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_vortexTerror2017"><![CDATA[Oletko valmis haasteeseen, pilotti? Kauhun pyörre on avautunut, ja ihmiskunta on jälleen vaarassa.<br/><br />Ota kaikki ilo irti suorittamalla tehtäviä Nyxille ja taistelemalla Kauhun pyörteen vihollisia vastaan, kun Revenant Slender yrittää tunkeutua ihmisten sektoreille ruokkiakseen itseään heidän sielujensa energialla.<br/><br />Oletko valmis kestämään painajaismaiset haasteet? Aivan varmasti olet.]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_vortexTerror2017"><![CDATA[Lennä suoraan myrskyn silmään!]]></item>
 <item name="breakingNewsTitle_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
 <item name="breakingNewsTeaser_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
 <item name="breakingNewsContent_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
 <item name="breakingNewsFooter_dummyNews"><![CDATA[TODO]]></item>
</resource>
